{"config": {"indexing": "full", "lang": ["en"], "min_search_length": 3, "prebuild_index": false, "separator": "[\\s\\-]+"}, "docs": [{"location": "", "text": "", "title": "APUtime"}, {"location": "dostupnost-aplikace/", "text": "", "title": "APUtime - System operational status"}, {"location": "cs/changelog/", "text": "Changelog \u00b6 3.5 \u00b6 ProjectFormation\u2122 \u00b6 V\u00fdb\u011br, p\u0159esouv\u00e1n\u00ed a hromadn\u00e1 \u00faprava \u00fakol\u016f (smazan\u00ed, zm\u011bna \u0159e\u0161itele) P\u0159id\u00e1n\u00ed subprocesu do mapy skrz kontextovou nab\u00eddku Vylep\u0161en\u00e9 zobrazen\u00ed, ovl\u00e1d\u00e1n\u00ed a pohyb v map\u011b Ukl\u00e1d\u00e1n\u00ed rozm\u00edst\u011bn\u00ed prvk\u016f \u0161ablon procesn\u00edch map Kl\u00e1vesov\u00e9 zkratky a gesta \u00b6 T - p\u0159id\u00e1n\u00ed \u00fakolu D - p\u0159id\u00e1n\u00ed rozhodovac\u00edho prvku R - automatick\u00e9 rozm\u00edst\u011bn\u00ed S - Ulo\u017een\u00ed \u0161ablony mapy Delete - smaz\u00e1n\u00ed vybran\u00fdch prvk\u016f Ctrl/Cmd + Z - Zp\u011bt Ctrl/Cmd + Shift + Z - Znovu Dvojklik - \u00faprava prvku Klik prv\u00fdm tl. my\u0161i na prvek/vybran\u00e9 prvky - otev\u0159en\u00ed nab\u00eddky \u00faprav Klik prv\u00fdm tl. my\u0161i do voln\u00e9ho prostoru - otev\u0159en\u00ed nab\u00eddky p\u0159id\u00e1n\u00ed \u00fakolu/rozhodnut\u00ed/podprocesu do dan\u00e9ho m\u00edsta Pohyb/Zobrazen\u00ed \u00b6 A - zobrazen\u00ed cel\u00e9 mapy (p\u0159izp\u016fsoben\u00ed na velikost obrazovky) \u0160ipky - pohyb do stran Cmd/Ctrl + scroll - p\u0159ibl\u00ed\u017een\u00ed/odd\u00e1len\u00ed na dan\u00e9 m\u00edsto Scroll - pohyb po pl\u00e1tn\u011b Alt+Scroll - pohyb nahoru/dol\u016f Shift + Scroll - pohyb doprava/doleva Pohyb dv\u011bma prsty - pohyb po pl\u00e1tn\u011b Pohyb dv\u011bma prsty od sebe/k sob\u011b - p\u0159ibl\u00ed\u017een\u00ed/odd\u00e1len\u00ed mapy na dan\u00e9 m\u00edsto V\u00fdb\u011br prvk\u016f \u00b6 Alt + V\u00fdb\u011br my\u0161\u00ed - Nov\u00fd v\u00fdb\u011br Cmd/Ctrl + V\u00fdb\u011br my\u0161\u00ed - P\u0159idat/Odebrat z v\u00fdb\u011bru 3.4 \u00b6 \u010casov\u00e9 vyt\u00ed\u017een\u00ed \u00b6 Na z\u00e1klad\u011b pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed vid\u00edme procento vyt\u00ed\u017een\u00ed ka\u017ed\u00e9ho u\u017eivatele na Gantt.AI \u2122. P\u0159id\u00e1ny grafy pracovn\u00edho vyt\u00ed\u017een\u00ed v sekci Lid\u00e9. Spolupr\u00e1ce \u0159e\u0161itel\u016f \u00b6 P\u0159i v\u00fdb\u011bru v\u00edce \u0159e\u0161itel\u016f p\u0159id\u00e1no toggle tla\u010d\u00edtko pro spolupr\u00e1ci skupiny ve stejn\u00fd \u010das. Automatick\u00fd v\u00fdb\u011br \u00b6 P\u0159i zvolen\u00ed skupiny jako \u0159e\u0161itele, je na \u00fakol p\u0159i\u0159azena osoba z dan\u00e9 skupiny s nejmen\u0161\u00edm vyt\u00ed\u017een\u00edm. Popis projektu \u00b6 3.3 \u00b6 Soubory projektu \u00b6 P\u0159ehled v\u0161ech soubor\u016f z projektu a jeho \u00fakol\u016f na vlastn\u00ed str\u00e1nce. Skupiny u\u017eivatel\u016f \u00b6 Spr\u00e1va skupin v sekci \u0160t\u00edtky a kategorie. Hromadn\u00e9 filtrov\u00e1n\u00ed u\u017eivatel\u016f, \u00fakol\u016f a \u010dasov\u00fdch z\u00e1znam\u016f p\u0159i\u0159azen\u00edm skupiny u\u017eivatel\u016f. Z\u00e1lo\u017eky \u00b6 Ukl\u00e1d\u00e1n\u00ed nej\u010dast\u011bji nav\u0161t\u011bvovan\u00fdch str\u00e1nek, vlastn\u00ed filtry. ProjectFormation UX vylep\u0161en\u00ed \u00b6 P\u0159esouv\u00e1n\u00ed, p\u0159ibli\u017eov\u00e1n\u00ed a oddalov\u00e1n\u00ed dotykov\u00fdmi gesty, p\u0159id\u00e1v\u00e1n\u00ed polo\u017eek kliknut\u00edm prav\u00fdm tla\u010d\u00edtkem v nab\u00eddce. Nov\u00e9 API funkce pro integrace \u00b6 3.2 \u00b6 ProjectFormation\u2122 \u00b6 V\u011bt\u0161\u00ed prostor, lep\u0161\u00ed pohyb v rozhran\u00ed \u2013 posunem po touchpadu nebo kole\u010dkem my\u0161i. Optimalizace a vylep\u0161en\u00ed UX \u00b6 V\u011bt\u0161\u00ed prostor pro va\u0161i mapu! V procesn\u00edch map\u00e1ch se nav\u00edc m\u016f\u017eete pohybovat l\u00e9pe \u2013 posunem po touchpadu nebo kole\u010dkem my\u0161i. 3.1 \u00b6 ProjectFormation\u2122 na ze\u010f! \u00b6 Mo\u017enost tisku my\u0161lenkov\u00fdch (procesn\u00edch) map. Mo\u017enost zm\u011bny zobrazen\u00ed na Ganttu na 3-denn\u00ed, t\u00fddenn\u00ed, m\u011bs\u00ed\u010dn\u00ed \u00b6 Nastaven\u00ed pracovn\u00ed doby \u00b6 Mo\u017enost definovat pracovn\u00ed dobu jednotliv\u00fdch pracovn\u00edk\u016f k optimalizov\u00e1n\u00ed pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed. Wizard \u00b6 Interaktivn\u00ed pr\u016fvodce prvn\u00edmi kroky v aplikaci P\u0159idejte si Appku p\u0159\u00edmo na plochu \u00b6 Mo\u017enost instalace aplikace na plochu. Spolupr\u00e1ce na \u00fakolu \u00b6 Zapnut\u00edm mo\u017enosti spolupr\u00e1ce v\u00edce lid\u00ed ve stejn\u00fd \u010das m\u016f\u017eeme ozna\u010dit v\u00edce \u0159e\u0161itel\u016f na \u00fakolu kter\u00fdm se dan\u00fd \u00fakol napl\u00e1nuje na stejnou dobu. Kategorie projekt\u016f \u00b6 Pro lep\u0161\u00ed nadhled si lze nyn\u00ed ozna\u010dit projekty kategoriemi podle libovoln\u00fdch atribut\u016f. Optimalizace a vylep\u0161en\u00ed UX \u00b6 3.0 \u00b6 Post-webhook \u00b6 Tato funkce slou\u017e\u00ed k notifikaci o vybran\u00fdch ud\u00e1lostech p\u0159i pokro\u010dilej\u0161\u00edch integrac\u00edch. \u010cern\u00e1 je dobr\u00e1 \u00b6 N\u011bkdy b\u00edl\u00e9 pozad\u00ed nevyhovuje, proto p\u0159in\u00e1\u0161\u00edme Dark Mode. V\u00fdb\u011br data a \u010dasu \u00b6 P\u0159epracov\u00e1n v\u00fdb\u011br data a \u010dasu p\u0159i vytv\u00e1\u0159en\u00ed nov\u00e9ho projektu a \u00fakolu. Optimalizace a vylep\u0161en\u00ed UX \u00b6", "title": "Changelog"}, {"location": "cs/changelog/#changelog", "text": "", "title": "Changelog"}, {"location": "cs/changelog/#35", "text": "", "title": "3.5"}, {"location": "cs/changelog/#projectformationtm", "text": "V\u00fdb\u011br, p\u0159esouv\u00e1n\u00ed a hromadn\u00e1 \u00faprava \u00fakol\u016f (smazan\u00ed, zm\u011bna \u0159e\u0161itele) P\u0159id\u00e1n\u00ed subprocesu do mapy skrz kontextovou nab\u00eddku Vylep\u0161en\u00e9 zobrazen\u00ed, ovl\u00e1d\u00e1n\u00ed a pohyb v map\u011b Ukl\u00e1d\u00e1n\u00ed rozm\u00edst\u011bn\u00ed prvk\u016f \u0161ablon procesn\u00edch map", "title": "ProjectFormation\u2122"}, {"location": "cs/changelog/#klavesove-zkratky-a-gesta", "text": "T - p\u0159id\u00e1n\u00ed \u00fakolu D - p\u0159id\u00e1n\u00ed rozhodovac\u00edho prvku R - automatick\u00e9 rozm\u00edst\u011bn\u00ed S - Ulo\u017een\u00ed \u0161ablony mapy Delete - smaz\u00e1n\u00ed vybran\u00fdch prvk\u016f Ctrl/Cmd + Z - Zp\u011bt Ctrl/Cmd + Shift + Z - Znovu Dvojklik - \u00faprava prvku Klik prv\u00fdm tl. my\u0161i na prvek/vybran\u00e9 prvky - otev\u0159en\u00ed nab\u00eddky \u00faprav Klik prv\u00fdm tl. my\u0161i do voln\u00e9ho prostoru - otev\u0159en\u00ed nab\u00eddky p\u0159id\u00e1n\u00ed \u00fakolu/rozhodnut\u00ed/podprocesu do dan\u00e9ho m\u00edsta", "title": "Kl\u00e1vesov\u00e9 zkratky a gesta"}, {"location": "cs/changelog/#pohybzobrazeni", "text": "A - zobrazen\u00ed cel\u00e9 mapy (p\u0159izp\u016fsoben\u00ed na velikost obrazovky) \u0160ipky - pohyb do stran Cmd/Ctrl + scroll - p\u0159ibl\u00ed\u017een\u00ed/odd\u00e1len\u00ed na dan\u00e9 m\u00edsto Scroll - pohyb po pl\u00e1tn\u011b Alt+Scroll - pohyb nahoru/dol\u016f Shift + Scroll - pohyb doprava/doleva Pohyb dv\u011bma prsty - pohyb po pl\u00e1tn\u011b Pohyb dv\u011bma prsty od sebe/k sob\u011b - p\u0159ibl\u00ed\u017een\u00ed/odd\u00e1len\u00ed mapy na dan\u00e9 m\u00edsto", "title": "Pohyb/Zobrazen\u00ed"}, {"location": "cs/changelog/#vyber-prvku", "text": "Alt + V\u00fdb\u011br my\u0161\u00ed - Nov\u00fd v\u00fdb\u011br Cmd/Ctrl + V\u00fdb\u011br my\u0161\u00ed - P\u0159idat/Odebrat z v\u00fdb\u011bru", "title": "V\u00fdb\u011br prvk\u016f"}, {"location": "cs/changelog/#34", "text": "", "title": "3.4"}, {"location": "cs/changelog/#casove-vytizeni", "text": "Na z\u00e1klad\u011b pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed vid\u00edme procento vyt\u00ed\u017een\u00ed ka\u017ed\u00e9ho u\u017eivatele na Gantt.AI \u2122. P\u0159id\u00e1ny grafy pracovn\u00edho vyt\u00ed\u017een\u00ed v sekci Lid\u00e9.", "title": "\u010casov\u00e9 vyt\u00ed\u017een\u00ed"}, {"location": "cs/changelog/#spoluprace-resitelu", "text": "P\u0159i v\u00fdb\u011bru v\u00edce \u0159e\u0161itel\u016f p\u0159id\u00e1no toggle tla\u010d\u00edtko pro spolupr\u00e1ci skupiny ve stejn\u00fd \u010das.", "title": "Spolupr\u00e1ce \u0159e\u0161itel\u016f"}, {"location": "cs/changelog/#automaticky-vyber", "text": "P\u0159i zvolen\u00ed skupiny jako \u0159e\u0161itele, je na \u00fakol p\u0159i\u0159azena osoba z dan\u00e9 skupiny s nejmen\u0161\u00edm vyt\u00ed\u017een\u00edm.", "title": "Automatick\u00fd v\u00fdb\u011br"}, {"location": "cs/changelog/#popis-projektu", "text": "", "title": "Popis projektu"}, {"location": "cs/changelog/#33", "text": "", "title": "3.3"}, {"location": "cs/changelog/#soubory-projektu", "text": "P\u0159ehled v\u0161ech soubor\u016f z projektu a jeho \u00fakol\u016f na vlastn\u00ed str\u00e1nce.", "title": "Soubory projektu"}, {"location": "cs/changelog/#skupiny-uzivatelu", "text": "Spr\u00e1va skupin v sekci \u0160t\u00edtky a kategorie. Hromadn\u00e9 filtrov\u00e1n\u00ed u\u017eivatel\u016f, \u00fakol\u016f a \u010dasov\u00fdch z\u00e1znam\u016f p\u0159i\u0159azen\u00edm skupiny u\u017eivatel\u016f.", "title": "Skupiny u\u017eivatel\u016f"}, {"location": "cs/changelog/#zalozky", "text": "Ukl\u00e1d\u00e1n\u00ed nej\u010dast\u011bji nav\u0161t\u011bvovan\u00fdch str\u00e1nek, vlastn\u00ed filtry.", "title": "Z\u00e1lo\u017eky"}, {"location": "cs/changelog/#projectformation-ux-vylepseni", "text": "P\u0159esouv\u00e1n\u00ed, p\u0159ibli\u017eov\u00e1n\u00ed a oddalov\u00e1n\u00ed dotykov\u00fdmi gesty, p\u0159id\u00e1v\u00e1n\u00ed polo\u017eek kliknut\u00edm prav\u00fdm tla\u010d\u00edtkem v nab\u00eddce.", "title": "ProjectFormation UX vylep\u0161en\u00ed"}, {"location": "cs/changelog/#nove-api-funkce-pro-integrace", "text": "", "title": "Nov\u00e9 API funkce pro integrace"}, {"location": "cs/changelog/#32", "text": "", "title": "3.2"}, {"location": "cs/changelog/#projectformationtm_1", "text": "V\u011bt\u0161\u00ed prostor, lep\u0161\u00ed pohyb v rozhran\u00ed \u2013 posunem po touchpadu nebo kole\u010dkem my\u0161i.", "title": "ProjectFormation\u2122"}, {"location": "cs/changelog/#optimalizace-a-vylepseni-ux", "text": "V\u011bt\u0161\u00ed prostor pro va\u0161i mapu! V procesn\u00edch map\u00e1ch se nav\u00edc m\u016f\u017eete pohybovat l\u00e9pe \u2013 posunem po touchpadu nebo kole\u010dkem my\u0161i.", "title": "Optimalizace a vylep\u0161en\u00ed UX"}, {"location": "cs/changelog/#31", "text": "", "title": "3.1"}, {"location": "cs/changelog/#projectformationtm-na-zed", "text": "Mo\u017enost tisku my\u0161lenkov\u00fdch (procesn\u00edch) map.", "title": "ProjectFormation\u2122 na ze\u010f!"}, {"location": "cs/changelog/#moznost-zmeny-zobrazeni-na-ganttu-na-3-denni-tydenni-mesicni", "text": "", "title": "Mo\u017enost zm\u011bny zobrazen\u00ed na Ganttu na 3-denn\u00ed, t\u00fddenn\u00ed, m\u011bs\u00ed\u010dn\u00ed"}, {"location": "cs/changelog/#nastaveni-pracovni-doby", "text": "Mo\u017enost definovat pracovn\u00ed dobu jednotliv\u00fdch pracovn\u00edk\u016f k optimalizov\u00e1n\u00ed pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed.", "title": "Nastaven\u00ed pracovn\u00ed doby"}, {"location": "cs/changelog/#wizard", "text": "Interaktivn\u00ed pr\u016fvodce prvn\u00edmi kroky v aplikaci", "title": "Wizard"}, {"location": "cs/changelog/#pridejte-si-appku-primo-na-plochu", "text": "Mo\u017enost instalace aplikace na plochu.", "title": "P\u0159idejte si Appku p\u0159\u00edmo na plochu"}, {"location": "cs/changelog/#spoluprace-na-ukolu", "text": "Zapnut\u00edm mo\u017enosti spolupr\u00e1ce v\u00edce lid\u00ed ve stejn\u00fd \u010das m\u016f\u017eeme ozna\u010dit v\u00edce \u0159e\u0161itel\u016f na \u00fakolu kter\u00fdm se dan\u00fd \u00fakol napl\u00e1nuje na stejnou dobu.", "title": "Spolupr\u00e1ce na \u00fakolu"}, {"location": "cs/changelog/#kategorie-projektu", "text": "Pro lep\u0161\u00ed nadhled si lze nyn\u00ed ozna\u010dit projekty kategoriemi podle libovoln\u00fdch atribut\u016f.", "title": "Kategorie projekt\u016f"}, {"location": "cs/changelog/#optimalizace-a-vylepseni-ux_1", "text": "", "title": "Optimalizace a vylep\u0161en\u00ed UX"}, {"location": "cs/changelog/#30", "text": "", "title": "3.0"}, {"location": "cs/changelog/#post-webhook", "text": "Tato funkce slou\u017e\u00ed k notifikaci o vybran\u00fdch ud\u00e1lostech p\u0159i pokro\u010dilej\u0161\u00edch integrac\u00edch.", "title": "Post-webhook"}, {"location": "cs/changelog/#cerna-je-dobra", "text": "N\u011bkdy b\u00edl\u00e9 pozad\u00ed nevyhovuje, proto p\u0159in\u00e1\u0161\u00edme Dark Mode.", "title": "\u010cern\u00e1 je dobr\u00e1"}, {"location": "cs/changelog/#vyber-data-a-casu", "text": "P\u0159epracov\u00e1n v\u00fdb\u011br data a \u010dasu p\u0159i vytv\u00e1\u0159en\u00ed nov\u00e9ho projektu a \u00fakolu.", "title": "V\u00fdb\u011br data a \u010dasu"}, {"location": "cs/changelog/#optimalizace-a-vylepseni-ux_2", "text": "", "title": "Optimalizace a vylep\u0161en\u00ed UX"}, {"location": "cs/dokumentace/casova-osa-gantt-ai/", "text": "\u010casov\u00e1 osa Gantt.AI\u2122 \u00b6 \u010casov\u00e1 osa Gantt.AI\u2122 poskytuje v\u017edy aktu\u00e1ln\u00ed p\u0159ehled nad prioritizac\u00ed \u00fakol\u016f jednotliv\u00fdch u\u017eivatel\u016f a tak\u00e9 jejich \u010dasov\u00e9 vyt\u00ed\u017een\u00ed. Je na n\u00ed zazna\u010deno, kdo, kdy a na \u010dem m\u00e1 pracovat a kdy se na jednotliv\u00fdch \u00fakolech skute\u010dn\u011b pracovalo. Pokud m\u00e1te vy nebo va\u0161i kolegov\u00e9 aktivovanou integraci kalend\u00e1\u0159e, vid\u00edte na \u010dasov\u00e9 ose tak\u00e9 ud\u00e1losti, kter\u00e9 maj\u00ed jednotliv\u00ed u\u017eivatel\u00e9 napl\u00e1novan\u00e9. APU na tuto dobu nebude pl\u00e1novat \u017e\u00e1dn\u00e9 \u00fakoly. Priority \u00fakol\u016f jsou nastaveny um\u011blou inteligenc\u00ed na z\u00e1klad\u011b mnoha parametr\u016f. Pokud dojde k jak\u00e9koliv zm\u011bn\u011b, nap\u0159. zam\u011bstnanec nedoraz\u00ed do pr\u00e1ce, um\u011bl\u00e1 inteligence najde optim\u00e1ln\u00ed \u0159e\u0161en\u00ed a cel\u00fd harmonogram napl\u00e1nuje tak, aby bylo v\u0161e dokon\u010deno v term\u00ednu, co nejlevn\u011bji a v nejkrat\u0161\u00ed mo\u017en\u00e9 dob\u011b. \u010casovou osu naleznete na lev\u00e9m bo\u010dn\u00edm menu, pod ikonkou grafu. Po kliknut\u00ed uvid\u00edte p\u0159ehled \u010dasov\u00e9ho harmonogramu v\u0161ech ve firm\u011b. \u010casov\u00e1 osa Gantt.AI\u2122 \u010casov\u00e9 vyt\u00ed\u017een\u00ed \u00b6 Pod jm\u00e9nem ka\u017ed\u00e9ho u\u017eivatele je v procentech uvedenojeho \u010dasov\u00e9 vyt\u00ed\u017een\u00ed na nadch\u00e1zej\u00edc\u00ed pracovn\u00ed dobu. V\u00fdb\u011br projektu \u00b6 Pomoc\u00ed rozbalovac\u00ed nab\u00eddky m\u016f\u017eete vybrat konkr\u00e9tn\u00ed projekt, kter\u00fd v\u00e1s zaj\u00edm\u00e1. T\u00edm zobraz\u00edte pouze ty u\u017eivatele, kte\u0159\u00ed jsou v dan\u00e9m projektu zainteresovan\u00ed a \u00fakoly v n\u011bm obsa\u017een\u00e9 se barevn\u011b zv\u00fdrazn\u00ed. Z\u016fstanou ale viditeln\u00e9 \u00fakoly i z ostatn\u00edch projekt\u016f, aby bylo vid\u011bt, co ovlivnilo pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed vybran\u00e9ho projektu. V\u00fdb\u011br projektu Datum \u00b6 Pro zobrazen\u00ed konkr\u00e9tn\u00edho \u010dasov\u00e9ho rozmez\u00ed zvolte datum \u0161ipkami, nebo jej rovnou upravte. Kliknut\u00edm na tla\u010d\u00edtko \u201eDnes\u201c se rychle dostanete zp\u011bt na aktu\u00e1ln\u00ed den. Datum Form\u00e1t zobrazen\u00ed \u00b6 \u010casovou osu m\u016f\u017eete zobrazit po dnech, t\u00fddnech nebo m\u011bs\u00edc\u00edch. M\u016f\u017eete tak z\u00edskat nadhled nad cel\u00fdm projektem a zjistit, kdy se na projektu bude pracovat intenzivn\u011b a kdy je napl\u00e1nov\u00e1no m\u00e9n\u011b \u00fakol\u016f. Form\u00e1t zobrazen\u00ed P\u0159ibl\u00ed\u017een\u00ed a odd\u00e1len\u00ed \u010dasov\u00e9 osy \u00b6 \u010casovou osu p\u0159ibl\u00ed\u017eite \u010di odd\u00e1l\u00edte pomoc\u00ed lupy. P\u0159ibl\u00ed\u017een\u00ed a odd\u00e1len\u00ed \u010dasov\u00e9 osy Upozorn\u011bn\u00ed : V\u00fdhod \u010dasov\u00e9 osy vyu\u017eijete naplno a\u017e tehdy, pokud deadline nastav\u00edte pouze t\u011bm \u00fakol\u016fm, kter\u00e9 ji skute\u010dn\u011b vy\u017eaduj\u00ed. Nech\u00e1te tak um\u011bl\u00e9 inteligenci prostor na optimalizaci harmonogramu. Term\u00edn dokon\u010den\u00ed sta\u010d\u00ed nastavit pouze projektu a v\u0161echny \u00fakoly se napl\u00e1nuj\u00ed tak, aby byl projekt v tomto term\u00ednu dokon\u010den. Pokud se n\u011bco nestihne dle pl\u00e1nu \u010di nastane n\u011bjak\u00e1 neo\u010dek\u00e1van\u00e1 ud\u00e1lost, \u010dasov\u00e1 osa se ihned p\u0159epl\u00e1nuje. Upozorn\u011bn\u00ed : Na \u010dasov\u00e9 ose jsou viditeln\u00e9 pouze ty projekty, kter\u00e9 maj\u00ed povolenou funkci AI pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed. Projeky, kter\u00e9 tuto funkci povolenou nemaj\u00ed, nemohou b\u00fdt na \u010dasov\u00e9 ose pl\u00e1nov\u00e1ny. Je d\u016fle\u017eit\u00e9, aby AI pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed m\u011bly povoleno jen ty projekty, kter\u00e9 jsou ji\u017e p\u0159ipraveny ke zpracov\u00e1n\u00ed (jsou zmapov\u00e1ny v ProjectFormation\u2122), jinak by n\u00e1sledn\u00fdmi zm\u011bnami neust\u00e1le zasahovaly do pl\u00e1nu a APU by nemohl poskytovat relevantn\u00ed odhady dokon\u010den\u00ed ostatn\u00edch projekt\u016f. Upozorn\u011bn\u00ed : Ne v\u017edy lze napl\u00e1novat \u010dasovou osu tak, aby bylo mo\u017en\u00e9 v\u0161e splnit v po\u017eadovan\u00e9m term\u00ednu. V takov\u00e9m p\u0159\u00edpad\u011b v\u00e1s APU upozorn\u00ed na pravd\u011bpodobn\u00e9 nedokon\u010den\u00ed \u00fakolu v term\u00ednu, p\u0159\u00edp. na ji\u017e p\u0159ekro\u010denou deadline.", "title": "\u010casov\u00e1 osa Gantt.AI\u2122"}, {"location": "cs/dokumentace/casova-osa-gantt-ai/#casova-osa-ganttaitm", "text": "\u010casov\u00e1 osa Gantt.AI\u2122 poskytuje v\u017edy aktu\u00e1ln\u00ed p\u0159ehled nad prioritizac\u00ed \u00fakol\u016f jednotliv\u00fdch u\u017eivatel\u016f a tak\u00e9 jejich \u010dasov\u00e9 vyt\u00ed\u017een\u00ed. Je na n\u00ed zazna\u010deno, kdo, kdy a na \u010dem m\u00e1 pracovat a kdy se na jednotliv\u00fdch \u00fakolech skute\u010dn\u011b pracovalo. Pokud m\u00e1te vy nebo va\u0161i kolegov\u00e9 aktivovanou integraci kalend\u00e1\u0159e, vid\u00edte na \u010dasov\u00e9 ose tak\u00e9 ud\u00e1losti, kter\u00e9 maj\u00ed jednotliv\u00ed u\u017eivatel\u00e9 napl\u00e1novan\u00e9. APU na tuto dobu nebude pl\u00e1novat \u017e\u00e1dn\u00e9 \u00fakoly. Priority \u00fakol\u016f jsou nastaveny um\u011blou inteligenc\u00ed na z\u00e1klad\u011b mnoha parametr\u016f. Pokud dojde k jak\u00e9koliv zm\u011bn\u011b, nap\u0159. zam\u011bstnanec nedoraz\u00ed do pr\u00e1ce, um\u011bl\u00e1 inteligence najde optim\u00e1ln\u00ed \u0159e\u0161en\u00ed a cel\u00fd harmonogram napl\u00e1nuje tak, aby bylo v\u0161e dokon\u010deno v term\u00ednu, co nejlevn\u011bji a v nejkrat\u0161\u00ed mo\u017en\u00e9 dob\u011b. \u010casovou osu naleznete na lev\u00e9m bo\u010dn\u00edm menu, pod ikonkou grafu. Po kliknut\u00ed uvid\u00edte p\u0159ehled \u010dasov\u00e9ho harmonogramu v\u0161ech ve firm\u011b. \u010casov\u00e1 osa Gantt.AI\u2122", "title": "\u010casov\u00e1 osa Gantt.AI\u2122"}, {"location": "cs/dokumentace/casova-osa-gantt-ai/#casove-vytizeni", "text": "Pod jm\u00e9nem ka\u017ed\u00e9ho u\u017eivatele je v procentech uvedenojeho \u010dasov\u00e9 vyt\u00ed\u017een\u00ed na nadch\u00e1zej\u00edc\u00ed pracovn\u00ed dobu.", "title": "\u010casov\u00e9 vyt\u00ed\u017een\u00ed"}, {"location": "cs/dokumentace/casova-osa-gantt-ai/#vyber-projektu", "text": "Pomoc\u00ed rozbalovac\u00ed nab\u00eddky m\u016f\u017eete vybrat konkr\u00e9tn\u00ed projekt, kter\u00fd v\u00e1s zaj\u00edm\u00e1. T\u00edm zobraz\u00edte pouze ty u\u017eivatele, kte\u0159\u00ed jsou v dan\u00e9m projektu zainteresovan\u00ed a \u00fakoly v n\u011bm obsa\u017een\u00e9 se barevn\u011b zv\u00fdrazn\u00ed. Z\u016fstanou ale viditeln\u00e9 \u00fakoly i z ostatn\u00edch projekt\u016f, aby bylo vid\u011bt, co ovlivnilo pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed vybran\u00e9ho projektu. V\u00fdb\u011br projektu", "title": "V\u00fdb\u011br projektu"}, {"location": "cs/dokumentace/casova-osa-gantt-ai/#datum", "text": "Pro zobrazen\u00ed konkr\u00e9tn\u00edho \u010dasov\u00e9ho rozmez\u00ed zvolte datum \u0161ipkami, nebo jej rovnou upravte. Kliknut\u00edm na tla\u010d\u00edtko \u201eDnes\u201c se rychle dostanete zp\u011bt na aktu\u00e1ln\u00ed den. Datum", "title": "Datum"}, {"location": "cs/dokumentace/casova-osa-gantt-ai/#format-zobrazeni", "text": "\u010casovou osu m\u016f\u017eete zobrazit po dnech, t\u00fddnech nebo m\u011bs\u00edc\u00edch. M\u016f\u017eete tak z\u00edskat nadhled nad cel\u00fdm projektem a zjistit, kdy se na projektu bude pracovat intenzivn\u011b a kdy je napl\u00e1nov\u00e1no m\u00e9n\u011b \u00fakol\u016f. Form\u00e1t zobrazen\u00ed", "title": "Form\u00e1t zobrazen\u00ed"}, {"location": "cs/dokumentace/casova-osa-gantt-ai/#priblizeni-a-oddaleni-casove-osy", "text": "\u010casovou osu p\u0159ibl\u00ed\u017eite \u010di odd\u00e1l\u00edte pomoc\u00ed lupy. P\u0159ibl\u00ed\u017een\u00ed a odd\u00e1len\u00ed \u010dasov\u00e9 osy Upozorn\u011bn\u00ed : V\u00fdhod \u010dasov\u00e9 osy vyu\u017eijete naplno a\u017e tehdy, pokud deadline nastav\u00edte pouze t\u011bm \u00fakol\u016fm, kter\u00e9 ji skute\u010dn\u011b vy\u017eaduj\u00ed. Nech\u00e1te tak um\u011bl\u00e9 inteligenci prostor na optimalizaci harmonogramu. Term\u00edn dokon\u010den\u00ed sta\u010d\u00ed nastavit pouze projektu a v\u0161echny \u00fakoly se napl\u00e1nuj\u00ed tak, aby byl projekt v tomto term\u00ednu dokon\u010den. Pokud se n\u011bco nestihne dle pl\u00e1nu \u010di nastane n\u011bjak\u00e1 neo\u010dek\u00e1van\u00e1 ud\u00e1lost, \u010dasov\u00e1 osa se ihned p\u0159epl\u00e1nuje. Upozorn\u011bn\u00ed : Na \u010dasov\u00e9 ose jsou viditeln\u00e9 pouze ty projekty, kter\u00e9 maj\u00ed povolenou funkci AI pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed. Projeky, kter\u00e9 tuto funkci povolenou nemaj\u00ed, nemohou b\u00fdt na \u010dasov\u00e9 ose pl\u00e1nov\u00e1ny. Je d\u016fle\u017eit\u00e9, aby AI pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed m\u011bly povoleno jen ty projekty, kter\u00e9 jsou ji\u017e p\u0159ipraveny ke zpracov\u00e1n\u00ed (jsou zmapov\u00e1ny v ProjectFormation\u2122), jinak by n\u00e1sledn\u00fdmi zm\u011bnami neust\u00e1le zasahovaly do pl\u00e1nu a APU by nemohl poskytovat relevantn\u00ed odhady dokon\u010den\u00ed ostatn\u00edch projekt\u016f. Upozorn\u011bn\u00ed : Ne v\u017edy lze napl\u00e1novat \u010dasovou osu tak, aby bylo mo\u017en\u00e9 v\u0161e splnit v po\u017eadovan\u00e9m term\u00ednu. V takov\u00e9m p\u0159\u00edpad\u011b v\u00e1s APU upozorn\u00ed na pravd\u011bpodobn\u00e9 nedokon\u010den\u00ed \u00fakolu v term\u00ednu, p\u0159\u00edp. na ji\u017e p\u0159ekro\u010denou deadline.", "title": "P\u0159ibl\u00ed\u017een\u00ed a odd\u00e1len\u00ed \u010dasov\u00e9 osy"}, {"location": "cs/dokumentace/jak-nainstalovat-aputime-na-mobilni-telefon/", "text": "Jak nainstalovat webovou aplikaci ApuTime na mobiln\u00ed telefon \u00b6 Pracujete rad\u011bji s plnou verz\u00ed na\u0161\u00ed aplikace a cht\u011bli byste ji m\u00edt st\u00e1le po ruce? Sta\u010d\u00ed p\u00e1r jednoduch\u00fdch krok\u016f. Android \u00b6 Ve sv\u00e9m mobiln\u00edm internetov\u00e9m prohl\u00ed\u017ee\u010di p\u0159ejd\u011bte na str\u00e1nku aputime.cz Na na\u0161em webu klikn\u011bte na t\u0159i vodorovn\u00e9 \u010d\u00e1rky v lev\u00e9m horn\u00ed \u010d\u00e1sti obrazovky (menu) a vyberte mo\u017enost \u201eP\u0159ihl\u00e1sit se\u201c Po p\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed klikn\u011bte na t\u0159i te\u010dky v prav\u00e9m horn\u00edm rohu prohl\u00ed\u017ee\u010de a vyberte mo\u017enost \u201eNainstalovat aplikaci\u201c Na plo\u0161e se v\u00e1m vytvo\u0159\u00ed ikona APUtime, skrze kterou m\u016f\u017eete na\u0161i aplikaci pou\u017e\u00edvat. iOS \u00b6 Ve sv\u00e9m mobiln\u00edm internetov\u00e9m prohl\u00ed\u017ee\u010di p\u0159ejd\u011bte na str\u00e1nku aputime.cz Na na\u0161em webu klikn\u011bte na t\u0159i vodorovn\u00e9 \u010d\u00e1rky v lev\u00e9m horn\u00ed \u010d\u00e1sti obrazovky (menu) a vyberte mo\u017enost \u201eP\u0159ihl\u00e1sit se\u201c Po p\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed klikn\u011bte na tla\u010d\u00edtko sd\u00edlen\u00ed (prost\u0159edn\u00ed ikona v doln\u00ed li\u0161t\u011b iOs) a vyberte mo\u017enost \u201eP\u0159idat na plochu\u201c Na plo\u0161e se v\u00e1m vytvo\u0159\u00ed ikona APUtime, skrze kterou m\u016f\u017eete na\u0161i aplikaci pou\u017e\u00edvat.", "title": "Jak nainstalovat webovou aplikaci ApuTime na mobiln\u00ed telefon"}, {"location": "cs/dokumentace/jak-nainstalovat-aputime-na-mobilni-telefon/#jak-nainstalovat-webovou-aplikaci-aputime-na-mobilni-telefon", "text": "Pracujete rad\u011bji s plnou verz\u00ed na\u0161\u00ed aplikace a cht\u011bli byste ji m\u00edt st\u00e1le po ruce? Sta\u010d\u00ed p\u00e1r jednoduch\u00fdch krok\u016f.", "title": "Jak nainstalovat webovou aplikaci ApuTime na mobiln\u00ed telefon"}, {"location": "cs/dokumentace/jak-nainstalovat-aputime-na-mobilni-telefon/#android", "text": "Ve sv\u00e9m mobiln\u00edm internetov\u00e9m prohl\u00ed\u017ee\u010di p\u0159ejd\u011bte na str\u00e1nku aputime.cz Na na\u0161em webu klikn\u011bte na t\u0159i vodorovn\u00e9 \u010d\u00e1rky v lev\u00e9m horn\u00ed \u010d\u00e1sti obrazovky (menu) a vyberte mo\u017enost \u201eP\u0159ihl\u00e1sit se\u201c Po p\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed klikn\u011bte na t\u0159i te\u010dky v prav\u00e9m horn\u00edm rohu prohl\u00ed\u017ee\u010de a vyberte mo\u017enost \u201eNainstalovat aplikaci\u201c Na plo\u0161e se v\u00e1m vytvo\u0159\u00ed ikona APUtime, skrze kterou m\u016f\u017eete na\u0161i aplikaci pou\u017e\u00edvat.", "title": "Android"}, {"location": "cs/dokumentace/jak-nainstalovat-aputime-na-mobilni-telefon/#ios", "text": "Ve sv\u00e9m mobiln\u00edm internetov\u00e9m prohl\u00ed\u017ee\u010di p\u0159ejd\u011bte na str\u00e1nku aputime.cz Na na\u0161em webu klikn\u011bte na t\u0159i vodorovn\u00e9 \u010d\u00e1rky v lev\u00e9m horn\u00ed \u010d\u00e1sti obrazovky (menu) a vyberte mo\u017enost \u201eP\u0159ihl\u00e1sit se\u201c Po p\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed klikn\u011bte na tla\u010d\u00edtko sd\u00edlen\u00ed (prost\u0159edn\u00ed ikona v doln\u00ed li\u0161t\u011b iOs) a vyberte mo\u017enost \u201eP\u0159idat na plochu\u201c Na plo\u0161e se v\u00e1m vytvo\u0159\u00ed ikona APUtime, skrze kterou m\u016f\u017eete na\u0161i aplikaci pou\u017e\u00edvat.", "title": "iOS"}, {"location": "cs/dokumentace/jazyk/", "text": "Jazyk \u00b6 APU je lokalizov\u00e1n do n\u011bkolika jazyk\u016f. Vyberte si ten, kter\u00fd v\u00e1m nejv\u00edce vyhovuje. Zm\u011bna jazyka \u00b6 Mo\u017enost zm\u011bny jazyka naleznete v nab\u00eddce \u201eM\u016fj \u00fa\u010det\u201c v prav\u00e9 horn\u00ed \u010d\u00e1sti obrazovky po kliknut\u00ed na profilov\u00fd obr\u00e1zek. Po kliknut\u00ed na nab\u00eddku \u201eJazyk\u201c si m\u016f\u017eete zvolit, v jak\u00e9m jazyce chcete aplikaci pou\u017e\u00edvat. Zm\u011bna jazyka", "title": "Jazyk"}, {"location": "cs/dokumentace/jazyk/#jazyk", "text": "APU je lokalizov\u00e1n do n\u011bkolika jazyk\u016f. Vyberte si ten, kter\u00fd v\u00e1m nejv\u00edce vyhovuje.", "title": "Jazyk"}, {"location": "cs/dokumentace/jazyk/#zmena-jazyka", "text": "Mo\u017enost zm\u011bny jazyka naleznete v nab\u00eddce \u201eM\u016fj \u00fa\u010det\u201c v prav\u00e9 horn\u00ed \u010d\u00e1sti obrazovky po kliknut\u00ed na profilov\u00fd obr\u00e1zek. Po kliknut\u00ed na nab\u00eddku \u201eJazyk\u201c si m\u016f\u017eete zvolit, v jak\u00e9m jazyce chcete aplikaci pou\u017e\u00edvat. Zm\u011bna jazyka", "title": "Zm\u011bna jazyka"}, {"location": "cs/dokumentace/lide/", "text": "Lid\u00e9 \u00b6 Sekce \u201eLid\u00e9\u201c slou\u017e\u00ed ke spr\u00e1v\u011b jednotliv\u00fdch u\u017eivatel\u016f. Lze odsud upravovat jejich z\u00e1kladn\u00ed \u00fadaje, pracovn\u00ed dobu, hodinovou sazbu, p\u0159id\u011blovat jim pr\u00e1va a mnoho dal\u0161\u00edho. Lid\u00e9 P\u0159id\u00e1n\u00ed u\u017eivatele \u00b6 Nov\u00e9ho u\u017eivatele p\u0159id\u00e1te do aplikace kliknut\u00edm na tla\u010d\u00edtko \u201eNov\u00fd u\u017eivatel\u201c, nebo tla\u010d\u00edtkem \u201e+\u201c v prav\u00e9m doln\u00edm rohu. V otev\u0159en\u00e9m okn\u011b vypl\u0148te jm\u00e9no a e-mail. Pole \u201ePr\u00e1va\u201c definuje pr\u00e1va u\u017eivatele v r\u00e1mci aplikace. Na v\u00fdb\u011br m\u00e1te ze t\u0159\u00ed mo\u017enost\u00ed \u2013 Veden\u00ed, Projektov\u00fd koordin\u00e1tor, Pracovn\u00edk (ve v\u00fdchoz\u00edm stavu je v\u017edy nastaveno pr\u00e1vo Pracovn\u00edk). M\u016f\u017eete u\u017eivatele tak\u00e9 p\u0159i\u0159adit to skupiny, nap\u0159. Dle firemn\u00edch odd\u011blen\u00ed. V dal\u0161\u00edm pol\u00ed\u010dku je mo\u017en\u00e9 nastavit hodinovou sazbu a m\u011bnu. U\u017eivatele a jeho nastaven\u00ed ulo\u017ete tla\u010d\u00edtkem \u201eP\u0159idat nov\u00e9ho u\u017eivatele\u201c. Na panelu lze na prvn\u00ed pohled podle hv\u011bzdi\u010dek u avataru u\u017eivatele poznat, kdo m\u00e1 jak\u00e9 opr\u00e1vn\u011bn\u00ed. Veden\u00ed je ozna\u010deno modrou hv\u011bzi\u010dkou, projektov\u00fd mana\u017eer b\u00edlou a pracovn\u00edk nem\u00e1 zobrazenou hv\u011bzdi\u010dku \u017e\u00e1dnou. Mo\u017enost importu u\u017eivatel\u016f z Google \u010di Microsoft Directory naleznete v nab\u00eddce \u201eV\u00edce\u201c (t\u0159i te\u010dky) v prav\u00e9m horn\u00edm rohu kliknut\u00edm na polo\u017eku \u201eImportovat z Google Directory\u201c \u010di \u201eImportovat z Microsoft Directory\u201d. Pod u\u017eivatelem pot\u00e9 jako veden\u00ed uvid\u00edte tak\u00e9 mo\u017enosti \u201eZobrazit \u00fakoly\u201d, \u201eZobrazit str\u00e1ven\u00fd \u010das\u201d a \u201eNastavit pracovn\u00ed dobu\u201d. U ka\u017ed\u00e9ho u\u017eivatele lze tak\u00e9 vid\u011bt jeho celkov\u00e9 pracovn\u00ed vyt\u00ed\u017een\u00ed v procentech. P\u0159id\u00e1n\u00ed u\u017eivatele \u00daprava u\u017eivatele \u00b6 Klikn\u011bte na ikonu dan\u00e9ho u\u017eivatele a t\u00edm otev\u0159ete nab\u00eddku nastaven\u00ed. M\u011bnit m\u016f\u017eete jm\u00e9no, e-mail, u\u017eivatelsk\u00e1 pr\u00e1va, a opr\u00e1vn\u011bn\u00ed v jednotliv\u00fdch projektech. M\u016f\u017eete tak\u00e9 nastavit hodinovou sazbu a m\u011bnu. Proveden\u00e9 zm\u011bny ulo\u017ete tla\u010d\u00edtkem \u201ePotvrdit zm\u011bny\u201c. \u00daprava u\u017eivatele Pracovn\u00ed doba \u00b6 Pracovn\u00ed doba vymezuje jednotliv\u00fdm u\u017eivatel\u016fm \u010dasov\u00e9 \u00faseky do kter\u00fdch se jim pl\u00e1nuj\u00ed p\u0159id\u011blen\u00e9 \u00fakoly. Odpov\u00edd\u00e1 tedy \u010dasov\u00e9mu rozmez\u00ed, ve kter\u00e9m jsou zam\u011bstnanci k dispozici, nap\u0159. kdy jsou p\u0159\u00edtomni v kancel\u00e1\u0159i. \u00daprava pracovn\u00ed doby: \u00b6 Pracovn\u00ed doba je ve v\u00fdchoz\u00edm stavu nastavena na 8.00-16.00. Upravit pracovn\u00ed dobu m\u016f\u017ee pouze veden\u00ed po rozkliknut\u00ed \u201eNastavit pracovn\u00ed dobu\u201c (ikona kufru). Pot\u00e9 je t\u0159eba zvolit \u010dasov\u00e9 p\u00e1smo (v\u00fdchoz\u00ed je Praha) a pot\u00e1hnut\u00edm punt\u00edk\u016f nastavit rozmez\u00ed pracovn\u00ed doby. V p\u0159\u00edpad\u011b, \u017ee je pot\u0159eba pracovn\u00ed dobu rozd\u011blit na v\u00edce \u010d\u00e1st\u00ed, nap\u0159\u00edklad kv\u016fli pauzy \u010di v\u00edce sm\u011bn v jednom dni, lze klikem na tla\u010d\u00edtko \u201eP\u0159idat \u010dasov\u00fd slot\u201d p\u0159idat dal\u0161\u00ed \u010d\u00e1st pracovn\u00ed doby. Pro odebr\u00e1n\u00ed \u010d\u00e1sti pracovn\u00ed doby sta\u010d\u00ed kliknout na ikonku ko\u0161e. Upravenou pracovn\u00ed dobu lze obnovit do v\u00fdchoz\u00edho stavu pomoc\u00ed tla\u010d\u00edtka \u201eObnovit\u201d. Pracovn\u00ed doba jednotliv\u00fdch zam\u011bstnanc\u016f je pot\u00e9 vyzna\u010dena na \u010dasov\u00e9 ose. Upozorn\u011bn\u00ed: Po proveden\u00ed zm\u011bn je nutn\u00e9 kliknout na tla\u010d\u00edtko \u201cPotvrdit\u201d. Pokud dojde nap\u0159. k zav\u0159en\u00ed prohl\u00ed\u017ee\u010de nebo ztr\u00e1t\u011b internetov\u00e9ho p\u0159ipojen\u00ed, proveden\u00e9 zm\u011bny nebudou ulo\u017eeny. Upozorn\u011bn\u00ed: Zm\u011bna pracovn\u00ed doby p\u0159\u00edmo ovlivn\u00ed pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed \u00fakol\u016f na \u010dasov\u00e9 ose. Pokud je zvolen\u00e1 pracovn\u00ed doba p\u0159\u00edli\u0161 kr\u00e1tk\u00e1, je mo\u017en\u00e9 \u017ee n\u011bkter\u00e9 \u00fakoly nebude v jej\u00edm r\u00e1mci mo\u017en\u00e9 realizovat, p\u0159\u00edp. se ne\u00fam\u011brn\u011b nav\u00fd\u0161\u00ed odhadovan\u00fd \u010das pro dokon\u010den\u00ed projektu. Toto nem\u00e1 vliv pouze na jednotlivce ale m\u016f\u017ee poznamenat i pl\u00e1n pro cel\u00fd t\u00fdm. Upozorn\u011bn\u00ed: \u00dakoly a eventy (nap\u0159. polo\u017eky z kalend\u00e1\u0159e) kter\u00e9 maj\u00ed pevn\u00e9 datum kon\u00e1n\u00ed se pl\u00e1nuj\u00ed i mimo pracovn\u00ed dobu. Odebr\u00e1n\u00ed u\u017eivatele \u00b6 Pro odebr\u00e1n\u00ed u\u017eivatele otev\u0159ete nab\u00eddku \u201eUpravit u\u017eivatele\u201c kliknut\u00edm na jeho profilov\u00fd obr\u00e1zek a pot\u00e9 jej kliknut\u00edm na tla\u010d\u00edtko \u201eSmazat\u201c odeberete. Upozorn\u011bn\u00ed: Odebran\u00fd u\u017eivatel bude pouze archivovan\u00fd a ve\u0161ker\u00e1 data z\u016fstanou zachov\u00e1na pro p\u0159\u00edpadn\u00e9 obnoven\u00ed. Odebr\u00e1n\u00ed u\u017eivatele Obnoven\u00ed u\u017eivatele \u00b6 Pro obnoven\u00ed u\u017eivatele klikn\u011bte na ikonu \u201eV\u00edce\u201c (t\u0159i te\u010dky) v prav\u00e9m horn\u00edm rohu a klikn\u011bte na polo\u017eku \u201eSmazan\u00ed\u201c. Zobraz\u00ed se v\u00e1m seznam odebran\u00fdch u\u017eivatel\u016f. U u\u017eivatele, kter\u00e9ho chcete obnovit, otev\u0159ete nab\u00eddku \u201eUpravit u\u017eivatele\u201c kliknut\u00edm na jeho profilov\u00fd obr\u00e1zek a pot\u00e9 jej kliknut\u00edm na tla\u010d\u00edtko \u201eObnovit\u201c obnov\u00edte. Upozorn\u011bn\u00ed: Spr\u00e1vu jednotliv\u00fdch u\u017eivatel\u016f m\u016f\u017ee prov\u00e1d\u011bt pouze osoba s pr\u00e1vy veden\u00ed. Obnoven\u00ed u\u017eivatele Graf \u010dasov\u00e9ho vyt\u00ed\u017een\u00ed \u00b6 Graf \u010dasov\u00e9ho vyt\u00ed\u017een\u00ed u\u017eivatel\u016f zobraz\u00edte kliknut\u00edm na ikonu grafu v prav\u00e9m horn\u00edm rohu sekce \u201eLid\u00e9\u201c. Na grafu je zobrazena vyt\u00ed\u017eenost jednotliv\u00fdch u\u017eivatel\u016f na n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed obdob\u00ed. M\u016f\u017eete si tak\u00e9 vyfiltrovat rozsah a agregaci vyt\u00ed\u017een\u00ed pro detailn\u011bj\u0161\u00ed p\u0159ehled.", "title": "Lid\u00e9"}, {"location": "cs/dokumentace/lide/#lide", "text": "Sekce \u201eLid\u00e9\u201c slou\u017e\u00ed ke spr\u00e1v\u011b jednotliv\u00fdch u\u017eivatel\u016f. Lze odsud upravovat jejich z\u00e1kladn\u00ed \u00fadaje, pracovn\u00ed dobu, hodinovou sazbu, p\u0159id\u011blovat jim pr\u00e1va a mnoho dal\u0161\u00edho. Lid\u00e9", "title": "Lid\u00e9"}, {"location": "cs/dokumentace/lide/#pridani-uzivatele", "text": "Nov\u00e9ho u\u017eivatele p\u0159id\u00e1te do aplikace kliknut\u00edm na tla\u010d\u00edtko \u201eNov\u00fd u\u017eivatel\u201c, nebo tla\u010d\u00edtkem \u201e+\u201c v prav\u00e9m doln\u00edm rohu. V otev\u0159en\u00e9m okn\u011b vypl\u0148te jm\u00e9no a e-mail. Pole \u201ePr\u00e1va\u201c definuje pr\u00e1va u\u017eivatele v r\u00e1mci aplikace. Na v\u00fdb\u011br m\u00e1te ze t\u0159\u00ed mo\u017enost\u00ed \u2013 Veden\u00ed, Projektov\u00fd koordin\u00e1tor, Pracovn\u00edk (ve v\u00fdchoz\u00edm stavu je v\u017edy nastaveno pr\u00e1vo Pracovn\u00edk). M\u016f\u017eete u\u017eivatele tak\u00e9 p\u0159i\u0159adit to skupiny, nap\u0159. Dle firemn\u00edch odd\u011blen\u00ed. V dal\u0161\u00edm pol\u00ed\u010dku je mo\u017en\u00e9 nastavit hodinovou sazbu a m\u011bnu. U\u017eivatele a jeho nastaven\u00ed ulo\u017ete tla\u010d\u00edtkem \u201eP\u0159idat nov\u00e9ho u\u017eivatele\u201c. Na panelu lze na prvn\u00ed pohled podle hv\u011bzdi\u010dek u avataru u\u017eivatele poznat, kdo m\u00e1 jak\u00e9 opr\u00e1vn\u011bn\u00ed. Veden\u00ed je ozna\u010deno modrou hv\u011bzi\u010dkou, projektov\u00fd mana\u017eer b\u00edlou a pracovn\u00edk nem\u00e1 zobrazenou hv\u011bzdi\u010dku \u017e\u00e1dnou. Mo\u017enost importu u\u017eivatel\u016f z Google \u010di Microsoft Directory naleznete v nab\u00eddce \u201eV\u00edce\u201c (t\u0159i te\u010dky) v prav\u00e9m horn\u00edm rohu kliknut\u00edm na polo\u017eku \u201eImportovat z Google Directory\u201c \u010di \u201eImportovat z Microsoft Directory\u201d. Pod u\u017eivatelem pot\u00e9 jako veden\u00ed uvid\u00edte tak\u00e9 mo\u017enosti \u201eZobrazit \u00fakoly\u201d, \u201eZobrazit str\u00e1ven\u00fd \u010das\u201d a \u201eNastavit pracovn\u00ed dobu\u201d. U ka\u017ed\u00e9ho u\u017eivatele lze tak\u00e9 vid\u011bt jeho celkov\u00e9 pracovn\u00ed vyt\u00ed\u017een\u00ed v procentech. P\u0159id\u00e1n\u00ed u\u017eivatele", "title": "P\u0159id\u00e1n\u00ed u\u017eivatele"}, {"location": "cs/dokumentace/lide/#uprava-uzivatele", "text": "Klikn\u011bte na ikonu dan\u00e9ho u\u017eivatele a t\u00edm otev\u0159ete nab\u00eddku nastaven\u00ed. M\u011bnit m\u016f\u017eete jm\u00e9no, e-mail, u\u017eivatelsk\u00e1 pr\u00e1va, a opr\u00e1vn\u011bn\u00ed v jednotliv\u00fdch projektech. M\u016f\u017eete tak\u00e9 nastavit hodinovou sazbu a m\u011bnu. Proveden\u00e9 zm\u011bny ulo\u017ete tla\u010d\u00edtkem \u201ePotvrdit zm\u011bny\u201c. \u00daprava u\u017eivatele", "title": "\u00daprava u\u017eivatele"}, {"location": "cs/dokumentace/lide/#pracovni-doba", "text": "Pracovn\u00ed doba vymezuje jednotliv\u00fdm u\u017eivatel\u016fm \u010dasov\u00e9 \u00faseky do kter\u00fdch se jim pl\u00e1nuj\u00ed p\u0159id\u011blen\u00e9 \u00fakoly. Odpov\u00edd\u00e1 tedy \u010dasov\u00e9mu rozmez\u00ed, ve kter\u00e9m jsou zam\u011bstnanci k dispozici, nap\u0159. kdy jsou p\u0159\u00edtomni v kancel\u00e1\u0159i.", "title": "Pracovn\u00ed doba"}, {"location": "cs/dokumentace/lide/#uprava-pracovni-doby", "text": "Pracovn\u00ed doba je ve v\u00fdchoz\u00edm stavu nastavena na 8.00-16.00. Upravit pracovn\u00ed dobu m\u016f\u017ee pouze veden\u00ed po rozkliknut\u00ed \u201eNastavit pracovn\u00ed dobu\u201c (ikona kufru). Pot\u00e9 je t\u0159eba zvolit \u010dasov\u00e9 p\u00e1smo (v\u00fdchoz\u00ed je Praha) a pot\u00e1hnut\u00edm punt\u00edk\u016f nastavit rozmez\u00ed pracovn\u00ed doby. V p\u0159\u00edpad\u011b, \u017ee je pot\u0159eba pracovn\u00ed dobu rozd\u011blit na v\u00edce \u010d\u00e1st\u00ed, nap\u0159\u00edklad kv\u016fli pauzy \u010di v\u00edce sm\u011bn v jednom dni, lze klikem na tla\u010d\u00edtko \u201eP\u0159idat \u010dasov\u00fd slot\u201d p\u0159idat dal\u0161\u00ed \u010d\u00e1st pracovn\u00ed doby. Pro odebr\u00e1n\u00ed \u010d\u00e1sti pracovn\u00ed doby sta\u010d\u00ed kliknout na ikonku ko\u0161e. Upravenou pracovn\u00ed dobu lze obnovit do v\u00fdchoz\u00edho stavu pomoc\u00ed tla\u010d\u00edtka \u201eObnovit\u201d. Pracovn\u00ed doba jednotliv\u00fdch zam\u011bstnanc\u016f je pot\u00e9 vyzna\u010dena na \u010dasov\u00e9 ose. Upozorn\u011bn\u00ed: Po proveden\u00ed zm\u011bn je nutn\u00e9 kliknout na tla\u010d\u00edtko \u201cPotvrdit\u201d. Pokud dojde nap\u0159. k zav\u0159en\u00ed prohl\u00ed\u017ee\u010de nebo ztr\u00e1t\u011b internetov\u00e9ho p\u0159ipojen\u00ed, proveden\u00e9 zm\u011bny nebudou ulo\u017eeny. Upozorn\u011bn\u00ed: Zm\u011bna pracovn\u00ed doby p\u0159\u00edmo ovlivn\u00ed pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed \u00fakol\u016f na \u010dasov\u00e9 ose. Pokud je zvolen\u00e1 pracovn\u00ed doba p\u0159\u00edli\u0161 kr\u00e1tk\u00e1, je mo\u017en\u00e9 \u017ee n\u011bkter\u00e9 \u00fakoly nebude v jej\u00edm r\u00e1mci mo\u017en\u00e9 realizovat, p\u0159\u00edp. se ne\u00fam\u011brn\u011b nav\u00fd\u0161\u00ed odhadovan\u00fd \u010das pro dokon\u010den\u00ed projektu. Toto nem\u00e1 vliv pouze na jednotlivce ale m\u016f\u017ee poznamenat i pl\u00e1n pro cel\u00fd t\u00fdm. Upozorn\u011bn\u00ed: \u00dakoly a eventy (nap\u0159. polo\u017eky z kalend\u00e1\u0159e) kter\u00e9 maj\u00ed pevn\u00e9 datum kon\u00e1n\u00ed se pl\u00e1nuj\u00ed i mimo pracovn\u00ed dobu.", "title": "\u00daprava pracovn\u00ed doby:"}, {"location": "cs/dokumentace/lide/#odebrani-uzivatele", "text": "Pro odebr\u00e1n\u00ed u\u017eivatele otev\u0159ete nab\u00eddku \u201eUpravit u\u017eivatele\u201c kliknut\u00edm na jeho profilov\u00fd obr\u00e1zek a pot\u00e9 jej kliknut\u00edm na tla\u010d\u00edtko \u201eSmazat\u201c odeberete. Upozorn\u011bn\u00ed: Odebran\u00fd u\u017eivatel bude pouze archivovan\u00fd a ve\u0161ker\u00e1 data z\u016fstanou zachov\u00e1na pro p\u0159\u00edpadn\u00e9 obnoven\u00ed. Odebr\u00e1n\u00ed u\u017eivatele", "title": "Odebr\u00e1n\u00ed u\u017eivatele"}, {"location": "cs/dokumentace/lide/#obnoveni-uzivatele", "text": "Pro obnoven\u00ed u\u017eivatele klikn\u011bte na ikonu \u201eV\u00edce\u201c (t\u0159i te\u010dky) v prav\u00e9m horn\u00edm rohu a klikn\u011bte na polo\u017eku \u201eSmazan\u00ed\u201c. Zobraz\u00ed se v\u00e1m seznam odebran\u00fdch u\u017eivatel\u016f. U u\u017eivatele, kter\u00e9ho chcete obnovit, otev\u0159ete nab\u00eddku \u201eUpravit u\u017eivatele\u201c kliknut\u00edm na jeho profilov\u00fd obr\u00e1zek a pot\u00e9 jej kliknut\u00edm na tla\u010d\u00edtko \u201eObnovit\u201c obnov\u00edte. Upozorn\u011bn\u00ed: Spr\u00e1vu jednotliv\u00fdch u\u017eivatel\u016f m\u016f\u017ee prov\u00e1d\u011bt pouze osoba s pr\u00e1vy veden\u00ed. Obnoven\u00ed u\u017eivatele", "title": "Obnoven\u00ed u\u017eivatele"}, {"location": "cs/dokumentace/lide/#graf-casoveho-vytizeni", "text": "Graf \u010dasov\u00e9ho vyt\u00ed\u017een\u00ed u\u017eivatel\u016f zobraz\u00edte kliknut\u00edm na ikonu grafu v prav\u00e9m horn\u00edm rohu sekce \u201eLid\u00e9\u201c. Na grafu je zobrazena vyt\u00ed\u017eenost jednotliv\u00fdch u\u017eivatel\u016f na n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed obdob\u00ed. M\u016f\u017eete si tak\u00e9 vyfiltrovat rozsah a agregaci vyt\u00ed\u017een\u00ed pro detailn\u011bj\u0161\u00ed p\u0159ehled.", "title": "Graf \u010dasov\u00e9ho vyt\u00ed\u017een\u00ed"}, {"location": "cs/dokumentace/motiv/", "text": "Motiv \u00b6 Optimalizujte si vzhled aplikace tak, aby vyhovoval va\u0161im pot\u0159eb\u00e1m. Vyzkou\u0161ejte aplikaci ve sv\u011btl\u00e9m nebo tmav\u00e9m motivu. Z\u00e1le\u017e\u00ed jen na va\u0161ich preferenc\u00edch. Zm\u011bna motivu \u00b6 Mo\u017enost zm\u011bny motivu naleznete v nab\u00eddce \u201eM\u016fj \u00fa\u010det\u201c v prav\u00e9 horn\u00ed \u010d\u00e1sti obrazovky po kliknut\u00ed na profilov\u00fd obr\u00e1zek. Po rozkliknut\u00ed nab\u00eddky \u201eMotiv\u201c si m\u016f\u017eete vybrat, kter\u00fd z uveden\u00fdch chcete pou\u017e\u00edvat. Tip: Tmav\u00fd re\u017eim \u0161et\u0159\u00ed energii. To se v\u00e1m m\u016f\u017ee hodit nap\u0159. pokud jste cel\u00fd den v ter\u00e9nu. Z\u00e1rove\u0148 je v noci p\u0159\u00edjemn\u011bj\u0161\u00ed pro o\u010di.", "title": "Motiv"}, {"location": "cs/dokumentace/motiv/#motiv", "text": "Optimalizujte si vzhled aplikace tak, aby vyhovoval va\u0161im pot\u0159eb\u00e1m. Vyzkou\u0161ejte aplikaci ve sv\u011btl\u00e9m nebo tmav\u00e9m motivu. Z\u00e1le\u017e\u00ed jen na va\u0161ich preferenc\u00edch.", "title": "Motiv"}, {"location": "cs/dokumentace/motiv/#zmena-motivu", "text": "Mo\u017enost zm\u011bny motivu naleznete v nab\u00eddce \u201eM\u016fj \u00fa\u010det\u201c v prav\u00e9 horn\u00ed \u010d\u00e1sti obrazovky po kliknut\u00ed na profilov\u00fd obr\u00e1zek. Po rozkliknut\u00ed nab\u00eddky \u201eMotiv\u201c si m\u016f\u017eete vybrat, kter\u00fd z uveden\u00fdch chcete pou\u017e\u00edvat. Tip: Tmav\u00fd re\u017eim \u0161et\u0159\u00ed energii. To se v\u00e1m m\u016f\u017ee hodit nap\u0159. pokud jste cel\u00fd den v ter\u00e9nu. Z\u00e1rove\u0148 je v noci p\u0159\u00edjemn\u011bj\u0161\u00ed pro o\u010di.", "title": "Zm\u011bna motivu"}, {"location": "cs/dokumentace/muj-plan/", "text": "M\u016fj pl\u00e1n \u00b6 V sekci \u201eM\u016fj pl\u00e1n\u201c najdete v\u0161echny va\u0161e \u00fakoly rozd\u011blen\u00e9 do n\u011bkolika sloupc\u016f dle jejich stavu. Ka\u017ed\u00fd sloupec p\u0159edstavuje jednu z etap \u017eivotnosti \u00fakolu. Priority \u00fakol\u016f jsou nastaveny um\u011blou inteligenc\u00ed na z\u00e1klad\u011b mnoha parametr\u016f. Zde v\u017edy v re\u00e1ln\u00e9m \u010dase uvid\u00edte v\u0161e, na \u010dem se m\u00e1 pracovat a kdy. Sekci \u201eM\u016fj pl\u00e1n\u201c naleznete na lev\u00e9m bo\u010dn\u00edm menu, hned pod prvn\u00ed ikonkou \u0161upl\u00edku.Po kliknut\u00ed se dostanete na p\u0159ehled v\u0161ech va\u0161ich \u00fakol\u016f. M\u016fj pl\u00e1n Vytvo\u0159en\u00ed \u00fakolu \u00b6 Kliknut\u00edm na tla\u010d\u00edtko \u201e+\u201c v prav\u00e9m doln\u00edm rohu sv\u00e9ho pl\u00e1nu otev\u0159ete okno pro vytvo\u0159en\u00ed nov\u00e9ho \u00fakolu \u010di ud\u00e1losti. \u00dakol m\u016f\u017eete vytvo\u0159it i v Project Formation\u2122 a na projektu. V otev\u0159en\u00e9m okn\u011b vypl\u0148te n\u00e1zev \u00fakolu. Nastavte odhadovanou d\u00e9lku trv\u00e1n\u00ed \u00fakolu. V nab\u00eddce \u201eProjekt\u201c vyberte, ke kter\u00e9mu projektu bude \u00fakol p\u0159i\u0159azen. Nab\u00eddka \u201e\u0158e\u0161itel\u00e9\u201c umo\u017e\u0148uje p\u0159i\u0159adit u\u017eivatele k jednotliv\u00fdm \u00fakol\u016fm. Kliknut\u00edm na ikonu otev\u0159ete seznam u\u017eivatel\u016f a vyberte p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e9ho \u0159e\u0161itele \u00fakolu. K \u00fakolu je mo\u017en\u00e9 p\u0159i\u0159adit i v\u00edce \u0159e\u0161itel\u016f, nebo celou skupinu. Pokud budou \u0159e\u0161itel\u00e9 spolupracovat na \u00fakolu ve stejn\u00fd \u010das, m\u016f\u017eete tak\u00e9 pomoc\u00ed toggle tla\u010d\u00edtka zapnout spolupr\u00e1ci skupiny ve stejn\u00fd \u010das..Pokud jako \u0159e\u0161itele \u00fakolu ozna\u010d\u00edte celou skupinu, \u00fakol se zapl\u00e1nuje u\u017eivateli s nejmen\u0161\u00edm \u010dasov\u00fdm vyt\u00ed\u017een\u00edm z dan\u00e9 skupiny. Nab\u00eddka \u201eP\u0159idat \u0161t\u00edtky\u201c slou\u017e\u00ed k ozna\u010den\u00ed \u00fakolu. \u0160t\u00edtky slou\u017e\u00ed pro lep\u0161\u00ed p\u0159ehlednost a orientaci mezi \u00fakoly (vlastn\u00ed \u0161t\u00edtky lze vytv\u00e1\u0159et a editovat v sekci \u201e\u0160t\u00edtky a kategorie\u201c, kterou najdete v hlavn\u00edm menu aplikace). Popis slou\u017e\u00ed k up\u0159esn\u011bn\u00ed zad\u00e1n\u00ed dan\u00e9ho \u00fakolu. Pomoc\u00ed tla\u010d\u00edtka \u201eVyberte soubor\u201c p\u0159ilo\u017e\u00edte k \u00fakolu jak\u00fdkoliv soubor z va\u0161eho za\u0159\u00edzen\u00ed. Tak\u00e9 je k dispozici mo\u017enost p\u0159id\u00e1n\u00ed souboru z Google Drive, OneDrive \u010di Dropbox. M\u016f\u017eete p\u0159idat tak\u00e9 po\u017eadavky, kter\u00e9 je pot\u0159eba p\u0159ed ud\u00e1lost\u00ed splnit (checklist). Odlo\u017een\u00fd za\u010d\u00e1tek slou\u017e\u00ed jako datum, od kter\u00e9ho se m\u00e1 \u00fakol napl\u00e1novat mezi ostatn\u00ed \u00fakoly na \u010dasov\u00e9 ose Gantt.AI\u2122. Pokud odlo\u017een\u00fd za\u010d\u00e1tek nenastav\u00edte, \u00fakol se napl\u00e1nuje na nejbli\u017e\u0161\u00ed mo\u017enou dobu. Deadline slou\u017e\u00ed jako term\u00edn pro dokon\u010den\u00ed \u00fakolu. Um\u011bl\u00e1 inteligence dle n\u011bj ur\u010duje prioritu mezi ostatn\u00edmi \u00fakoly. Pro \u00fasp\u011b\u0161n\u00e9 vytvo\u0159en\u00ed \u00fakolu klikn\u011bte na tla\u010d\u00edtko \u201eP\u0159idat\u201c. Vytvo\u0159en\u00ed \u00fakolu Vytvo\u0159en\u00ed ud\u00e1losti \u00b6 Kliknut\u00edm na tla\u010d\u00edtko \u201e+\u201c v prav\u00e9m doln\u00edm rohu sv\u00e9ho pl\u00e1nu otev\u0159ete okno pro vytvo\u0159en\u00ed nov\u00e9ho \u00fakolu \u010di ud\u00e1losti. Ud\u00e1lost m\u016f\u017eete vytvo\u0159it i v Project Formation\u2122 a na projektu. V otev\u0159en\u00e9m okn\u011b zvolte ikonu kalend\u00e1\u0159e s n\u00e1pisem \u201eUd\u00e1lost\u201c. Zadejte n\u00e1zev ud\u00e1losti Nastavte za\u010d\u00e1tek a konec ud\u00e1losti a jejich \u010das V nab\u00eddce \u201eProjekt\u201c vyberte, ke kter\u00e9mu projektu bude ud\u00e1lost p\u0159i\u0159azena. Nab\u00eddka \u201e\u0158e\u0161itel\u00e9\u201c umo\u017e\u0148uje p\u0159i\u0159adit u\u017eivatele k jednotliv\u00fdm ud\u00e1lostem. Kliknut\u00edm na ikonu otev\u0159ete seznam u\u017eivatel\u016f a vyberte p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e9ho \u00fa\u010dastn\u00edka ud\u00e1losti. K ud\u00e1losti je mo\u017en\u00e9 p\u0159i\u0159adit i v\u00edce \u0159e\u0161itel\u016f, nebo celou skupinu. Pokud budou \u0159e\u0161itel\u00e9 na ud\u00e1losti ve stejn\u00fd \u010das, m\u016f\u017eete tak\u00e9 pomoc\u00ed toggle tla\u010d\u00edtka zapnout spolupr\u00e1ci skupiny ve stejn\u00fd \u010das. Nab\u00eddka \u201eP\u0159idat \u0161t\u00edtky\u201c slou\u017e\u00ed k ozna\u010den\u00ed ud\u00e1losti. \u0160t\u00edtky slou\u017e\u00ed pro lep\u0161\u00ed p\u0159ehlednost a orientaci mezi ud\u00e1lostmi (vlastn\u00ed \u0161t\u00edtky lze vytv\u00e1\u0159et a editovat v sekci \u201e\u0160t\u00edtky a kategorie\u201c, kterou najdete v hlavn\u00edm menu aplikace). Popis slou\u017e\u00ed k up\u0159esn\u011bn\u00ed zad\u00e1n\u00ed dan\u00e9ho ud\u00e1losti. Pomoc\u00ed tla\u010d\u00edtka \u201eVyberte soubor\u201c p\u0159ilo\u017e\u00edte k ud\u00e1losti jak\u00fdkoliv soubor z va\u0161eho za\u0159\u00edzen\u00ed. Tak\u00e9 je k dispozici mo\u017enost p\u0159id\u00e1n\u00ed souboru z Google Drive, OneDrive \u010di Dropbox. M\u016f\u017eete p\u0159idat tak\u00e9 po\u017eadavky, kter\u00e9 je pot\u0159eba p\u0159ed ud\u00e1lost\u00ed splnit (checklist). Pro \u00fasp\u011b\u0161n\u00e9 vytvo\u0159en\u00ed ud\u00e1losti klikn\u011bte na tla\u010d\u00edtko \u201eP\u0159idat\u201c. Detail \u00fakolu \u00b6 Detail \u00fakolu otev\u0159ete kliknut\u00edm na n\u00e1zev \u00fakolu. Je velmi podobn\u00fd nab\u00eddce, ve kter\u00e9 \u00fakol vytv\u00e1\u0159\u00edte. V detailu najdete v\u0161echny informace o \u00fakolu, kter\u00e9 tak\u00e9 m\u016f\u017eete rovnou upravovat. D\u00edky nab\u00eddce \u201eV\u00edce\u201c (t\u0159i te\u010dky v prav\u00e9m horn\u00edm rohu detailu) m\u016f\u017eete otev\u0159\u00edt \u00fakol v nov\u00e9m okn\u011b, zkop\u00edrovat odkaz \u00fakolu, zobrazit \u00fakoly v projektu, zobrazit \u00fakol v grafick\u00e9m prost\u0159ed\u00ed ProjectFormation\u2122 nebo \u00fakol smazat. Na seznamu sv\u00fdch \u00fakol\u016f tak\u00e9 m\u016f\u017eete vid\u011bt upozorn\u011bn\u00ed na bl\u00ed\u017e\u00edc\u00ed se deadline. V p\u0159\u00edpad\u011b, kdy se bl\u00ed\u017e\u00ed p\u0159ekro\u010den\u00ed nastaven\u00e9 deadline, uvid\u00edte oran\u017eov\u00fd vyk\u0159i\u010dn\u00edk s upozorn\u011bn\u00edm, za jak dlouho se deadline p\u0159ekro\u010d\u00ed. V p\u0159\u00edpad\u011b, \u017ee ji\u017e deadline p\u0159ekro\u010dena byla, uvid\u00edte \u010derven\u00fd vyk\u0159i\u010dn\u00edk s upozorn\u011bn\u00edm, jak dlouho je ji\u017e po deadline. N\u00e1zev \u00fakolu a informace, k\u00fdm byl vytvo\u0159en \u0160t\u00edtky (kter\u00e9 po kliknut\u00ed m\u016f\u017eete m\u011bnit) \u0158e\u0161itel \u00fakolu (po kliknut\u00ed na avatara \u0159e\u0161itele m\u00e1te mo\u017enost jej zm\u011bnit \u010di zapnout spolupr\u00e1ci skupiny ve stejn\u00fd \u010das) Projekt, ke kter\u00e9mu je \u00fakol p\u0159i\u0159azen (kliknut\u00edm zobraz\u00edte rolovac\u00ed nab\u00eddku ostatn\u00edch projekt\u016f, ve kter\u00e9 m\u016f\u017eete projekt zm\u011bnit) \u010casov\u00e1 osa s nastavenou odhadovanou n\u00e1ro\u010dnost\u00ed (lze upravit a je viditeln\u00e1 jak pro \u0159e\u0161itele \u00fakolu tak pro koordin\u00e1tory projektu a veden\u00ed). Stavy \u00fakolu: \u201eTodo\u201c = \u00fakol je napl\u00e1nov\u00e1n na \u010dasov\u00e9 ose Gantt.AI\u2122 \u201ePracuji\u201c = na \u00fakolu se pracuje a je spu\u0161t\u011bna \u010dasom\u00edra \u201eHotovo\u201c = \u00fakol je dokon\u010den \u201eOdlo\u017eeno\u201c = na \u00fakolu nelze pracovat a je odlo\u017een na pozd\u011bji Popis \u00fakolu \u2013 mo\u017enost p\u0159id\u00e1n\u00ed podrobn\u00e9ho popisu P\u0159\u00edlohy \u2013 mo\u017enost p\u0159ilo\u017eit soubory P\u0159idat po\u017eadavek (checklist), d\u00edky kter\u00e9mu m\u016f\u017eete \u00fakol rozd\u011blit do n\u011bkolika krok\u016f, kter\u00e9 je pot\u0159eba ud\u011blat, aby byl \u00fakol dokon\u010den. Sta\u010d\u00ed jej napsat a kl\u00e1vesou \u201eEnter\u201c p\u0159idat do seznamu. Smazat se d\u00e1 kliknut\u00edm na tla\u010d\u00edtko ko\u0161e na prav\u00e9 stran\u011b po\u017eadavku. V p\u0159\u00edpad\u011b v\u00edce \u0159e\u0161itel\u016f na \u00fakolu jde tak\u00e9 hned vid\u011bt, kdo jak\u00fd po\u017eadavek dokon\u010dil. Pro uzav\u0159en\u00ed \u00fakolu nen\u00ed nutn\u00e9 splnit checklist. Odlo\u017eit slou\u017e\u00ed jako datum, od kter\u00e9ho se m\u00e1 \u00fakol napl\u00e1novat mezi ostatn\u00ed \u00fakoly na \u010dasov\u00e9 ose Gantt.AI\u2122. Pokud odlo\u017een\u00fd za\u010d\u00e1tek nenastav\u00edte, \u00fakol se napl\u00e1nuje na nejbli\u017e\u0161\u00ed mo\u017enou dobu s ohledem na prioritu. Deadline slou\u017e\u00ed jako term\u00edn pro dokon\u010den\u00ed \u00fakolu. Um\u011bl\u00e1 Inteligence dle n\u011bj ur\u010duje prioritu mezi ostatn\u00edmi \u00fakoly. Koment\u00e1\u0159e na \u00fakolu od ostatn\u00edch pracovn\u00edk\u016f. Pokud kdokoliv p\u0159id\u00e1 koment\u00e1\u0159 k \u00fakolu, jeho\u017e jste sou\u010d\u00e1st\u00ed, dostanete tak\u00e9 notifikaci. Historie \u00fakolu - kliknut\u00edm na tla\u010d\u00edtko \u201eZobrazit v\u0161e\u201c se v\u00e1m uk\u00e1\u017ee historie v\u0161ech akc\u00ed, kter\u00e9 a k\u00fdm byly na \u00fakolu provedeny. Str\u00e1ven\u00fd \u010das (odpracovan\u00fd \u010das na \u00fakolu nam\u011b\u0159en stopkami, kdy\u017e je \u00fakol ve stavu \u201epracuji na tom\u201c. Zde lze tak\u00e9 p\u0159idat vlastn\u00ed \u010dasov\u00fd z\u00e1znam.) Upozorn\u011bn\u00ed: V\u0161echny proveden\u00e9 zm\u011bny je v\u017edy t\u0159eba ulo\u017eit tla\u010d\u00edtkem \u201eUlo\u017eit\u201c v prav\u00e9m doln\u00edm rohu. Zm\u011bna stavu \u00fakolu \u00b6 Zm\u011bnu stavu \u00fakolu provedete jeho p\u0159eta\u017een\u00edm do odpov\u00eddaj\u00edc\u00edho sloupce, pop\u0159. ji provedete p\u0159\u00edmo na detailu \u00fakolu pomoc\u00ed tla\u010d\u00edtek \u201eTodo, Pracuji na tom, Hotovo, Odlo\u017eeno\u201c. Veden\u00ed, koordin\u00e1to\u0159i a zakladatel\u00e9 \u00fakol\u016f mohou m\u011bnit stavy i ostatn\u00edm \u0159e\u0161itel\u016fm \u00fakolu. Zm\u011bnu stavu lze tak\u00e9 nastavit i hromadnou \u00fapravou na v\u00edce \u00fakolech pomoc\u00ed hromadn\u00e9 \u00fapravy. Zm\u011bna stavu \u00fakolu Zah\u00e1jen\u00ed pr\u00e1ce na \u00fakolu \u00b6 Pr\u00e1ci na \u00fakolu zah\u00e1j\u00edte p\u0159eta\u017een\u00edm jeho dla\u017edice do mod\u0159e ohrani\u010den\u00e9 z\u00f3ny nad sloupci. Po p\u0159eta\u017een\u00ed se spust\u00ed \u010dasom\u00edra. Pozastaven\u00ed pr\u00e1ce na \u00fakolu \u00b6 Pr\u00e1ci na \u00fakolu m\u016f\u017eete kdykoliv pozastavit p\u0159eta\u017een\u00edm dla\u017edice zp\u011bt do sloupce \u201eTodo\u201c, nebo kliknut\u00edm na tla\u010d\u00edtko \u201ePauza\u201c. Dokon\u010den\u00ed \u00fakolu \u00b6 Kdy\u017e je pr\u00e1ce na \u00fakolu dokon\u010dena, p\u0159eta\u017een\u00edm do sloupce \u201eHotovo\u201c \u00fakol uzav\u0159ete. Odlo\u017een\u00ed \u00fakolu \u00b6 Pokud na \u00fakolu nem\u016f\u017eete pracovat, p\u0159et\u00e1hn\u011bte jej do prav\u00e9ho sloupce \u201eOdlo\u017eeno\u201c. Po p\u0159eta\u017een\u00ed se zobraz\u00ed nab\u00eddka, ve kter\u00e9 vypln\u00edte d\u016fvod a dobu pro jeho odlo\u017een\u00ed a potvrd\u00edte tla\u010d\u00edtkem \u201eOdlo\u017eit\u201c.", "title": "M\u016fj pl\u00e1n"}, {"location": "cs/dokumentace/muj-plan/#muj-plan", "text": "V sekci \u201eM\u016fj pl\u00e1n\u201c najdete v\u0161echny va\u0161e \u00fakoly rozd\u011blen\u00e9 do n\u011bkolika sloupc\u016f dle jejich stavu. Ka\u017ed\u00fd sloupec p\u0159edstavuje jednu z etap \u017eivotnosti \u00fakolu. Priority \u00fakol\u016f jsou nastaveny um\u011blou inteligenc\u00ed na z\u00e1klad\u011b mnoha parametr\u016f. Zde v\u017edy v re\u00e1ln\u00e9m \u010dase uvid\u00edte v\u0161e, na \u010dem se m\u00e1 pracovat a kdy. Sekci \u201eM\u016fj pl\u00e1n\u201c naleznete na lev\u00e9m bo\u010dn\u00edm menu, hned pod prvn\u00ed ikonkou \u0161upl\u00edku.Po kliknut\u00ed se dostanete na p\u0159ehled v\u0161ech va\u0161ich \u00fakol\u016f. M\u016fj pl\u00e1n", "title": "M\u016fj pl\u00e1n"}, {"location": "cs/dokumentace/muj-plan/#vytvoreni-ukolu", "text": "Kliknut\u00edm na tla\u010d\u00edtko \u201e+\u201c v prav\u00e9m doln\u00edm rohu sv\u00e9ho pl\u00e1nu otev\u0159ete okno pro vytvo\u0159en\u00ed nov\u00e9ho \u00fakolu \u010di ud\u00e1losti. \u00dakol m\u016f\u017eete vytvo\u0159it i v Project Formation\u2122 a na projektu. V otev\u0159en\u00e9m okn\u011b vypl\u0148te n\u00e1zev \u00fakolu. Nastavte odhadovanou d\u00e9lku trv\u00e1n\u00ed \u00fakolu. V nab\u00eddce \u201eProjekt\u201c vyberte, ke kter\u00e9mu projektu bude \u00fakol p\u0159i\u0159azen. Nab\u00eddka \u201e\u0158e\u0161itel\u00e9\u201c umo\u017e\u0148uje p\u0159i\u0159adit u\u017eivatele k jednotliv\u00fdm \u00fakol\u016fm. Kliknut\u00edm na ikonu otev\u0159ete seznam u\u017eivatel\u016f a vyberte p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e9ho \u0159e\u0161itele \u00fakolu. K \u00fakolu je mo\u017en\u00e9 p\u0159i\u0159adit i v\u00edce \u0159e\u0161itel\u016f, nebo celou skupinu. Pokud budou \u0159e\u0161itel\u00e9 spolupracovat na \u00fakolu ve stejn\u00fd \u010das, m\u016f\u017eete tak\u00e9 pomoc\u00ed toggle tla\u010d\u00edtka zapnout spolupr\u00e1ci skupiny ve stejn\u00fd \u010das..Pokud jako \u0159e\u0161itele \u00fakolu ozna\u010d\u00edte celou skupinu, \u00fakol se zapl\u00e1nuje u\u017eivateli s nejmen\u0161\u00edm \u010dasov\u00fdm vyt\u00ed\u017een\u00edm z dan\u00e9 skupiny. Nab\u00eddka \u201eP\u0159idat \u0161t\u00edtky\u201c slou\u017e\u00ed k ozna\u010den\u00ed \u00fakolu. \u0160t\u00edtky slou\u017e\u00ed pro lep\u0161\u00ed p\u0159ehlednost a orientaci mezi \u00fakoly (vlastn\u00ed \u0161t\u00edtky lze vytv\u00e1\u0159et a editovat v sekci \u201e\u0160t\u00edtky a kategorie\u201c, kterou najdete v hlavn\u00edm menu aplikace). Popis slou\u017e\u00ed k up\u0159esn\u011bn\u00ed zad\u00e1n\u00ed dan\u00e9ho \u00fakolu. Pomoc\u00ed tla\u010d\u00edtka \u201eVyberte soubor\u201c p\u0159ilo\u017e\u00edte k \u00fakolu jak\u00fdkoliv soubor z va\u0161eho za\u0159\u00edzen\u00ed. Tak\u00e9 je k dispozici mo\u017enost p\u0159id\u00e1n\u00ed souboru z Google Drive, OneDrive \u010di Dropbox. M\u016f\u017eete p\u0159idat tak\u00e9 po\u017eadavky, kter\u00e9 je pot\u0159eba p\u0159ed ud\u00e1lost\u00ed splnit (checklist). Odlo\u017een\u00fd za\u010d\u00e1tek slou\u017e\u00ed jako datum, od kter\u00e9ho se m\u00e1 \u00fakol napl\u00e1novat mezi ostatn\u00ed \u00fakoly na \u010dasov\u00e9 ose Gantt.AI\u2122. Pokud odlo\u017een\u00fd za\u010d\u00e1tek nenastav\u00edte, \u00fakol se napl\u00e1nuje na nejbli\u017e\u0161\u00ed mo\u017enou dobu. Deadline slou\u017e\u00ed jako term\u00edn pro dokon\u010den\u00ed \u00fakolu. Um\u011bl\u00e1 inteligence dle n\u011bj ur\u010duje prioritu mezi ostatn\u00edmi \u00fakoly. Pro \u00fasp\u011b\u0161n\u00e9 vytvo\u0159en\u00ed \u00fakolu klikn\u011bte na tla\u010d\u00edtko \u201eP\u0159idat\u201c. Vytvo\u0159en\u00ed \u00fakolu", "title": "Vytvo\u0159en\u00ed \u00fakolu"}, {"location": "cs/dokumentace/muj-plan/#vytvoreni-udalosti", "text": "Kliknut\u00edm na tla\u010d\u00edtko \u201e+\u201c v prav\u00e9m doln\u00edm rohu sv\u00e9ho pl\u00e1nu otev\u0159ete okno pro vytvo\u0159en\u00ed nov\u00e9ho \u00fakolu \u010di ud\u00e1losti. Ud\u00e1lost m\u016f\u017eete vytvo\u0159it i v Project Formation\u2122 a na projektu. V otev\u0159en\u00e9m okn\u011b zvolte ikonu kalend\u00e1\u0159e s n\u00e1pisem \u201eUd\u00e1lost\u201c. Zadejte n\u00e1zev ud\u00e1losti Nastavte za\u010d\u00e1tek a konec ud\u00e1losti a jejich \u010das V nab\u00eddce \u201eProjekt\u201c vyberte, ke kter\u00e9mu projektu bude ud\u00e1lost p\u0159i\u0159azena. Nab\u00eddka \u201e\u0158e\u0161itel\u00e9\u201c umo\u017e\u0148uje p\u0159i\u0159adit u\u017eivatele k jednotliv\u00fdm ud\u00e1lostem. Kliknut\u00edm na ikonu otev\u0159ete seznam u\u017eivatel\u016f a vyberte p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e9ho \u00fa\u010dastn\u00edka ud\u00e1losti. K ud\u00e1losti je mo\u017en\u00e9 p\u0159i\u0159adit i v\u00edce \u0159e\u0161itel\u016f, nebo celou skupinu. Pokud budou \u0159e\u0161itel\u00e9 na ud\u00e1losti ve stejn\u00fd \u010das, m\u016f\u017eete tak\u00e9 pomoc\u00ed toggle tla\u010d\u00edtka zapnout spolupr\u00e1ci skupiny ve stejn\u00fd \u010das. Nab\u00eddka \u201eP\u0159idat \u0161t\u00edtky\u201c slou\u017e\u00ed k ozna\u010den\u00ed ud\u00e1losti. \u0160t\u00edtky slou\u017e\u00ed pro lep\u0161\u00ed p\u0159ehlednost a orientaci mezi ud\u00e1lostmi (vlastn\u00ed \u0161t\u00edtky lze vytv\u00e1\u0159et a editovat v sekci \u201e\u0160t\u00edtky a kategorie\u201c, kterou najdete v hlavn\u00edm menu aplikace). Popis slou\u017e\u00ed k up\u0159esn\u011bn\u00ed zad\u00e1n\u00ed dan\u00e9ho ud\u00e1losti. Pomoc\u00ed tla\u010d\u00edtka \u201eVyberte soubor\u201c p\u0159ilo\u017e\u00edte k ud\u00e1losti jak\u00fdkoliv soubor z va\u0161eho za\u0159\u00edzen\u00ed. Tak\u00e9 je k dispozici mo\u017enost p\u0159id\u00e1n\u00ed souboru z Google Drive, OneDrive \u010di Dropbox. M\u016f\u017eete p\u0159idat tak\u00e9 po\u017eadavky, kter\u00e9 je pot\u0159eba p\u0159ed ud\u00e1lost\u00ed splnit (checklist). Pro \u00fasp\u011b\u0161n\u00e9 vytvo\u0159en\u00ed ud\u00e1losti klikn\u011bte na tla\u010d\u00edtko \u201eP\u0159idat\u201c.", "title": "Vytvo\u0159en\u00ed ud\u00e1losti"}, {"location": "cs/dokumentace/muj-plan/#detail-ukolu", "text": "Detail \u00fakolu otev\u0159ete kliknut\u00edm na n\u00e1zev \u00fakolu. Je velmi podobn\u00fd nab\u00eddce, ve kter\u00e9 \u00fakol vytv\u00e1\u0159\u00edte. V detailu najdete v\u0161echny informace o \u00fakolu, kter\u00e9 tak\u00e9 m\u016f\u017eete rovnou upravovat. D\u00edky nab\u00eddce \u201eV\u00edce\u201c (t\u0159i te\u010dky v prav\u00e9m horn\u00edm rohu detailu) m\u016f\u017eete otev\u0159\u00edt \u00fakol v nov\u00e9m okn\u011b, zkop\u00edrovat odkaz \u00fakolu, zobrazit \u00fakoly v projektu, zobrazit \u00fakol v grafick\u00e9m prost\u0159ed\u00ed ProjectFormation\u2122 nebo \u00fakol smazat. Na seznamu sv\u00fdch \u00fakol\u016f tak\u00e9 m\u016f\u017eete vid\u011bt upozorn\u011bn\u00ed na bl\u00ed\u017e\u00edc\u00ed se deadline. V p\u0159\u00edpad\u011b, kdy se bl\u00ed\u017e\u00ed p\u0159ekro\u010den\u00ed nastaven\u00e9 deadline, uvid\u00edte oran\u017eov\u00fd vyk\u0159i\u010dn\u00edk s upozorn\u011bn\u00edm, za jak dlouho se deadline p\u0159ekro\u010d\u00ed. V p\u0159\u00edpad\u011b, \u017ee ji\u017e deadline p\u0159ekro\u010dena byla, uvid\u00edte \u010derven\u00fd vyk\u0159i\u010dn\u00edk s upozorn\u011bn\u00edm, jak dlouho je ji\u017e po deadline. N\u00e1zev \u00fakolu a informace, k\u00fdm byl vytvo\u0159en \u0160t\u00edtky (kter\u00e9 po kliknut\u00ed m\u016f\u017eete m\u011bnit) \u0158e\u0161itel \u00fakolu (po kliknut\u00ed na avatara \u0159e\u0161itele m\u00e1te mo\u017enost jej zm\u011bnit \u010di zapnout spolupr\u00e1ci skupiny ve stejn\u00fd \u010das) Projekt, ke kter\u00e9mu je \u00fakol p\u0159i\u0159azen (kliknut\u00edm zobraz\u00edte rolovac\u00ed nab\u00eddku ostatn\u00edch projekt\u016f, ve kter\u00e9 m\u016f\u017eete projekt zm\u011bnit) \u010casov\u00e1 osa s nastavenou odhadovanou n\u00e1ro\u010dnost\u00ed (lze upravit a je viditeln\u00e1 jak pro \u0159e\u0161itele \u00fakolu tak pro koordin\u00e1tory projektu a veden\u00ed). Stavy \u00fakolu: \u201eTodo\u201c = \u00fakol je napl\u00e1nov\u00e1n na \u010dasov\u00e9 ose Gantt.AI\u2122 \u201ePracuji\u201c = na \u00fakolu se pracuje a je spu\u0161t\u011bna \u010dasom\u00edra \u201eHotovo\u201c = \u00fakol je dokon\u010den \u201eOdlo\u017eeno\u201c = na \u00fakolu nelze pracovat a je odlo\u017een na pozd\u011bji Popis \u00fakolu \u2013 mo\u017enost p\u0159id\u00e1n\u00ed podrobn\u00e9ho popisu P\u0159\u00edlohy \u2013 mo\u017enost p\u0159ilo\u017eit soubory P\u0159idat po\u017eadavek (checklist), d\u00edky kter\u00e9mu m\u016f\u017eete \u00fakol rozd\u011blit do n\u011bkolika krok\u016f, kter\u00e9 je pot\u0159eba ud\u011blat, aby byl \u00fakol dokon\u010den. Sta\u010d\u00ed jej napsat a kl\u00e1vesou \u201eEnter\u201c p\u0159idat do seznamu. Smazat se d\u00e1 kliknut\u00edm na tla\u010d\u00edtko ko\u0161e na prav\u00e9 stran\u011b po\u017eadavku. V p\u0159\u00edpad\u011b v\u00edce \u0159e\u0161itel\u016f na \u00fakolu jde tak\u00e9 hned vid\u011bt, kdo jak\u00fd po\u017eadavek dokon\u010dil. Pro uzav\u0159en\u00ed \u00fakolu nen\u00ed nutn\u00e9 splnit checklist. Odlo\u017eit slou\u017e\u00ed jako datum, od kter\u00e9ho se m\u00e1 \u00fakol napl\u00e1novat mezi ostatn\u00ed \u00fakoly na \u010dasov\u00e9 ose Gantt.AI\u2122. Pokud odlo\u017een\u00fd za\u010d\u00e1tek nenastav\u00edte, \u00fakol se napl\u00e1nuje na nejbli\u017e\u0161\u00ed mo\u017enou dobu s ohledem na prioritu. Deadline slou\u017e\u00ed jako term\u00edn pro dokon\u010den\u00ed \u00fakolu. Um\u011bl\u00e1 Inteligence dle n\u011bj ur\u010duje prioritu mezi ostatn\u00edmi \u00fakoly. Koment\u00e1\u0159e na \u00fakolu od ostatn\u00edch pracovn\u00edk\u016f. Pokud kdokoliv p\u0159id\u00e1 koment\u00e1\u0159 k \u00fakolu, jeho\u017e jste sou\u010d\u00e1st\u00ed, dostanete tak\u00e9 notifikaci. Historie \u00fakolu - kliknut\u00edm na tla\u010d\u00edtko \u201eZobrazit v\u0161e\u201c se v\u00e1m uk\u00e1\u017ee historie v\u0161ech akc\u00ed, kter\u00e9 a k\u00fdm byly na \u00fakolu provedeny. Str\u00e1ven\u00fd \u010das (odpracovan\u00fd \u010das na \u00fakolu nam\u011b\u0159en stopkami, kdy\u017e je \u00fakol ve stavu \u201epracuji na tom\u201c. Zde lze tak\u00e9 p\u0159idat vlastn\u00ed \u010dasov\u00fd z\u00e1znam.) Upozorn\u011bn\u00ed: V\u0161echny proveden\u00e9 zm\u011bny je v\u017edy t\u0159eba ulo\u017eit tla\u010d\u00edtkem \u201eUlo\u017eit\u201c v prav\u00e9m doln\u00edm rohu.", "title": "Detail \u00fakolu"}, {"location": "cs/dokumentace/muj-plan/#zmena-stavu-ukolu", "text": "Zm\u011bnu stavu \u00fakolu provedete jeho p\u0159eta\u017een\u00edm do odpov\u00eddaj\u00edc\u00edho sloupce, pop\u0159. ji provedete p\u0159\u00edmo na detailu \u00fakolu pomoc\u00ed tla\u010d\u00edtek \u201eTodo, Pracuji na tom, Hotovo, Odlo\u017eeno\u201c. Veden\u00ed, koordin\u00e1to\u0159i a zakladatel\u00e9 \u00fakol\u016f mohou m\u011bnit stavy i ostatn\u00edm \u0159e\u0161itel\u016fm \u00fakolu. Zm\u011bnu stavu lze tak\u00e9 nastavit i hromadnou \u00fapravou na v\u00edce \u00fakolech pomoc\u00ed hromadn\u00e9 \u00fapravy. Zm\u011bna stavu \u00fakolu", "title": "Zm\u011bna stavu \u00fakolu"}, {"location": "cs/dokumentace/muj-plan/#zahajeni-prace-na-ukolu", "text": "Pr\u00e1ci na \u00fakolu zah\u00e1j\u00edte p\u0159eta\u017een\u00edm jeho dla\u017edice do mod\u0159e ohrani\u010den\u00e9 z\u00f3ny nad sloupci. Po p\u0159eta\u017een\u00ed se spust\u00ed \u010dasom\u00edra.", "title": "Zah\u00e1jen\u00ed pr\u00e1ce na \u00fakolu"}, {"location": "cs/dokumentace/muj-plan/#pozastaveni-prace-na-ukolu", "text": "Pr\u00e1ci na \u00fakolu m\u016f\u017eete kdykoliv pozastavit p\u0159eta\u017een\u00edm dla\u017edice zp\u011bt do sloupce \u201eTodo\u201c, nebo kliknut\u00edm na tla\u010d\u00edtko \u201ePauza\u201c.", "title": "Pozastaven\u00ed pr\u00e1ce na \u00fakolu"}, {"location": "cs/dokumentace/muj-plan/#dokonceni-ukolu", "text": "Kdy\u017e je pr\u00e1ce na \u00fakolu dokon\u010dena, p\u0159eta\u017een\u00edm do sloupce \u201eHotovo\u201c \u00fakol uzav\u0159ete.", "title": "Dokon\u010den\u00ed \u00fakolu"}, {"location": "cs/dokumentace/muj-plan/#odlozeni-ukolu", "text": "Pokud na \u00fakolu nem\u016f\u017eete pracovat, p\u0159et\u00e1hn\u011bte jej do prav\u00e9ho sloupce \u201eOdlo\u017eeno\u201c. Po p\u0159eta\u017een\u00ed se zobraz\u00ed nab\u00eddka, ve kter\u00e9 vypln\u00edte d\u016fvod a dobu pro jeho odlo\u017een\u00ed a potvrd\u00edte tla\u010d\u00edtkem \u201eOdlo\u017eit\u201c.", "title": "Odlo\u017een\u00ed \u00fakolu"}, {"location": "cs/dokumentace/nabidka-v-hlavicce/", "text": "Nab\u00eddka v prav\u00e9m horn\u00edm rohu \u00b6 Provizn\u00ed program \u00b6 Na\u0161im u\u017eivatel\u016fm nab\u00edz\u00edme provizn\u00ed program. M\u016f\u017eete doporu\u010dit APU spole\u010dnostem ve va\u0161em okol\u00ed a z\u00edskat a\u017e 30% provizi z ka\u017ed\u00e9 platby. APU se tak m\u016f\u017ee st\u00e1t zdrojem va\u0161eho pasivn\u00edho p\u0159\u00edjmu. N\u00e1vody \u00b6 Zde jsou pro v\u00e1s nachyst\u00e1ny videon\u00e1vody na vysv\u011btlen\u00ed z\u00e1kladn\u00edch funkc\u00ed aplikace. Kdykoliv se k nim m\u016f\u017eete vr\u00e1tit a pod\u00edvat se na n\u011b. Upozorn\u011bn\u00ed \u00b6 Zde v\u00e1m budou chodit upozorn\u011bn\u00ed na jak\u00e9koliv zm\u011bny na \u00fakolu nebo projektu i s informacemi, kdo zm\u011bnu provedl.", "title": "Nab\u00eddka v prav\u00e9m horn\u00edm rohu"}, {"location": "cs/dokumentace/nabidka-v-hlavicce/#nabidka-v-pravem-hornim-rohu", "text": "", "title": "Nab\u00eddka v prav\u00e9m horn\u00edm rohu"}, {"location": "cs/dokumentace/nabidka-v-hlavicce/#provizni-program", "text": "Na\u0161im u\u017eivatel\u016fm nab\u00edz\u00edme provizn\u00ed program. M\u016f\u017eete doporu\u010dit APU spole\u010dnostem ve va\u0161em okol\u00ed a z\u00edskat a\u017e 30% provizi z ka\u017ed\u00e9 platby. APU se tak m\u016f\u017ee st\u00e1t zdrojem va\u0161eho pasivn\u00edho p\u0159\u00edjmu.", "title": "Provizn\u00ed program"}, {"location": "cs/dokumentace/nabidka-v-hlavicce/#navody", "text": "Zde jsou pro v\u00e1s nachyst\u00e1ny videon\u00e1vody na vysv\u011btlen\u00ed z\u00e1kladn\u00edch funkc\u00ed aplikace. Kdykoliv se k nim m\u016f\u017eete vr\u00e1tit a pod\u00edvat se na n\u011b.", "title": "N\u00e1vody"}, {"location": "cs/dokumentace/nabidka-v-hlavicce/#upozorneni", "text": "Zde v\u00e1m budou chodit upozorn\u011bn\u00ed na jak\u00e9koliv zm\u011bny na \u00fakolu nebo projektu i s informacemi, kdo zm\u011bnu provedl.", "title": "Upozorn\u011bn\u00ed"}, {"location": "cs/dokumentace/napoveda/", "text": "N\u00e1pov\u011bda \u00b6 Pokud si v kter\u00e9koliv \u010d\u00e1sti aplikace s n\u011b\u010d\u00edm nebudete v\u011bd\u011bt rady, sta\u010d\u00ed v n\u00e1pov\u011bd\u011b vyhledat, co v\u00e1s zaj\u00edm\u00e1. Vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed v n\u00e1pov\u011bd\u011b \u00b6 Mo\u017enost zobrazit si n\u00e1pov\u011bdu naleznete v nab\u00eddce \u201eM\u016fj \u00fa\u010det\u201c v prav\u00e9 horn\u00ed \u010d\u00e1sti obrazovky po kliknut\u00ed na profilov\u00fd obr\u00e1zek. Po kliknut\u00ed na nab\u00eddku \u201eN\u00e1pov\u011bda\u201c uvid\u00edte okno, ve kter\u00e9m naleznete kompletn\u00ed dokumentaci obsahuj\u00edc\u00ed popis jednotliv\u00fdch sekc\u00ed a funkc\u00ed. Vyhled\u00e1vat v n\u00ed m\u016f\u017eete jednodu\u0161e pomoc\u00ed vyhled\u00e1vac\u00edho pole, do kter\u00e9ho zad\u00e1te kl\u00ed\u010dov\u00e9 slovo, a n\u00e1pov\u011bda v\u00e1s p\u0159esm\u011bruje na \u010d\u00e1st dokumentace v\u011bnuj\u00edc\u00ed se t\u00e9to problematice. Vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed v n\u00e1pov\u011bd\u011b", "title": "N\u00e1pov\u011bda"}, {"location": "cs/dokumentace/napoveda/#napoveda", "text": "Pokud si v kter\u00e9koliv \u010d\u00e1sti aplikace s n\u011b\u010d\u00edm nebudete v\u011bd\u011bt rady, sta\u010d\u00ed v n\u00e1pov\u011bd\u011b vyhledat, co v\u00e1s zaj\u00edm\u00e1.", "title": "N\u00e1pov\u011bda"}, {"location": "cs/dokumentace/napoveda/#vyhledavani-v-napovede", "text": "Mo\u017enost zobrazit si n\u00e1pov\u011bdu naleznete v nab\u00eddce \u201eM\u016fj \u00fa\u010det\u201c v prav\u00e9 horn\u00ed \u010d\u00e1sti obrazovky po kliknut\u00ed na profilov\u00fd obr\u00e1zek. Po kliknut\u00ed na nab\u00eddku \u201eN\u00e1pov\u011bda\u201c uvid\u00edte okno, ve kter\u00e9m naleznete kompletn\u00ed dokumentaci obsahuj\u00edc\u00ed popis jednotliv\u00fdch sekc\u00ed a funkc\u00ed. Vyhled\u00e1vat v n\u00ed m\u016f\u017eete jednodu\u0161e pomoc\u00ed vyhled\u00e1vac\u00edho pole, do kter\u00e9ho zad\u00e1te kl\u00ed\u010dov\u00e9 slovo, a n\u00e1pov\u011bda v\u00e1s p\u0159esm\u011bruje na \u010d\u00e1st dokumentace v\u011bnuj\u00edc\u00ed se t\u00e9to problematice. Vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed v n\u00e1pov\u011bd\u011b", "title": "Vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed v n\u00e1pov\u011bd\u011b"}, {"location": "cs/dokumentace/nastaveni/", "text": "Nastaven\u00ed \u00b6 V sekci \u201eNastaven\u00ed\u201c m\u016f\u017eete upravit sv\u016fj profilov\u00fd obr\u00e1zek, jm\u00e9no, e-mail nebo si zm\u011bnit heslo. M\u016f\u017eete zde tak\u00e9 nastavit ve\u0161ker\u00e9 integrace. Propojit APU se Slackem, Google Kalend\u00e1\u0159em, Microsoft Kalend\u00e1\u0159em nebo z\u00edskat API kl\u00ed\u010d pro integraci s jin\u00fdmi n\u00e1stroji. Nastaven\u00ed najdete po rozkliknut\u00ed sv\u00e9ho profilu v prav\u00e9m horn\u00edm rohu rozbalovac\u00ed nab\u00eddky pod ozuben\u00fdm kole\u010dkem. Nastaven\u00ed \u00daprava profilu \u00b6 V prvn\u00ed \u010d\u00e1sti str\u00e1nky nastaven\u00ed m\u016f\u017eete zm\u011bnit z\u00e1kladn\u00ed \u00fadaje jako jsou profilov\u00fd obr\u00e1zek, jm\u00e9no, e-mail nebo heslo. Sta\u010d\u00ed pouze kliknout na ikonu tu\u017eky, upravit, co je pot\u0159eba, a kliknout na tla\u010d\u00edtko \u201eUlo\u017eit\u201c. \u00daprava profilu Integrace \u00b6 Pokud pou\u017e\u00edv\u00e1te i jin\u00e9 n\u00e1stroje a chcete je pro usnadn\u011bn\u00ed pr\u00e1ce propojit s APU, m\u016f\u017eete takto u\u010dinit jednodu\u0161e v t\u00e9to sekci nastaven\u00ed. Slack propoj\u00edte jednodu\u0161e kliknut\u00edm na p\u0159ep\u00ednac\u00ed tla\u010d\u00edtko. Budete p\u0159esm\u011brov\u00e1ni na str\u00e1nku Slack, kde sta\u010d\u00ed kliknout na tla\u010d\u00edtko \u201eAllow\u201c a pot\u00e9 p\u0159\u00edmo v Aplikaci povolit dvousm\u011brnou integraci Slacku kliknut\u00edm na tla\u010d\u00edtko \u201eJe to m\u016fj po\u017eadavek\u201c. Pot\u00e9 se v\u00e1m APU ozve p\u0159\u00edmo do Slacku! Dvousm\u011brn\u00e1 integrace Slacku umo\u017e\u0148uje spravovat va\u0161e \u00fakoly p\u0159\u00edmo skrze Slack kan\u00e1l. Ob\u010das tak\u00e9 m\u016f\u017eeme pos\u00edlat d\u016fle\u017eit\u00e1 upozorn\u011bn\u00ed o zm\u011bn\u00e1ch na \u00fakolech nebo koment\u00e1\u0159\u00edch. M\u016f\u017eete vyvolat vl\u00e1kno, d\u00edky kter\u00e9mu lze p\u0159\u00edmo ze Slacku nap\u0159. Odpov\u011bd\u011bt na koment\u00e1\u0159 va\u0161ich koleg\u016f. Moment\u00e1ln\u011b podporujeme tyto zkratky: Zkratka Popis /task [?Task NAME] Otev\u0159en\u00ed okna pro vytvo\u0159en\u00ed nov\u00e9ho \u00fakolu /start [Task CODE] Spu\u0161t\u011bn\u00ed stopek /stop Zastaven\u00ed stopek /done [Task CODE] Uzav\u0159en\u00ed \u00fakolu /comment [Task CODE] [Comment] P\u0159id\u00e1n\u00ed koment\u00e1\u0159e k \u00fakolu /my [Any string or predicates] Zobrazen\u00ed M\u00e9ho pl\u00e1nu /find [Any string or predicates] Vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed v \u00fakolech Upozorn\u011bn\u00ed: K\u00f3d \u00fakolu naleznete v URL detailu dan\u00e9ho \u00fakolu. Na\u0161i integraci m\u016f\u017eete kdykoliv vypnout v nastaven\u00ed Slacku: https://[YOUR-WORKSPACE].slack.com/apps/manage Google Kalend\u00e1\u0159 propoj\u00edte jednodu\u0161e kliknut\u00edm na p\u0159ep\u00ednac\u00ed tla\u010d\u00edtko. Budete p\u0159esm\u011brov\u00e1ni na str\u00e1nku Google p\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed, kde zvol\u00edte sv\u016fj e-mail, kter\u00fd chcete pou\u017e\u00edt k synchronizaci. Zad\u00e1te heslo ke sv\u00e9mu \u00fa\u010dtu a pot\u00e9 vyberete, kter\u00e9 kalend\u00e1\u0159e chcete s APU synchronizovat. Microsoft Kalend\u00e1\u0159 propoj\u00edte jednodu\u0161e kliknut\u00edm na p\u0159ep\u00ednac\u00ed tla\u010d\u00edtko. Budete p\u0159esm\u011brov\u00e1ni na str\u00e1nku Microsoft p\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed, kde zvol\u00edte sv\u016fj e-mail, kter\u00fd chcete pou\u017e\u00edt k synchronizaci. Zad\u00e1te heslo ke sv\u00e9mu \u00fa\u010dtu a pot\u00e9 vyberete, co v\u0161echno z va\u0161eho kalend\u00e1\u0159e chcete s APU propojit. Integrace V kalend\u00e1\u0159i pot\u00e9 vid\u00ed va\u0161e akce projektov\u00ed mana\u017ee\u0159i a veden\u00ed. Pokud m\u00e1te v kalend\u00e1\u0159i ud\u00e1losti, kter\u00e9 m\u00e1te ozna\u010den\u00e9 jako \u201eprivate\u201d, jejich informace zobrazeny nebudou. Projektov\u00ed mana\u017ee\u0159i a veden\u00ed budou pouze vid\u011bt, \u017ee v dan\u00fd \u010das m\u00e1te \u201en\u011bjakou\u201d ud\u00e1lost.", "title": "Nastaven\u00ed"}, {"location": "cs/dokumentace/nastaveni/#nastaveni", "text": "V sekci \u201eNastaven\u00ed\u201c m\u016f\u017eete upravit sv\u016fj profilov\u00fd obr\u00e1zek, jm\u00e9no, e-mail nebo si zm\u011bnit heslo. M\u016f\u017eete zde tak\u00e9 nastavit ve\u0161ker\u00e9 integrace. Propojit APU se Slackem, Google Kalend\u00e1\u0159em, Microsoft Kalend\u00e1\u0159em nebo z\u00edskat API kl\u00ed\u010d pro integraci s jin\u00fdmi n\u00e1stroji. Nastaven\u00ed najdete po rozkliknut\u00ed sv\u00e9ho profilu v prav\u00e9m horn\u00edm rohu rozbalovac\u00ed nab\u00eddky pod ozuben\u00fdm kole\u010dkem. Nastaven\u00ed", "title": "Nastaven\u00ed"}, {"location": "cs/dokumentace/nastaveni/#uprava-profilu", "text": "V prvn\u00ed \u010d\u00e1sti str\u00e1nky nastaven\u00ed m\u016f\u017eete zm\u011bnit z\u00e1kladn\u00ed \u00fadaje jako jsou profilov\u00fd obr\u00e1zek, jm\u00e9no, e-mail nebo heslo. Sta\u010d\u00ed pouze kliknout na ikonu tu\u017eky, upravit, co je pot\u0159eba, a kliknout na tla\u010d\u00edtko \u201eUlo\u017eit\u201c. \u00daprava profilu", "title": "\u00daprava profilu"}, {"location": "cs/dokumentace/nastaveni/#integrace", "text": "Pokud pou\u017e\u00edv\u00e1te i jin\u00e9 n\u00e1stroje a chcete je pro usnadn\u011bn\u00ed pr\u00e1ce propojit s APU, m\u016f\u017eete takto u\u010dinit jednodu\u0161e v t\u00e9to sekci nastaven\u00ed. Slack propoj\u00edte jednodu\u0161e kliknut\u00edm na p\u0159ep\u00ednac\u00ed tla\u010d\u00edtko. Budete p\u0159esm\u011brov\u00e1ni na str\u00e1nku Slack, kde sta\u010d\u00ed kliknout na tla\u010d\u00edtko \u201eAllow\u201c a pot\u00e9 p\u0159\u00edmo v Aplikaci povolit dvousm\u011brnou integraci Slacku kliknut\u00edm na tla\u010d\u00edtko \u201eJe to m\u016fj po\u017eadavek\u201c. Pot\u00e9 se v\u00e1m APU ozve p\u0159\u00edmo do Slacku! Dvousm\u011brn\u00e1 integrace Slacku umo\u017e\u0148uje spravovat va\u0161e \u00fakoly p\u0159\u00edmo skrze Slack kan\u00e1l. Ob\u010das tak\u00e9 m\u016f\u017eeme pos\u00edlat d\u016fle\u017eit\u00e1 upozorn\u011bn\u00ed o zm\u011bn\u00e1ch na \u00fakolech nebo koment\u00e1\u0159\u00edch. M\u016f\u017eete vyvolat vl\u00e1kno, d\u00edky kter\u00e9mu lze p\u0159\u00edmo ze Slacku nap\u0159. Odpov\u011bd\u011bt na koment\u00e1\u0159 va\u0161ich koleg\u016f. Moment\u00e1ln\u011b podporujeme tyto zkratky: Zkratka Popis /task [?Task NAME] Otev\u0159en\u00ed okna pro vytvo\u0159en\u00ed nov\u00e9ho \u00fakolu /start [Task CODE] Spu\u0161t\u011bn\u00ed stopek /stop Zastaven\u00ed stopek /done [Task CODE] Uzav\u0159en\u00ed \u00fakolu /comment [Task CODE] [Comment] P\u0159id\u00e1n\u00ed koment\u00e1\u0159e k \u00fakolu /my [Any string or predicates] Zobrazen\u00ed M\u00e9ho pl\u00e1nu /find [Any string or predicates] Vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed v \u00fakolech Upozorn\u011bn\u00ed: K\u00f3d \u00fakolu naleznete v URL detailu dan\u00e9ho \u00fakolu. Na\u0161i integraci m\u016f\u017eete kdykoliv vypnout v nastaven\u00ed Slacku: https://[YOUR-WORKSPACE].slack.com/apps/manage Google Kalend\u00e1\u0159 propoj\u00edte jednodu\u0161e kliknut\u00edm na p\u0159ep\u00ednac\u00ed tla\u010d\u00edtko. Budete p\u0159esm\u011brov\u00e1ni na str\u00e1nku Google p\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed, kde zvol\u00edte sv\u016fj e-mail, kter\u00fd chcete pou\u017e\u00edt k synchronizaci. Zad\u00e1te heslo ke sv\u00e9mu \u00fa\u010dtu a pot\u00e9 vyberete, kter\u00e9 kalend\u00e1\u0159e chcete s APU synchronizovat. Microsoft Kalend\u00e1\u0159 propoj\u00edte jednodu\u0161e kliknut\u00edm na p\u0159ep\u00ednac\u00ed tla\u010d\u00edtko. Budete p\u0159esm\u011brov\u00e1ni na str\u00e1nku Microsoft p\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed, kde zvol\u00edte sv\u016fj e-mail, kter\u00fd chcete pou\u017e\u00edt k synchronizaci. Zad\u00e1te heslo ke sv\u00e9mu \u00fa\u010dtu a pot\u00e9 vyberete, co v\u0161echno z va\u0161eho kalend\u00e1\u0159e chcete s APU propojit. Integrace V kalend\u00e1\u0159i pot\u00e9 vid\u00ed va\u0161e akce projektov\u00ed mana\u017ee\u0159i a veden\u00ed. Pokud m\u00e1te v kalend\u00e1\u0159i ud\u00e1losti, kter\u00e9 m\u00e1te ozna\u010den\u00e9 jako \u201eprivate\u201d, jejich informace zobrazeny nebudou. Projektov\u00ed mana\u017ee\u0159i a veden\u00ed budou pouze vid\u011bt, \u017ee v dan\u00fd \u010das m\u00e1te \u201en\u011bjakou\u201d ud\u00e1lost.", "title": "Integrace"}, {"location": "cs/dokumentace/navody/", "text": "N\u00e1vody \u00b6 Vyu\u017eijte potenci\u00e1l APU naplno. Nau\u010dte se vyu\u017e\u00edvat pokro\u010dil\u00e9 funkce nebo si jen zopakujte z\u00e1klady. Vyu\u017eijte kr\u00e1tk\u00e9 videon\u00e1vody, kter\u00e9 v\u00e1s posunou ve vyu\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed APU d\u00e1le. Zobrazen\u00ed n\u00e1vod\u016f \u00b6 N\u00e1vody jsou dostupn\u00e9 pod ikonou v\u00fduky v prav\u00e9m horn\u00edm rohu obrazovky. V nab\u00eddce m\u00e1te mo\u017enost spustit interaktivn\u00edho pr\u016fvodce aplikac\u00ed, kter\u00fd v\u00e1s p\u0159iv\u00edtal p\u0159i prvn\u00edm spu\u0161t\u011bn\u00ed, a tak\u00e9 zhl\u00e9dnout video n\u00e1vody s uk\u00e1zkou vyu\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed jednotliv\u00fdch funkc\u00ed. Po spln\u011bn\u00ed se v\u00e1m video ozna\u010d\u00ed jako zhl\u00e9dnut\u00e9, kdykoliv se k n\u011bmu ale m\u016f\u017eete vr\u00e1tit. Zobrazen\u00ed n\u00e1vod\u016f", "title": "N\u00e1vody"}, {"location": "cs/dokumentace/navody/#navody", "text": "Vyu\u017eijte potenci\u00e1l APU naplno. Nau\u010dte se vyu\u017e\u00edvat pokro\u010dil\u00e9 funkce nebo si jen zopakujte z\u00e1klady. Vyu\u017eijte kr\u00e1tk\u00e9 videon\u00e1vody, kter\u00e9 v\u00e1s posunou ve vyu\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed APU d\u00e1le.", "title": "N\u00e1vody"}, {"location": "cs/dokumentace/navody/#zobrazeni-navodu", "text": "N\u00e1vody jsou dostupn\u00e9 pod ikonou v\u00fduky v prav\u00e9m horn\u00edm rohu obrazovky. V nab\u00eddce m\u00e1te mo\u017enost spustit interaktivn\u00edho pr\u016fvodce aplikac\u00ed, kter\u00fd v\u00e1s p\u0159iv\u00edtal p\u0159i prvn\u00edm spu\u0161t\u011bn\u00ed, a tak\u00e9 zhl\u00e9dnout video n\u00e1vody s uk\u00e1zkou vyu\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed jednotliv\u00fdch funkc\u00ed. Po spln\u011bn\u00ed se v\u00e1m video ozna\u010d\u00ed jako zhl\u00e9dnut\u00e9, kdykoliv se k n\u011bmu ale m\u016f\u017eete vr\u00e1tit. Zobrazen\u00ed n\u00e1vod\u016f", "title": "Zobrazen\u00ed n\u00e1vod\u016f"}, {"location": "cs/dokumentace/notifikace-a-upozorneni/", "text": "Notifikace a upozorn\u011bn\u00ed \u00b6 Notifikace jsou va\u0161e informa\u010dn\u00ed st\u0159edisko. Obsahuj\u00ed ve\u0161ker\u00e1 relevantn\u00ed upozorn\u011bn\u00ed na jak\u00e9koliv zm\u011bny na \u00fakolech nebo projektech i s informac\u00ed, kdo zm\u011bnu provedl. Zobrazen\u00ed notifikace a upozorn\u011bn\u00ed \u00b6 Upozorn\u011bn\u00ed jsou dostupn\u00e1 pod ikonou zvonku v prav\u00e9m horn\u00edm rohu obrazovky. V\u017edy, kdy\u017e se na projektu \u010di \u00fakolu, do kter\u00e9ho jste zapojeni, stane n\u011bco, o \u010dem byste m\u011bli b\u00fdt informov\u00e1ni, nebo v\u00e1m nap\u0159\u00edklad n\u011bkdo p\u0159id\u011bl\u00ed nov\u00fd \u00fakol, zobraz\u00ed se v\u00e1m upozorn\u011bn\u00ed. Notifikace obsahuje informaci o tom, kdo, kde a jakou zm\u011bnu provedl. Zobrazen\u00ed notifikace a upozorn\u011bn\u00ed Po kliknut\u00ed na notifikaci se dostanete na detail \u00fakolu. Ve\u0161ker\u00e9 zm\u011bny na \u00fakolu jsou zp\u011btn\u011b dohledateln\u00e9 v historii \u00fakolu, kterou naleznete v doln\u00ed \u010d\u00e1sti detailu \u00fakolu na z\u00e1lo\u017ece \u201eKoment\u00e1\u0159e\u201c po v\u00fdb\u011bru mo\u017enosti \u201eZobrazit v\u0161e\u201c. Zobrazen\u00ed notifikace a upozorn\u011bn\u00ed - koment\u00e1\u0159e", "title": "Notifikace a upozorn\u011bn\u00ed"}, {"location": "cs/dokumentace/notifikace-a-upozorneni/#notifikace-a-upozorneni", "text": "Notifikace jsou va\u0161e informa\u010dn\u00ed st\u0159edisko. Obsahuj\u00ed ve\u0161ker\u00e1 relevantn\u00ed upozorn\u011bn\u00ed na jak\u00e9koliv zm\u011bny na \u00fakolech nebo projektech i s informac\u00ed, kdo zm\u011bnu provedl.", "title": "Notifikace a upozorn\u011bn\u00ed"}, {"location": "cs/dokumentace/notifikace-a-upozorneni/#zobrazeni-notifikace-a-upozorneni", "text": "Upozorn\u011bn\u00ed jsou dostupn\u00e1 pod ikonou zvonku v prav\u00e9m horn\u00edm rohu obrazovky. V\u017edy, kdy\u017e se na projektu \u010di \u00fakolu, do kter\u00e9ho jste zapojeni, stane n\u011bco, o \u010dem byste m\u011bli b\u00fdt informov\u00e1ni, nebo v\u00e1m nap\u0159\u00edklad n\u011bkdo p\u0159id\u011bl\u00ed nov\u00fd \u00fakol, zobraz\u00ed se v\u00e1m upozorn\u011bn\u00ed. Notifikace obsahuje informaci o tom, kdo, kde a jakou zm\u011bnu provedl. Zobrazen\u00ed notifikace a upozorn\u011bn\u00ed Po kliknut\u00ed na notifikaci se dostanete na detail \u00fakolu. Ve\u0161ker\u00e9 zm\u011bny na \u00fakolu jsou zp\u011btn\u011b dohledateln\u00e9 v historii \u00fakolu, kterou naleznete v doln\u00ed \u010d\u00e1sti detailu \u00fakolu na z\u00e1lo\u017ece \u201eKoment\u00e1\u0159e\u201c po v\u00fdb\u011bru mo\u017enosti \u201eZobrazit v\u0161e\u201c. Zobrazen\u00ed notifikace a upozorn\u011bn\u00ed - koment\u00e1\u0159e", "title": "Zobrazen\u00ed notifikace a upozorn\u011bn\u00ed"}, {"location": "cs/dokumentace/podminky-zpracovani-osobnich-udaju/", "text": "Podm\u00ednky zpracov\u00e1n\u00ed osobn\u00edch \u00fadaj\u016f \u00b6 V\u00e1\u0161 souhlas s podm\u00ednkami zpracov\u00e1n\u00ed osobn\u00edch \u00fadaj\u016f je nezbytn\u00fd pro pr\u00e1ci s APU. V t\u00e9to nab\u00eddce m\u00e1te k dispozici v\u017edy aktu\u00e1ln\u00ed podm\u00ednky k nahl\u00e9dnut\u00ed. Sv\u016fj souhlas m\u016f\u017eete tak\u00e9 kdykoliv zru\u0161it. Podm\u00ednky zpracov\u00e1n\u00ed osobn\u00edch \u00fadaj\u016f naleznete v nab\u00eddce \u201ePodm\u00ednky zpracov\u00e1n\u00ed osobn\u00edch \u00fadaj\u016f\u201c v prav\u00e9 horn\u00ed \u010d\u00e1sti obrazovky po kliknut\u00ed na profilov\u00fd obr\u00e1zek. Podm\u00ednky zpracov\u00e1n\u00ed osobn\u00edch \u00fadaj\u016f Zru\u0161en\u00ed souhlasu s podm\u00ednkami zpracov\u00e1n\u00ed osobn\u00edch \u00fadaj\u016f \u00b6 Souhlas zru\u0161\u00edte kliknut\u00edm na pol\u00ed\u010dko \u201eNesouhlas\u00edm\u201c v okn\u011b se souhlasem. Upozorn\u011bn\u00ed: Pro pou\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed APU je v\u00e1\u0161 souhlas zapot\u0159eb\u00ed, a proto odebr\u00e1n\u00edm souhlasu znemo\u017en\u00edte n\u00e1sledn\u00fd p\u0159\u00edstup k va\u0161emu \u00fa\u010dtu.", "title": "Podm\u00ednky zpracov\u00e1n\u00ed osobn\u00edch \u00fadaj\u016f"}, {"location": "cs/dokumentace/podminky-zpracovani-osobnich-udaju/#podminky-zpracovani-osobnich-udaju", "text": "V\u00e1\u0161 souhlas s podm\u00ednkami zpracov\u00e1n\u00ed osobn\u00edch \u00fadaj\u016f je nezbytn\u00fd pro pr\u00e1ci s APU. V t\u00e9to nab\u00eddce m\u00e1te k dispozici v\u017edy aktu\u00e1ln\u00ed podm\u00ednky k nahl\u00e9dnut\u00ed. Sv\u016fj souhlas m\u016f\u017eete tak\u00e9 kdykoliv zru\u0161it. Podm\u00ednky zpracov\u00e1n\u00ed osobn\u00edch \u00fadaj\u016f naleznete v nab\u00eddce \u201ePodm\u00ednky zpracov\u00e1n\u00ed osobn\u00edch \u00fadaj\u016f\u201c v prav\u00e9 horn\u00ed \u010d\u00e1sti obrazovky po kliknut\u00ed na profilov\u00fd obr\u00e1zek. Podm\u00ednky zpracov\u00e1n\u00ed osobn\u00edch \u00fadaj\u016f", "title": "Podm\u00ednky zpracov\u00e1n\u00ed osobn\u00edch \u00fadaj\u016f"}, {"location": "cs/dokumentace/podminky-zpracovani-osobnich-udaju/#zruseni-souhlasu-s-podminkami-zpracovani-osobnich-udaju", "text": "Souhlas zru\u0161\u00edte kliknut\u00edm na pol\u00ed\u010dko \u201eNesouhlas\u00edm\u201c v okn\u011b se souhlasem. Upozorn\u011bn\u00ed: Pro pou\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed APU je v\u00e1\u0161 souhlas zapot\u0159eb\u00ed, a proto odebr\u00e1n\u00edm souhlasu znemo\u017en\u00edte n\u00e1sledn\u00fd p\u0159\u00edstup k va\u0161emu \u00fa\u010dtu.", "title": "Zru\u0161en\u00ed souhlasu s podm\u00ednkami zpracov\u00e1n\u00ed osobn\u00edch \u00fadaj\u016f"}, {"location": "cs/dokumentace/podpora/", "text": "Podpora \u00b6 Pokud si s n\u011b\u010d\u00edm nev\u00edte rady, m\u016f\u017eete se na n\u00e1s obr\u00e1tit. Reagujeme rychle! Kontaktov\u00e1n\u00ed podpory \u00b6 Kontaktovat na\u0161i z\u00e1kaznickou podporu m\u016f\u017eete skrze nab\u00eddku \u201eM\u016fj \u00fa\u010det\u201c v prav\u00e9 horn\u00ed \u010d\u00e1sti obrazovky po kliknut\u00ed na profilov\u00fd obr\u00e1zek. Po kliknut\u00ed na polo\u017eku \u201ePodpora\u201c se v\u00e1m otev\u0159e v prav\u00e9m doln\u00edm rohu chat, do kter\u00e9ho m\u016f\u017eete napsat v\u00e1\u0161 dotaz, a na\u0161e podpora se v\u00e1m bude v nejbli\u017e\u0161\u00ed mo\u017en\u00e9 dob\u011b v\u011bnovat. Technickou podporu m\u016f\u017eete kontaktovat tak\u00e9 telefonicky na \u010d\u00edsle +420 737 335 555 dostupnou v pracovn\u00ed dny v dob\u011b od 8:00 do 16:00 . Slu\u017eba je zpoplatn\u011bna b\u011b\u017en\u00fdm sazebn\u00edkem va\u0161eho oper\u00e1tora. Kontaktov\u00e1n\u00ed podpory", "title": "Podpora"}, {"location": "cs/dokumentace/podpora/#podpora", "text": "Pokud si s n\u011b\u010d\u00edm nev\u00edte rady, m\u016f\u017eete se na n\u00e1s obr\u00e1tit. Reagujeme rychle!", "title": "Podpora"}, {"location": "cs/dokumentace/podpora/#kontaktovani-podpory", "text": "Kontaktovat na\u0161i z\u00e1kaznickou podporu m\u016f\u017eete skrze nab\u00eddku \u201eM\u016fj \u00fa\u010det\u201c v prav\u00e9 horn\u00ed \u010d\u00e1sti obrazovky po kliknut\u00ed na profilov\u00fd obr\u00e1zek. Po kliknut\u00ed na polo\u017eku \u201ePodpora\u201c se v\u00e1m otev\u0159e v prav\u00e9m doln\u00edm rohu chat, do kter\u00e9ho m\u016f\u017eete napsat v\u00e1\u0161 dotaz, a na\u0161e podpora se v\u00e1m bude v nejbli\u017e\u0161\u00ed mo\u017en\u00e9 dob\u011b v\u011bnovat. Technickou podporu m\u016f\u017eete kontaktovat tak\u00e9 telefonicky na \u010d\u00edsle +420 737 335 555 dostupnou v pracovn\u00ed dny v dob\u011b od 8:00 do 16:00 . Slu\u017eba je zpoplatn\u011bna b\u011b\u017en\u00fdm sazebn\u00edkem va\u0161eho oper\u00e1tora. Kontaktov\u00e1n\u00ed podpory", "title": "Kontaktov\u00e1n\u00ed podpory"}, {"location": "cs/dokumentace/predplatne/", "text": "P\u0159edplatn\u00e9 \u00b6 V sekci \u201eP\u0159edplatn\u00e9\u201c najdete kompletn\u00ed p\u0159ehled o va\u0161\u00ed aktu\u00e1ln\u00ed licenci a m\u016f\u017eete ji spravovat. P\u0159edplatn\u00e9 m\u016f\u017ee b\u00fdt nastaveno jak v m\u011bs\u00ed\u010dn\u00edch tak v ro\u010dn\u00edch intervalech, p\u0159i ro\u010dn\u00edm intervalu v\u0161ak u\u0161et\u0159\u00edte. P\u0159edplatn\u00e9 naleznete v nab\u00eddce \u201eP\u0159edplatn\u00e9\u201c v prav\u00e9 horn\u00ed \u010d\u00e1sti obrazovky po kliknut\u00ed na profilov\u00fd obr\u00e1zek. Upozorn\u011bn\u00ed : Pro spr\u00e1vu p\u0159edplatn\u00e9ho mus\u00edte m\u00edt p\u0159id\u011blena pr\u00e1va veden\u00ed. P\u0159edplatn\u00e9 P\u0159ehled \u00b6 V p\u0159ekledu p\u0159edplatn\u00e9ho si m\u016f\u017eete nastavit, upravit \u010di zkontrolovat va\u0161e p\u0159edplatn\u00e9. P\u0159edplatn\u00e9 si nastav\u00edte kliknut\u00edm na tla\u010d\u00edtko \u201eNastavit p\u0159edplatn\u00e9\u201c. V n\u00e1sleduj\u00edc\u00edm kroku vypl\u0148te platebn\u00ed \u00fadaje a potvr\u010fte. Nastaven\u00ed p\u0159edplatn\u00e9ho Pou\u017e\u00edv\u00e1me vysoce zabezpe\u010denou platebn\u00ed br\u00e1nu spole\u010dnosti Paylike. Zru\u0161it p\u0159edplatn\u00e9 m\u016f\u017eete kdykoliv, pokud nebudete cht\u00edt na\u0161e slu\u017eby nad\u00e1le vyu\u017e\u00edvat. Na v\u00fdb\u011br m\u00e1te ze t\u0159\u00ed bal\u00ed\u010dk\u016f, li\u0161\u00edc\u00edch se zejm\u00e9na velikost\u00ed firmy a \u00falo\u017ei\u0161t\u011b. Pokud si zakoup\u00edte men\u0161\u00ed bal\u00ed\u010dek a budete do n\u011bj cht\u00edt p\u0159idat u\u017eivatele \u010di \u00falo\u017ei\u0161t\u011b nad r\u00e1mec, m\u016f\u017eete to ud\u011blat separ\u00e1tn\u011b za uveden\u00e9 ceny. Pokud nap\u0159\u00edklad odstran\u00edte n\u011bkter\u00e9ho z u\u017eivatel\u016f, dostanete za n\u011bj nevyu\u017eit\u00fd kredit, kter\u00fd se v\u00e1m automaticky p\u0159evede do n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed platby. Bal\u00ed\u010dek m\u016f\u017eete tak\u00e9 kdykoliv nav\u00fd\u0161it dle va\u0161ich pot\u0159eb. V\u00fdb\u011br bal\u00ed\u010dku Faktura\u010dn\u00ed \u00fadaje \u00b6 Zde je pot\u0159eba m\u00edt vypln\u011bny va\u0161e faktura\u010dn\u00ed \u00fadaje, abychom mohli vystavovat faktury. Se v\u0161emi \u00fadaji samoz\u0159ejm\u011b nakl\u00e1d\u00e1me dle podm\u00ednek zpracov\u00e1n\u00ed osobn\u00edch \u00fadaj\u016f. Faktury \u00b6 V t\u00e9to \u010d\u00e1sti naleznete p\u0159ehled v\u0161ech faktur, kter\u00e9 jsme v\u00e1m vystavili. Jednodu\u0161e si je m\u016f\u017eete st\u00e1hnout \u010di zobrazit.", "title": "P\u0159edplatn\u00e9"}, {"location": "cs/dokumentace/predplatne/#predplatne", "text": "V sekci \u201eP\u0159edplatn\u00e9\u201c najdete kompletn\u00ed p\u0159ehled o va\u0161\u00ed aktu\u00e1ln\u00ed licenci a m\u016f\u017eete ji spravovat. P\u0159edplatn\u00e9 m\u016f\u017ee b\u00fdt nastaveno jak v m\u011bs\u00ed\u010dn\u00edch tak v ro\u010dn\u00edch intervalech, p\u0159i ro\u010dn\u00edm intervalu v\u0161ak u\u0161et\u0159\u00edte. P\u0159edplatn\u00e9 naleznete v nab\u00eddce \u201eP\u0159edplatn\u00e9\u201c v prav\u00e9 horn\u00ed \u010d\u00e1sti obrazovky po kliknut\u00ed na profilov\u00fd obr\u00e1zek. Upozorn\u011bn\u00ed : Pro spr\u00e1vu p\u0159edplatn\u00e9ho mus\u00edte m\u00edt p\u0159id\u011blena pr\u00e1va veden\u00ed. P\u0159edplatn\u00e9", "title": "P\u0159edplatn\u00e9"}, {"location": "cs/dokumentace/predplatne/#prehled", "text": "V p\u0159ekledu p\u0159edplatn\u00e9ho si m\u016f\u017eete nastavit, upravit \u010di zkontrolovat va\u0161e p\u0159edplatn\u00e9. P\u0159edplatn\u00e9 si nastav\u00edte kliknut\u00edm na tla\u010d\u00edtko \u201eNastavit p\u0159edplatn\u00e9\u201c. V n\u00e1sleduj\u00edc\u00edm kroku vypl\u0148te platebn\u00ed \u00fadaje a potvr\u010fte. Nastaven\u00ed p\u0159edplatn\u00e9ho Pou\u017e\u00edv\u00e1me vysoce zabezpe\u010denou platebn\u00ed br\u00e1nu spole\u010dnosti Paylike. Zru\u0161it p\u0159edplatn\u00e9 m\u016f\u017eete kdykoliv, pokud nebudete cht\u00edt na\u0161e slu\u017eby nad\u00e1le vyu\u017e\u00edvat. Na v\u00fdb\u011br m\u00e1te ze t\u0159\u00ed bal\u00ed\u010dk\u016f, li\u0161\u00edc\u00edch se zejm\u00e9na velikost\u00ed firmy a \u00falo\u017ei\u0161t\u011b. Pokud si zakoup\u00edte men\u0161\u00ed bal\u00ed\u010dek a budete do n\u011bj cht\u00edt p\u0159idat u\u017eivatele \u010di \u00falo\u017ei\u0161t\u011b nad r\u00e1mec, m\u016f\u017eete to ud\u011blat separ\u00e1tn\u011b za uveden\u00e9 ceny. Pokud nap\u0159\u00edklad odstran\u00edte n\u011bkter\u00e9ho z u\u017eivatel\u016f, dostanete za n\u011bj nevyu\u017eit\u00fd kredit, kter\u00fd se v\u00e1m automaticky p\u0159evede do n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed platby. Bal\u00ed\u010dek m\u016f\u017eete tak\u00e9 kdykoliv nav\u00fd\u0161it dle va\u0161ich pot\u0159eb. V\u00fdb\u011br bal\u00ed\u010dku", "title": "P\u0159ehled"}, {"location": "cs/dokumentace/predplatne/#fakturacni-udaje", "text": "Zde je pot\u0159eba m\u00edt vypln\u011bny va\u0161e faktura\u010dn\u00ed \u00fadaje, abychom mohli vystavovat faktury. Se v\u0161emi \u00fadaji samoz\u0159ejm\u011b nakl\u00e1d\u00e1me dle podm\u00ednek zpracov\u00e1n\u00ed osobn\u00edch \u00fadaj\u016f.", "title": "Faktura\u010dn\u00ed \u00fadaje"}, {"location": "cs/dokumentace/predplatne/#faktury", "text": "V t\u00e9to \u010d\u00e1sti naleznete p\u0159ehled v\u0161ech faktur, kter\u00e9 jsme v\u00e1m vystavili. Jednodu\u0161e si je m\u016f\u017eete st\u00e1hnout \u010di zobrazit.", "title": "Faktury"}, {"location": "cs/dokumentace/projectformation/", "text": "ProjectFormation\u2122 \u00b6 V tomto grafick\u00e9m n\u00e1stroji se vizualizuj\u00ed procesy jednotliv\u00fdch projekt\u016f. D\u00edky rozkreslen\u00ed ka\u017ed\u00e9ho projektu na\u0161e um\u011bl\u00e1 inteligence optimalizuje harmonogram a postar\u00e1 se o hladk\u00fd chod pr\u00e1ce. Z\u00e1znamy z ProjectFormation\u2122 si m\u016f\u017eete tak\u00e9 vytisknout. ProjectFormation\u2122 naleznete na lev\u00e9m bo\u010dn\u00edm menu, pod ikonkou rozhodovac\u00edho prvku. Po kliknut\u00ed se dostanete do grafick\u00e9ho rozhran\u00ed. Vytvo\u0159en\u00ed \u0161ablony procesu \u00b6 V p\u0159\u00edpad\u011b, \u017ee nem\u00e1te rozpracovanou \u017e\u00e1dnou mapu, zobraz\u00ed se v\u00e1m okno pro vytvo\u0159en\u00ed nov\u00e9 mapy. V n\u011bm vypl\u0148te n\u00e1zev mapy a klikn\u011bte na tla\u010d\u00edtko \u201eZa\u010d\u00edt kreslit\u201c. Pokud m\u00e1te mapu rozpracovanou a chcete ji z n\u011bjak\u00e9ho d\u016fvodu smazat a za\u010d\u00edt kreslit novou, klikn\u011bte na jej\u00ed n\u00e1zev (prvn\u00ed ikona ProjectFormation\u2122 v panelu ovl\u00e1dac\u00edch prvk\u016f v prav\u00e9m horn\u00edm okn\u011b) a vyberte mo\u017enost \u201eNakreslit novou\u201c, pop\u0159. ji m\u016f\u017eete jen p\u0159ejmenovat a pokra\u010dovat v kreslen\u00ed. Vytvo\u0159en\u00ed \u0161ablony procesu P\u0159id\u00e1n\u00ed \u00fakolu v ProjectFormation\u2122 \u00b6 V dal\u0161\u00edm kroku je pot\u0159eba p\u0159idat \u00fakoly do procesn\u00ed mapy. Nov\u00fd \u00fakol p\u0159id\u00e1te tla\u010d\u00edtkem \u201e+\u201c v prav\u00e9m doln\u00edm rohu (okno pro p\u0159id\u00e1n\u00ed a nastaven\u00ed \u00fapln\u011b prvn\u00edho \u00fakolu se zobraz\u00ed automaticky). \u00dakol m\u016f\u017eete vytvo\u0159it i v projektu a v sekci \u201eM\u016fj Pl\u00e1n\u201c. Vypl\u0148te n\u00e1zev \u00fakolu Na \u010dasov\u00e9 ose nastavte odhadovan\u00fd \u010das d\u00e9lky \u00fakolu (v\u00fdchoz\u00ed nastaven\u00ed je 45 minut) Vyberte \u0159e\u0161itele (ikona pan\u00e1\u010dka). V\u00fdchoz\u00edm nastaven\u00edm je \u00fakol p\u0159i\u0159azen tv\u016frci procesn\u00ed mapy. \u0160t\u00edtkem m\u016f\u017eete \u00fakol ozna\u010dit pro lep\u0161\u00ed p\u0159ehlednost a orientaci mezi ostatn\u00edmi \u00fakoly. V poli \u201ePopis\u201c m\u016f\u017eete p\u0159idat podrobn\u011bj\u0161\u00ed informace k \u00fakolu. Nab\u00eddka \u201eP\u0159idat po\u017eadavek\u201c umo\u017e\u0148uje vytvo\u0159en\u00ed seznamu men\u0161\u00edch pod\u00fakol\u016f (krok\u016f), kter\u00e9 maj\u00ed b\u00fdt v r\u00e1mci \u00fakolu spln\u011bny. Mo\u017enost p\u0159id\u00e1n\u00ed aktu\u00e1ln\u00edho u\u017eivatele jako \u0159e\u0161itele (u\u017eite\u010dn\u00e9 nap\u0159. kdy\u017e m\u00e1 b\u00fdt tv\u016frce projektu z\u00e1rove\u0148 \u0159e\u0161itelem). Nastaven\u00ed relativn\u00ed deadline nastav\u00ed \u00fakolu deadline automaticky na ur\u010ditou dobu od data vytvo\u0159en\u00ed. Kdykoliv tedy vytvo\u0159\u00edte procesn\u00ed mapu z dan\u00e9 \u0161ablony, deadline se napl\u00e1nuje na v\u00e1mi zvolenou dobu (nap\u0159. + 2 t\u00fddny od vytvo\u0159en\u00ed projektu). V\u0161echny tyto kroky m\u016f\u017eete tak\u00e9 upravit, nebo nastavit pozd\u011bji v detailu \u00fakolu. Nastaven\u00fd \u00fakol ulo\u017e\u00edte tla\u010d\u00edtkem \u201eP\u0159idat \u00fakol\u201c. Vytvo\u0159en\u00fd \u00fakol se zobraz\u00ed jako dla\u017edice v prost\u0159ed\u00ed ProjectFormation\u2122, ke kter\u00e9mu m\u016f\u017eete p\u0159id\u00e1vat dal\u0161\u00ed \u00fakoly procesu a tvo\u0159it n\u00e1vaznosti mezi nimi v r\u00e1mci projektu. P\u0159id\u00e1n\u00ed \u00fakolu v ProjectFormation\u2122 Automatick\u00e9 um\u00edst\u011bn\u00ed \u00b6 Na plovouc\u00ed li\u0161t\u011b tak\u00e9 naleznete tla\u010d\u00edtko \u201eAutomatick\u00e9 um\u00edst\u011bn\u00ed\u201c. To se hod\u00ed, kdy\u017e chcete d\u00e1t map\u011b procesu po jej\u00edm nakreslen\u00ed \u0159\u00e1d. Po kliknut\u00ed na toto tla\u010d\u00edtko se v\u00e1m mapa procesu sama rozestav\u00ed tak, aby byla p\u0159ehledn\u00e1 a \u0161ly dob\u0159e vid\u011bt ve\u0161ker\u00e9 posloupnosti a n\u00e1vaznosti. Automatick\u00e9 um\u00edst\u011bn\u00ed Import \u0161ablony procesu \u00b6 Pokud ji\u017e m\u00e1te n\u011bjakou procesn\u00ed mapu ulo\u017eenou ve sv\u00e9m PC, m\u016f\u017eete ji jednodu\u0161e importovat pomoc\u00ed tla\u010d\u00edtka \u201eImportovat\u201d, kter\u00e9 naleznete v plovouc\u00ed li\u0161t\u011b v prav\u00e9m horn\u00edm rohu po kliknut\u00ed na \u201eV\u00edce\u201c (t\u0159i te\u010dky). Import \u0161ablony procesu Export \u0161ablony procesu \u00b6 Pokud chcete procesn\u00ed mapu exportovat (st\u00e1hnout), sta\u010d\u00ed pou\u017e\u00edt tla\u010d\u00edtko \u201eExportovat\u201d, kter\u00e9 naleznete v plovouc\u00ed li\u0161t\u011b v prav\u00e9m horn\u00edm rohu po kliknut\u00ed na \u201eV\u00edce\u201c (t\u0159i te\u010dky). Pot\u00e9 se v\u00e1m procesn\u00ed mapa st\u00e1hne ve form\u00e1tu .json a vy si ji m\u016f\u017eete ulo\u017eit nebo t\u0159eba poslat. Export \u0161ablony procesu Tisk \u0161ablony procesu \u00b6 Mapu procesu si m\u016f\u017eete jednodu\u0161e vytisknout pomoc\u00ed tla\u010d\u00edtka \u201eOtev\u0159\u00edt tisk\u00e1rnu\u201d, kter\u00e9 naleznete v plovouc\u00ed li\u0161t\u011b v prav\u00e9m horn\u00edm rohu po kliknut\u00ed na \u201eV\u00edce\u201c (t\u0159i te\u010dky). Pot\u00e9 se v\u00e1m \u0161ablona va\u0161\u00ed mapy procesu otev\u0159e v nov\u00e9m okn\u011b v tiskov\u00e9 kvalit\u011b a vy pouze kliknete prav\u00fdm tla\u010d\u00edtkem kdekoliv v okn\u011b a vyberete mo\u017enost \u201eTisk\u201c. Tisk \u0161ablony procesu \u00daprava \u00fakolu v ProjectFormation\u2122 \u00b6 Dlouh\u00fdm kliknut\u00edm (nebo dvojklikem) na dla\u017edici otev\u0159ete nastaven\u00ed \u00fakolu pro editaci. Zde m\u016f\u017eete upravit informace o \u00fakolu stejn\u00fdm zp\u016fsobem, jako byste tvo\u0159ili nov\u00fd \u00fakol. \u00daprava \u00fakolu v ProjectFormation\u2122 Propojen\u00ed \u00fakol\u016f v ProjectFormation\u2122 \u00b6 Pokud projekt obsahuje v\u00edce \u00fakol\u016f, m\u016f\u017eete je propojit kliknut\u00edm a ta\u017een\u00edm z bodu \u201eEnd\u201c na dla\u017edici \u00fakolu A do bodu \u201eStart\u201c \u00fakolu B (toto pak v projektu znamen\u00e1, \u017ee mus\u00ed b\u00fdt \u00fakol A dokon\u010den, aby se mohlo za\u010d\u00edt pracovat na \u00fakolu B). Propojen\u00ed \u00fakol\u016f v ProjectFormation\u2122 P\u0159id\u00e1n\u00ed \u00fakolu s n\u00e1vaznost\u00ed v ProjectFormation\u2122 \u00b6 M\u016f\u017eete tak\u00e9 rovnou p\u0159idat nov\u00fd \u00fakol s n\u00e1vaznost\u00ed na ji\u017e vytvo\u0159en\u00fd \u00fakol. Kliknut\u00edm na bod Start p\u0159id\u00e1te \u00fakol s n\u00e1vaznost\u00ed p\u0159ed (tzn., \u017ee nov\u011b p\u0159idan\u00fd \u00fakol bude bude tomu st\u00e1vaj\u00edc\u00edmu p\u0159edch\u00e1zet). Kliknut\u00edm na bod End p\u0159id\u00e1te \u00fakol s n\u00e1vaznost\u00ed po (tzn., \u017ee nov\u011b p\u0159idan\u00fd \u00fakol bude na st\u00e1vaj\u00edc\u00ed \u00fakol navazovat). N\u00e1vaznosti sma\u017eete najet\u00edm kurzorem na \u010d\u00e1ru propojen\u00ed a kliknut\u00edm na k\u0159\u00ed\u017eek. Pipelines v ProjectFormation\u2122 \u00b6 Nastaven\u00ed pipelines mezi dv\u011bma \u00fakoly zp\u016fsob\u00ed, \u017ee po dokon\u010den\u00ed 1. \u00fakolu, se 2. \u00fakolu automaticky nastav\u00ed odlo\u017een\u00fd za\u010d\u00e1tek (kdy se m\u00e1 za\u010d\u00edt pl\u00e1novat v Gantt.AI\u2122) nebo deadline, kterou jste nastavili. Na prav\u00e9 stran\u011b dla\u017edice \u00fakolu klikn\u011bte na zelen\u00fd krou\u017eek a ta\u017een\u00edm ho propojte s \u00fakolem, kter\u00e9mu pot\u0159ebujete nastavit pipeline Ve vyskakovac\u00edm okn\u011b je mo\u017en\u00e9 nastavit n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed \u00fadaje: - Odlo\u017een\u00fd za\u010d\u00e1tek \u2013 kdy se m\u00e1 \u00fakol za\u010d\u00edt pl\u00e1novat po uzav\u0159en\u00ed zdrojov\u00e9ho \u00fakolu - Deadline \u2013 term\u00edn, do kter\u00e9ho m\u00e1 b\u00fdt \u00fakol hotov (deadline nen\u00ed nutn\u00e9 nastavovat). Pipeline pot\u00e9 ulo\u017e\u00edte tla\u010d\u00edtkem \u201eNastavit pipeline\u201c. Pipelines v ProjectFormation\u2122 Rozhodovac\u00ed prvek v ProjectFormation\u2122 \u00b6 D\u00edky rozhodovac\u00edmu prvku m\u00e1te mo\u017enost po dokon\u010den\u00ed \u00fakolu v projektu rozhodnout, kterou cestou bude proces nad\u00e1le pokra\u010dovat. To znamen\u00e1, \u017ee \u00fakoly n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed po rozhodovac\u00edm prvku se v projektu vytvo\u0159\u00ed a\u017e po u\u010din\u011bn\u00ed konkr\u00e9tn\u00edho rozhodnut\u00ed. Rozhodovac\u00ed prvek p\u0159id\u00e1te kliknut\u00edm na ikonu \u201eP\u0159idat rozhodnut\u00ed\u201c. Vypl\u0148te rozhoduj\u00edc\u00ed ot\u00e1zku, na kterou lze odpov\u011bd\u011bt pouze ANO/NE a klikn\u011bte na \u201eP\u0159idat rozhodnut\u00ed\u201c. N\u00e1vaznosti a propojen\u00ed zde funguj\u00ed stejn\u011b jako u \u00fakol\u016f. \u00dakoly a rozhodovac\u00ed prvky m\u016f\u017eete libovoln\u011b p\u0159esouvat (kliknut\u00edm a ta\u017een\u00edm) na pracovn\u00edm pl\u00e1tn\u011b. Rozhodovac\u00ed prvek v ProjectFormation\u2122 Paraleln\u00ed \u00fakoly za rozhoduj\u00edc\u00edm prvkem \u00b6 Pokud pot\u0159ebujete za rozhodovac\u00ed prvek vlo\u017eit paraleln\u011b v\u00edce \u00fakol\u016f, mus\u00edte vyu\u017e\u00edt \u00fakol bez \u0159e\u0161itele, kter\u00fd bude slou\u017eit jako rozd\u011blova\u010d (uzav\u0159e se s\u00e1m automaticky, jakmile na n\u011bj dojde v procesu \u0159ada) a za n\u011bj pak tyto \u00fakoly za\u0159ad\u00edte. Ka\u017edou procesn\u00ed mapu ulo\u017e\u00edte kliknut\u00edm na ikonu \u201eUlo\u017eit mapu\u201c (modr\u00e1 disketa) v ovl\u00e1dac\u00edch prvc\u00edch. Ulo\u017eit procesn\u00ed mapu lze tak\u00e9 v\u00edce zp\u016fsoby. \u201eVytvo\u0159it nov\u00fd projekt z my\u0161lenkov\u00e9 mapy\u201c = vytvo\u0159\u00ed se nov\u00fd projekt s \u00fakoly pro danou mapu. \u201eUlo\u017eit do existuj\u00edc\u00edho projektu\u201c = mapa s \u00fakoly se ulo\u017e\u00ed do ji\u017e existuj\u00edc\u00edho projektu, kter\u00fd m\u016f\u017ee obsahovat jin\u00e9 \u00fakoly. \u201eUlo\u017eit jako \u0161ablonu\u201c = ulo\u017e\u00ed mapu pro pozd\u011bj\u0161\u00ed pou\u017eit\u00ed. Paraleln\u00ed \u00fakoly za rozhoduj\u00edc\u00edm prvkem Pohybov\u00e1n\u00ed se v ProjectFormation\u2122 \u00b6 Kl\u00e1vesov\u00e9 zkratky a gesta pro pohodln\u00e9 ovl\u00e1d\u00e1n\u00ed ProjectFormation\u2122. Zkratka Popis T P\u0159id\u00e1n\u00ed \u00fakolu D P\u0159id\u00e1n\u00ed rozhodovac\u00edho prvku R Automatick\u00e9 rozm\u00edst\u011bn\u00ed S Ulo\u017een\u00ed \u0161ablony Delete Smaz\u00e1n\u00ed vybran\u00fdch prvk\u016f Ctrl/Cmd + Z Zp\u011bt Ctrl/Cmd + Shift + Z Znovu Dvojklik \u00daprava prvku Klik prv\u00fdm tl. my\u0161i na prvek/vybran\u00e9 prvky Otev\u0159en\u00ed nab\u00eddky \u00faprav Klik prv\u00fdm tl. my\u0161i do voln\u00e9ho prostoru Otev\u0159en\u00ed nab\u00eddky vytvo\u0159en\u00ed \u00fakolu/rozhodnut\u00ed/podprocesu Pohyb a Zobrazen\u00ed Zkratka Popis A Zobrazen\u00ed cel\u00e9 mapy (p\u0159izp\u016fsoben\u00ed na velikost obrazovky) \u0160ipky Pohyb do stran Cmd/Ctrl + scroll P\u0159ibl\u00ed\u017een\u00ed/odd\u00e1len\u00ed na dan\u00e9 m\u00edsto Scroll Pohyb po pl\u00e1tn\u011b Alt+Scroll Pohyb nahoru/dol\u016f Shift + Scroll Pohyb doprava/doleva Pohyb dv\u011bma prsty Pohyb po pl\u00e1tn\u011b Pohyb dv\u011bma prsty od sebe/k sob\u011b P\u0159ibl\u00ed\u017een\u00ed/odd\u00e1len\u00ed mapy na dan\u00e9 m\u00edsto V\u00fdb\u011br prvk\u016f Zkratka Popis Alt + P\u0159eta\u017een\u00ed my\u0161\u00ed Nov\u00fd v\u00fdb\u011br Cmd/Ctrl + V\u00fdb\u011br my\u0161\u00ed P\u0159idat/Odebrat z v\u00fdb\u011bru", "title": "ProjectFormation\u2122"}, {"location": "cs/dokumentace/projectformation/#projectformationtm", "text": "V tomto grafick\u00e9m n\u00e1stroji se vizualizuj\u00ed procesy jednotliv\u00fdch projekt\u016f. D\u00edky rozkreslen\u00ed ka\u017ed\u00e9ho projektu na\u0161e um\u011bl\u00e1 inteligence optimalizuje harmonogram a postar\u00e1 se o hladk\u00fd chod pr\u00e1ce. Z\u00e1znamy z ProjectFormation\u2122 si m\u016f\u017eete tak\u00e9 vytisknout. ProjectFormation\u2122 naleznete na lev\u00e9m bo\u010dn\u00edm menu, pod ikonkou rozhodovac\u00edho prvku. Po kliknut\u00ed se dostanete do grafick\u00e9ho rozhran\u00ed.", "title": "ProjectFormation\u2122"}, {"location": "cs/dokumentace/projectformation/#vytvoreni-sablony-procesu", "text": "V p\u0159\u00edpad\u011b, \u017ee nem\u00e1te rozpracovanou \u017e\u00e1dnou mapu, zobraz\u00ed se v\u00e1m okno pro vytvo\u0159en\u00ed nov\u00e9 mapy. V n\u011bm vypl\u0148te n\u00e1zev mapy a klikn\u011bte na tla\u010d\u00edtko \u201eZa\u010d\u00edt kreslit\u201c. Pokud m\u00e1te mapu rozpracovanou a chcete ji z n\u011bjak\u00e9ho d\u016fvodu smazat a za\u010d\u00edt kreslit novou, klikn\u011bte na jej\u00ed n\u00e1zev (prvn\u00ed ikona ProjectFormation\u2122 v panelu ovl\u00e1dac\u00edch prvk\u016f v prav\u00e9m horn\u00edm okn\u011b) a vyberte mo\u017enost \u201eNakreslit novou\u201c, pop\u0159. ji m\u016f\u017eete jen p\u0159ejmenovat a pokra\u010dovat v kreslen\u00ed. Vytvo\u0159en\u00ed \u0161ablony procesu", "title": "Vytvo\u0159en\u00ed \u0161ablony procesu"}, {"location": "cs/dokumentace/projectformation/#pridani-ukolu-v-projectformationtm", "text": "V dal\u0161\u00edm kroku je pot\u0159eba p\u0159idat \u00fakoly do procesn\u00ed mapy. Nov\u00fd \u00fakol p\u0159id\u00e1te tla\u010d\u00edtkem \u201e+\u201c v prav\u00e9m doln\u00edm rohu (okno pro p\u0159id\u00e1n\u00ed a nastaven\u00ed \u00fapln\u011b prvn\u00edho \u00fakolu se zobraz\u00ed automaticky). \u00dakol m\u016f\u017eete vytvo\u0159it i v projektu a v sekci \u201eM\u016fj Pl\u00e1n\u201c. Vypl\u0148te n\u00e1zev \u00fakolu Na \u010dasov\u00e9 ose nastavte odhadovan\u00fd \u010das d\u00e9lky \u00fakolu (v\u00fdchoz\u00ed nastaven\u00ed je 45 minut) Vyberte \u0159e\u0161itele (ikona pan\u00e1\u010dka). V\u00fdchoz\u00edm nastaven\u00edm je \u00fakol p\u0159i\u0159azen tv\u016frci procesn\u00ed mapy. \u0160t\u00edtkem m\u016f\u017eete \u00fakol ozna\u010dit pro lep\u0161\u00ed p\u0159ehlednost a orientaci mezi ostatn\u00edmi \u00fakoly. V poli \u201ePopis\u201c m\u016f\u017eete p\u0159idat podrobn\u011bj\u0161\u00ed informace k \u00fakolu. Nab\u00eddka \u201eP\u0159idat po\u017eadavek\u201c umo\u017e\u0148uje vytvo\u0159en\u00ed seznamu men\u0161\u00edch pod\u00fakol\u016f (krok\u016f), kter\u00e9 maj\u00ed b\u00fdt v r\u00e1mci \u00fakolu spln\u011bny. Mo\u017enost p\u0159id\u00e1n\u00ed aktu\u00e1ln\u00edho u\u017eivatele jako \u0159e\u0161itele (u\u017eite\u010dn\u00e9 nap\u0159. kdy\u017e m\u00e1 b\u00fdt tv\u016frce projektu z\u00e1rove\u0148 \u0159e\u0161itelem). Nastaven\u00ed relativn\u00ed deadline nastav\u00ed \u00fakolu deadline automaticky na ur\u010ditou dobu od data vytvo\u0159en\u00ed. Kdykoliv tedy vytvo\u0159\u00edte procesn\u00ed mapu z dan\u00e9 \u0161ablony, deadline se napl\u00e1nuje na v\u00e1mi zvolenou dobu (nap\u0159. + 2 t\u00fddny od vytvo\u0159en\u00ed projektu). V\u0161echny tyto kroky m\u016f\u017eete tak\u00e9 upravit, nebo nastavit pozd\u011bji v detailu \u00fakolu. Nastaven\u00fd \u00fakol ulo\u017e\u00edte tla\u010d\u00edtkem \u201eP\u0159idat \u00fakol\u201c. Vytvo\u0159en\u00fd \u00fakol se zobraz\u00ed jako dla\u017edice v prost\u0159ed\u00ed ProjectFormation\u2122, ke kter\u00e9mu m\u016f\u017eete p\u0159id\u00e1vat dal\u0161\u00ed \u00fakoly procesu a tvo\u0159it n\u00e1vaznosti mezi nimi v r\u00e1mci projektu. P\u0159id\u00e1n\u00ed \u00fakolu v ProjectFormation\u2122", "title": "P\u0159id\u00e1n\u00ed \u00fakolu v ProjectFormation\u2122"}, {"location": "cs/dokumentace/projectformation/#automaticke-umisteni", "text": "Na plovouc\u00ed li\u0161t\u011b tak\u00e9 naleznete tla\u010d\u00edtko \u201eAutomatick\u00e9 um\u00edst\u011bn\u00ed\u201c. To se hod\u00ed, kdy\u017e chcete d\u00e1t map\u011b procesu po jej\u00edm nakreslen\u00ed \u0159\u00e1d. Po kliknut\u00ed na toto tla\u010d\u00edtko se v\u00e1m mapa procesu sama rozestav\u00ed tak, aby byla p\u0159ehledn\u00e1 a \u0161ly dob\u0159e vid\u011bt ve\u0161ker\u00e9 posloupnosti a n\u00e1vaznosti. Automatick\u00e9 um\u00edst\u011bn\u00ed", "title": "Automatick\u00e9 um\u00edst\u011bn\u00ed"}, {"location": "cs/dokumentace/projectformation/#import-sablony-procesu", "text": "Pokud ji\u017e m\u00e1te n\u011bjakou procesn\u00ed mapu ulo\u017eenou ve sv\u00e9m PC, m\u016f\u017eete ji jednodu\u0161e importovat pomoc\u00ed tla\u010d\u00edtka \u201eImportovat\u201d, kter\u00e9 naleznete v plovouc\u00ed li\u0161t\u011b v prav\u00e9m horn\u00edm rohu po kliknut\u00ed na \u201eV\u00edce\u201c (t\u0159i te\u010dky). Import \u0161ablony procesu", "title": "Import \u0161ablony procesu"}, {"location": "cs/dokumentace/projectformation/#export-sablony-procesu", "text": "Pokud chcete procesn\u00ed mapu exportovat (st\u00e1hnout), sta\u010d\u00ed pou\u017e\u00edt tla\u010d\u00edtko \u201eExportovat\u201d, kter\u00e9 naleznete v plovouc\u00ed li\u0161t\u011b v prav\u00e9m horn\u00edm rohu po kliknut\u00ed na \u201eV\u00edce\u201c (t\u0159i te\u010dky). Pot\u00e9 se v\u00e1m procesn\u00ed mapa st\u00e1hne ve form\u00e1tu .json a vy si ji m\u016f\u017eete ulo\u017eit nebo t\u0159eba poslat. Export \u0161ablony procesu", "title": "Export \u0161ablony procesu"}, {"location": "cs/dokumentace/projectformation/#tisk-sablony-procesu", "text": "Mapu procesu si m\u016f\u017eete jednodu\u0161e vytisknout pomoc\u00ed tla\u010d\u00edtka \u201eOtev\u0159\u00edt tisk\u00e1rnu\u201d, kter\u00e9 naleznete v plovouc\u00ed li\u0161t\u011b v prav\u00e9m horn\u00edm rohu po kliknut\u00ed na \u201eV\u00edce\u201c (t\u0159i te\u010dky). Pot\u00e9 se v\u00e1m \u0161ablona va\u0161\u00ed mapy procesu otev\u0159e v nov\u00e9m okn\u011b v tiskov\u00e9 kvalit\u011b a vy pouze kliknete prav\u00fdm tla\u010d\u00edtkem kdekoliv v okn\u011b a vyberete mo\u017enost \u201eTisk\u201c. Tisk \u0161ablony procesu", "title": "Tisk \u0161ablony procesu"}, {"location": "cs/dokumentace/projectformation/#uprava-ukolu-v-projectformationtm", "text": "Dlouh\u00fdm kliknut\u00edm (nebo dvojklikem) na dla\u017edici otev\u0159ete nastaven\u00ed \u00fakolu pro editaci. Zde m\u016f\u017eete upravit informace o \u00fakolu stejn\u00fdm zp\u016fsobem, jako byste tvo\u0159ili nov\u00fd \u00fakol. \u00daprava \u00fakolu v ProjectFormation\u2122", "title": "\u00daprava \u00fakolu v ProjectFormation\u2122"}, {"location": "cs/dokumentace/projectformation/#propojeni-ukolu-v-projectformationtm", "text": "Pokud projekt obsahuje v\u00edce \u00fakol\u016f, m\u016f\u017eete je propojit kliknut\u00edm a ta\u017een\u00edm z bodu \u201eEnd\u201c na dla\u017edici \u00fakolu A do bodu \u201eStart\u201c \u00fakolu B (toto pak v projektu znamen\u00e1, \u017ee mus\u00ed b\u00fdt \u00fakol A dokon\u010den, aby se mohlo za\u010d\u00edt pracovat na \u00fakolu B). Propojen\u00ed \u00fakol\u016f v ProjectFormation\u2122", "title": "Propojen\u00ed \u00fakol\u016f v ProjectFormation\u2122"}, {"location": "cs/dokumentace/projectformation/#pridani-ukolu-s-navaznosti-v-projectformationtm", "text": "M\u016f\u017eete tak\u00e9 rovnou p\u0159idat nov\u00fd \u00fakol s n\u00e1vaznost\u00ed na ji\u017e vytvo\u0159en\u00fd \u00fakol. Kliknut\u00edm na bod Start p\u0159id\u00e1te \u00fakol s n\u00e1vaznost\u00ed p\u0159ed (tzn., \u017ee nov\u011b p\u0159idan\u00fd \u00fakol bude bude tomu st\u00e1vaj\u00edc\u00edmu p\u0159edch\u00e1zet). Kliknut\u00edm na bod End p\u0159id\u00e1te \u00fakol s n\u00e1vaznost\u00ed po (tzn., \u017ee nov\u011b p\u0159idan\u00fd \u00fakol bude na st\u00e1vaj\u00edc\u00ed \u00fakol navazovat). N\u00e1vaznosti sma\u017eete najet\u00edm kurzorem na \u010d\u00e1ru propojen\u00ed a kliknut\u00edm na k\u0159\u00ed\u017eek.", "title": "P\u0159id\u00e1n\u00ed \u00fakolu s n\u00e1vaznost\u00ed v ProjectFormation\u2122"}, {"location": "cs/dokumentace/projectformation/#pipelines-v-projectformationtm", "text": "Nastaven\u00ed pipelines mezi dv\u011bma \u00fakoly zp\u016fsob\u00ed, \u017ee po dokon\u010den\u00ed 1. \u00fakolu, se 2. \u00fakolu automaticky nastav\u00ed odlo\u017een\u00fd za\u010d\u00e1tek (kdy se m\u00e1 za\u010d\u00edt pl\u00e1novat v Gantt.AI\u2122) nebo deadline, kterou jste nastavili. Na prav\u00e9 stran\u011b dla\u017edice \u00fakolu klikn\u011bte na zelen\u00fd krou\u017eek a ta\u017een\u00edm ho propojte s \u00fakolem, kter\u00e9mu pot\u0159ebujete nastavit pipeline Ve vyskakovac\u00edm okn\u011b je mo\u017en\u00e9 nastavit n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed \u00fadaje: - Odlo\u017een\u00fd za\u010d\u00e1tek \u2013 kdy se m\u00e1 \u00fakol za\u010d\u00edt pl\u00e1novat po uzav\u0159en\u00ed zdrojov\u00e9ho \u00fakolu - Deadline \u2013 term\u00edn, do kter\u00e9ho m\u00e1 b\u00fdt \u00fakol hotov (deadline nen\u00ed nutn\u00e9 nastavovat). Pipeline pot\u00e9 ulo\u017e\u00edte tla\u010d\u00edtkem \u201eNastavit pipeline\u201c. Pipelines v ProjectFormation\u2122", "title": "Pipelines v ProjectFormation\u2122"}, {"location": "cs/dokumentace/projectformation/#rozhodovaci-prvek-v-projectformationtm", "text": "D\u00edky rozhodovac\u00edmu prvku m\u00e1te mo\u017enost po dokon\u010den\u00ed \u00fakolu v projektu rozhodnout, kterou cestou bude proces nad\u00e1le pokra\u010dovat. To znamen\u00e1, \u017ee \u00fakoly n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed po rozhodovac\u00edm prvku se v projektu vytvo\u0159\u00ed a\u017e po u\u010din\u011bn\u00ed konkr\u00e9tn\u00edho rozhodnut\u00ed. Rozhodovac\u00ed prvek p\u0159id\u00e1te kliknut\u00edm na ikonu \u201eP\u0159idat rozhodnut\u00ed\u201c. Vypl\u0148te rozhoduj\u00edc\u00ed ot\u00e1zku, na kterou lze odpov\u011bd\u011bt pouze ANO/NE a klikn\u011bte na \u201eP\u0159idat rozhodnut\u00ed\u201c. N\u00e1vaznosti a propojen\u00ed zde funguj\u00ed stejn\u011b jako u \u00fakol\u016f. \u00dakoly a rozhodovac\u00ed prvky m\u016f\u017eete libovoln\u011b p\u0159esouvat (kliknut\u00edm a ta\u017een\u00edm) na pracovn\u00edm pl\u00e1tn\u011b. Rozhodovac\u00ed prvek v ProjectFormation\u2122", "title": "Rozhodovac\u00ed prvek v ProjectFormation\u2122"}, {"location": "cs/dokumentace/projectformation/#paralelni-ukoly-za-rozhodujicim-prvkem", "text": "Pokud pot\u0159ebujete za rozhodovac\u00ed prvek vlo\u017eit paraleln\u011b v\u00edce \u00fakol\u016f, mus\u00edte vyu\u017e\u00edt \u00fakol bez \u0159e\u0161itele, kter\u00fd bude slou\u017eit jako rozd\u011blova\u010d (uzav\u0159e se s\u00e1m automaticky, jakmile na n\u011bj dojde v procesu \u0159ada) a za n\u011bj pak tyto \u00fakoly za\u0159ad\u00edte. Ka\u017edou procesn\u00ed mapu ulo\u017e\u00edte kliknut\u00edm na ikonu \u201eUlo\u017eit mapu\u201c (modr\u00e1 disketa) v ovl\u00e1dac\u00edch prvc\u00edch. Ulo\u017eit procesn\u00ed mapu lze tak\u00e9 v\u00edce zp\u016fsoby. \u201eVytvo\u0159it nov\u00fd projekt z my\u0161lenkov\u00e9 mapy\u201c = vytvo\u0159\u00ed se nov\u00fd projekt s \u00fakoly pro danou mapu. \u201eUlo\u017eit do existuj\u00edc\u00edho projektu\u201c = mapa s \u00fakoly se ulo\u017e\u00ed do ji\u017e existuj\u00edc\u00edho projektu, kter\u00fd m\u016f\u017ee obsahovat jin\u00e9 \u00fakoly. \u201eUlo\u017eit jako \u0161ablonu\u201c = ulo\u017e\u00ed mapu pro pozd\u011bj\u0161\u00ed pou\u017eit\u00ed. Paraleln\u00ed \u00fakoly za rozhoduj\u00edc\u00edm prvkem", "title": "Paraleln\u00ed \u00fakoly za rozhoduj\u00edc\u00edm prvkem"}, {"location": "cs/dokumentace/projectformation/#pohybovani-se-v-projectformationtm", "text": "Kl\u00e1vesov\u00e9 zkratky a gesta pro pohodln\u00e9 ovl\u00e1d\u00e1n\u00ed ProjectFormation\u2122. Zkratka Popis T P\u0159id\u00e1n\u00ed \u00fakolu D P\u0159id\u00e1n\u00ed rozhodovac\u00edho prvku R Automatick\u00e9 rozm\u00edst\u011bn\u00ed S Ulo\u017een\u00ed \u0161ablony Delete Smaz\u00e1n\u00ed vybran\u00fdch prvk\u016f Ctrl/Cmd + Z Zp\u011bt Ctrl/Cmd + Shift + Z Znovu Dvojklik \u00daprava prvku Klik prv\u00fdm tl. my\u0161i na prvek/vybran\u00e9 prvky Otev\u0159en\u00ed nab\u00eddky \u00faprav Klik prv\u00fdm tl. my\u0161i do voln\u00e9ho prostoru Otev\u0159en\u00ed nab\u00eddky vytvo\u0159en\u00ed \u00fakolu/rozhodnut\u00ed/podprocesu Pohyb a Zobrazen\u00ed Zkratka Popis A Zobrazen\u00ed cel\u00e9 mapy (p\u0159izp\u016fsoben\u00ed na velikost obrazovky) \u0160ipky Pohyb do stran Cmd/Ctrl + scroll P\u0159ibl\u00ed\u017een\u00ed/odd\u00e1len\u00ed na dan\u00e9 m\u00edsto Scroll Pohyb po pl\u00e1tn\u011b Alt+Scroll Pohyb nahoru/dol\u016f Shift + Scroll Pohyb doprava/doleva Pohyb dv\u011bma prsty Pohyb po pl\u00e1tn\u011b Pohyb dv\u011bma prsty od sebe/k sob\u011b P\u0159ibl\u00ed\u017een\u00ed/odd\u00e1len\u00ed mapy na dan\u00e9 m\u00edsto V\u00fdb\u011br prvk\u016f Zkratka Popis Alt + P\u0159eta\u017een\u00ed my\u0161\u00ed Nov\u00fd v\u00fdb\u011br Cmd/Ctrl + V\u00fdb\u011br my\u0161\u00ed P\u0159idat/Odebrat z v\u00fdb\u011bru", "title": "Pohybov\u00e1n\u00ed se v ProjectFormation\u2122"}, {"location": "cs/dokumentace/projekty/", "text": "Projekty \u00b6 V t\u00e9to sekci naleznete p\u0159ehled v\u0161ech projekt\u016f, ke kter\u00fdm m\u00e1te p\u0159\u00edstup, se\u0159azen\u00fd dle jejich aktu\u00e1ln\u00ed priority. Jako prvn\u00ed vid\u00edte projekty, kter\u00e9 vy\u017eaduj\u00ed va\u0161i pozornost nap\u0159. z d\u016fvodu p\u0159ekro\u010den\u00ed term\u00ednu dokon\u010den\u00ed. Tak\u00e9 na nich rovnou m\u016f\u017eete vid\u011bt, z kolika procent je projekt dokon\u010den a do jak\u00e9 kategorie dan\u00fd projekt spad\u00e1. Sekci \u201eProjekty\u201c naleznete na lev\u00e9m bo\u010dn\u00edm menu, pod ikonkou slo\u017eky. Po kliknut\u00ed se dostanete na p\u0159ehled v\u0161ech projekt\u016f ve firm\u011b. Projekty Vytvo\u0159en\u00ed projektu \u00b6 Tla\u010d\u00edtkem \u201e+\u201c v prav\u00e9m doln\u00edm rohu otev\u0159ete nab\u00eddku pro vytvo\u0159en\u00ed nov\u00e9ho projektu. V nab\u00eddce \u201eNov\u00fd projekt\u201c vypl\u0148te n\u00e1zev projektu. P\u0159i\u0159a\u010fte projekt do kategorie. D\u00edky tomu budete moci takto ozna\u010den\u00e9 projekty jednodu\u0161e filtrovat. Nastavte term\u00edn pro jeho dokon\u010den\u00ed (toto je d\u016fle\u017eit\u00fd krok, proto\u017ee term\u00edn dokon\u010den\u00ed ur\u010duje prioritu mezi ostatn\u00edmi projekty v pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed na \u010dasov\u00e9 ose Gantt.AI\u2122) M\u016f\u017eete zde tak\u00e9 nastavit odlo\u017een\u00fd za\u010d\u00e1tek (datum, od kter\u00e9ho se m\u00e1 za\u010d\u00edt projekt pl\u00e1novat). Tla\u010d\u00edtkem \u201eLid\u00e9\u201c zobraz\u00edte podnab\u00eddku, ve kter\u00e9 m\u016f\u017eete ur\u010dit, kte\u0159\u00ed u\u017eivatel\u00e9 maj\u00ed do tohoto projektu p\u0159\u00edstup. Jakmile je u\u017eivatel k projektu p\u0159i\u0159azen, m\u00e1 v\u00fdchoz\u00ed p\u0159id\u011blenou roli (pr\u00e1va) v dan\u00e9m projektu. P\u0159i\u0159azenou roli m\u016f\u017eete zm\u011bnit kliknut\u00edm na nab\u00eddku a n\u00e1sledn\u011b v\u00fdb\u011brem ze t\u0159\u00ed mo\u017enost\u00ed (Spr\u00e1vce, \u00da\u010dastn\u00edk, \u00da\u010dastn\u00edk s omezen\u00edm). Projekt vytvo\u0159\u00edte kliknut\u00edm na tla\u010d\u00edtko \u201eVytvo\u0159it\u201c. Vytvo\u0159en\u00ed projektu \u00daprava projektu \u00b6 Upravit projekt je mo\u017en\u00e9 dv\u011bma zp\u016fsoby: V sekci \u201eProjekty\u201c na dla\u017edici projektu klikn\u011bte na tla\u010d\u00edtko \u201eV\u00edce\u201c (t\u0159i te\u010dky) a vyberte \u201eUpravit\u201c V detailu projektu (otev\u0159en\u00e9m projektu) klikn\u011bte na ikonu tu\u017eky vpravo naho\u0159e. Proveden\u00e9 zm\u011bny v\u017edy ulo\u017ete tla\u010d\u00edtkem \u201ePotvrdit zm\u011bny\u201c. Pokud chcete projekt odstranit, na dla\u017edici projektu vyberte \u201eV\u00edce\u201c (t\u0159i te\u010dky) a klikn\u011bte na \u201eUpravit\u201c. V lev\u00e9m doln\u00edm rohu tabulky naleznete mo\u017enost \u201eSmazat\u201c. Po kliknut\u00ed bude projekt odstran\u011bn. \u00daprava projektu Archivace/Odstran\u011bn\u00ed projektu \u00b6 Ko\u0161 \u00b6 Pokud chcete projekt odstranit \u00fapln\u011b i se v\u0161emi jeho daty, na dla\u017edici projektu klikn\u011bte na tla\u010d\u00edtko \u201eV\u00edce\u201c (t\u0159i te\u010dky) a vyberte \u201eUpravit\u201c. Na konci plovouc\u00edho okna vid\u00edte po lev\u00e9 stran\u011b tla\u010d\u00edtko \u201eSmazat\u201c. Projekt bude smaz\u00e1n ale po dobu 14 dn\u016f je\u0161t\u011b z\u016fstane v ko\u0161i, kdybyste jej n\u00e1hodou pot\u0159ebovali obnovit. Archiv \u00b6 Pokud chcete projekt archivovat i se v\u0161emi jeho daty, na dla\u017edici projektu klikn\u011bte na tla\u010d\u00edtko \u201eV\u00edce\u201c (t\u0159i te\u010dky) a vyberte \u201eUpravit\u201c. V doln\u00ed \u010d\u00e1sti plovouc\u00edho okna vid\u00edte p\u0159ep\u00ednac\u00ed tla\u010d\u00edtko, pomoc\u00ed kter\u00e9ho projekt m\u016f\u017eete archivovat. Kdykoliv budete pot\u0159ebovat projekt a jeho \u00fakoly znovu zobrazit, sta\u010d\u00ed na seznamu projekt\u016f kliknout na tla\u010d\u00edtko \u201eV\u00edce\u201c (t\u0159i te\u010dky) a vybrat \u201eArchivovan\u00e9\u201c, kde se v\u00e1m zobraz\u00ed seznam v\u0161ech projekt\u016f, kter\u00e9 kdy byly archivov\u00e1ny. Pokud budete cht\u00edt projekt obnovit, sta\u010d\u00ed na detailu projektu p\u0159esunout volbu na p\u0159ep\u00ednac\u00edm tla\u010d\u00edtku. Archivace/Odstran\u011bn\u00ed projektu Dla\u017edice projektu \u00b6 Na dla\u017edici ka\u017ed\u00e9ho projektu vid\u00edte d\u016fle\u017eit\u00e9 informace \u2013 v jak\u00e9m stavu se projekt nach\u00e1z\u00ed (procentu\u00e1ln\u00ed hodnotu dokon\u010den\u00ed) a pl\u00e1novan\u00fd term\u00edn jeho dokon\u010den\u00ed. Pulzuj\u00edc\u00ed ikona stopek symbolizuje, \u017ee se na n\u011bkter\u00e9m z \u00fakol\u016f projektu pr\u00e1v\u011b pracuje. Kliknut\u00edm na dla\u017edici projektu zobraz\u00edte jeho detail. Kliknut\u00edm na tla\u010d\u00edtko \u201eV\u00edce\u201c (t\u0159i te\u010dky) otev\u0159ete nab\u00eddku, kde m\u016f\u017eete projekt upravit, pod\u00edvat se na str\u00e1ven\u00fd \u010das (zjistit kolik \u010dasu bylo odpracov\u00e1no na cel\u00e9m projektu \u010di na jednotliv\u00fdch \u00fakolech), nebo zobrazit jeho proces v ProjectFormation\u2122. Dla\u017edice projektu Detail projektu \u00b6 Do detailu projektu se dostanete kliknut\u00edm na dla\u017edici vybran\u00e9ho projektu v sekci Projekty. V tomto detailu najdete p\u0159ehledn\u00e9 informace o projektu, v\u010detn\u011b kompletn\u00edho seznamu \u00fakol\u016f. Zde tak\u00e9 m\u016f\u017eete \u00fakoly p\u0159id\u00e1vat i upravovat. Pomoc\u00ed rolovac\u00ed nab\u00eddky, v lev\u00e9m horn\u00edm rohu, se m\u016f\u017eete jednodu\u0161e p\u0159ep\u00ednat mezi ostatn\u00edmi projekty, kter\u00e9 chcete zobrazit. Editov\u00e1n\u00ed projektu \u2013 kliknut\u00edm na ikonu tu\u017eky, otev\u0159ete podrobnosti o projektu, kter\u00e9 m\u016f\u017eete editovat. Soubory \u2013 Po rozkliknut\u00ed z\u00e1lo\u017eky soubory se dostanete ke kompletn\u00edmu seznamu v\u0161ech soubor\u016f kter\u00e9 se p\u0159i pr\u00e1ci na projektu pou\u017eily. Zobrazen\u00ed v ProjectFormation\u2122 \u2013 kliknut\u00edm na z\u00e1lo\u017eku \u201eProces\u201c, otev\u0159ete projekt v grafick\u00e9m zobrazen\u00ed p\u0159\u00edmo v n\u00e1stroji ProjectFormation\u2122, ve kter\u00e9m m\u016f\u017eete upravovat procesy - projektu. Zp\u011bt na p\u0159ehled projektu se vr\u00e1t\u00edte kliknut\u00edm na z\u00e1lo\u017eku \u201eP\u0159ehled\u201c Filtry \u2013 filtrov\u00e1n\u00ed \u00fakol\u016f podle jejich parametr\u016f (nap\u0159. dle \u0159e\u0161itele, autora, stavu apod.) Seznam \u00fakol\u016f \u2013 p\u0159ehled v\u0161ech \u00fakol\u016f p\u0159i\u0159azen\u00fdch k projektu Detail \u00fakolu \u2013 kliknut\u00edm na \u00fakol otev\u0159ete jeho detail (zobraz\u00ed se ve\u0161ker\u00e9 informace \u00fakolu s mo\u017enost\u00ed jejich \u00fapravy) Detail projektu Rozhodnut\u00ed v projektu \u00b6 Pokud je t\u0159eba u projektu prov\u00e9st v pr\u016fb\u011bhu procesu rozhodnut\u00ed, projektov\u00e9mu koordin\u00e1torovi se na dla\u017edici projektu a v detailu projektu zobraz\u00ed upozorn\u011bn\u00ed. Kliknut\u00edm na tla\u010d\u00edtko otev\u0159ete nab\u00eddku rozhodnut\u00ed. Na z\u00e1klad\u011b va\u0161eho rozhodnut\u00ed se pak napl\u00e1nuj\u00ed dal\u0161\u00ed \u00fakoly. P\u0159ipomenut\u00ed o \u010dekaj\u00edc\u00edm rozhodnut\u00ed v projektu obdr\u017e\u00edte v\u017edy tak\u00e9 na e-mail. Rozhodnut\u00ed v projektu Vytvo\u0159en\u00ed \u00fakolu v projektu \u00b6 Kliknut\u00edm na tla\u010d\u00edtko \u201e+\u201c v prav\u00e9m doln\u00edm rohu projektu otev\u0159ete nab\u00eddku pro vytvo\u0159en\u00ed nov\u00e9ho \u00fakolu. \u00dakol m\u016f\u017eete v\u017edy vytvo\u0159it tak\u00e9 v Project Formation\u2122 a v sekci \u201eM\u016fj Pl\u00e1n\u201c. Vytvo\u0159en\u00ed \u00fakolu v projektu Seznam \u00fakol\u016f v projektu \u00b6 Seznam \u00fakol\u016f v projektu zobraz\u00edte otev\u0159en\u00edm projektu (kliknut\u00edm na dla\u017edici) v sekci \u201eProjekty\u201c. \u00dakoly v seznamu m\u016f\u017eete jednodu\u0161e vyhled\u00e1vat pomoc\u00ed filtr\u016f (\u0161t\u00edtek \u00fakolu, kategorie \u00fakolu, \u0159e\u0161itel, typ \u00fakolu, \u010das, stav a autor). N\u00e1hled \u00fakolu obsahuje: Stav (kole\u010dko na za\u010d\u00e1tku \u0159\u00e1dku) modr\u00fd = na \u00fakolu se m\u016f\u017ee pracovat, \u0161ed\u00fd = \u00fakol \u010dek\u00e1 na n\u00e1vaznosti (dokon\u010den\u00ed p\u0159edchoz\u00edho \u00fakolu) nebo nejste jeho \u0159e\u0161itelem. N\u00e1zev \u00fakolu \u0158e\u0161itele \u00fakolu Dobu, za kterou m\u00e1 \u00fakol pl\u00e1novan\u00fd za\u010d\u00e1tek Upozorn\u011bn\u00ed na bl\u00ed\u017e\u00edc\u00ed se deadline. V p\u0159\u00edpad\u011b, kdy se bl\u00ed\u017e\u00ed p\u0159ekro\u010den\u00ed nastaven\u00e9 deadline, uvid\u00edte oran\u017eov\u00fd vyk\u0159i\u010dn\u00edk s upozorn\u011bn\u00edm, za jak dlouho se deadline p\u0159ekro\u010d\u00ed. V p\u0159\u00edpad\u011b, \u017ee ji\u017e deadline p\u0159ekro\u010dena byla, uvid\u00edte \u010derven\u00fd vyk\u0159i\u010dn\u00edk s upozorn\u011bn\u00edm, jak dlouho je ji\u017e po deadline. Seznam \u00fakol\u016f v projektu Hromadn\u00e1 \u00faprava \u00fakol\u016f \u00b6 Umo\u017e\u0148uje rychl\u00e9 \u00fapravy (p\u0159esunut\u00ed do jin\u00e9ho projektu, ozna\u010den\u00ed \u0161t\u00edtky, zm\u011bna \u0159e\u0161itele, editace stavu) \u00fakol\u016f p\u0159\u00edmo v seznamu Kliknut\u00edm a podr\u017een\u00edm \u0159\u00e1dku \u00fakolu jej ozna\u010dte (dal\u0161\u00ed \u00fakoly m\u016f\u017eete rychle ozna\u010dovat za\u0161krtnut\u00edm pole na za\u010d\u00e1tku \u0159\u00e1dku). Po ozna\u010den\u00ed klikn\u011bte na tla\u010d\u00edtko \u201eUpravit\u201c, kter\u00e9 se objev\u00ed na za\u010d\u00e1tku seznamu a z otev\u0159en\u00e9 nab\u00eddky zvolte po\u017eadovan\u00e9 \u00fapravy. Proveden\u00e9 zm\u011bny ulo\u017ete tla\u010d\u00edtkem \u201eUlo\u017eit\u201c. Upozorn\u011bn\u00ed: V\u0161echny proveden\u00e9 zm\u011bny je v\u017edy t\u0159eba ulo\u017eit tla\u010d\u00edtkem diskety v prav\u00e9m doln\u00edm rohu. Hromadn\u00e1 \u00faprava \u00fakol\u016f Vytvo\u0159en\u00ed \u0161ablony z existuj\u00edc\u00edho projektu \u00b6 Z vytvo\u0159en\u00e9ho projektu m\u016f\u017eete vytvo\u0159it \u0161ablonu procesn\u00ed mapy jej\u00edm duplikov\u00e1n\u00edm (st\u00e1vaj\u00edc\u00ed proces v projektu se zanech\u00e1 beze zm\u011bn). Projekt zobrazte v ProjectFormation\u2122 \u2013 na dla\u017edici projektu klikn\u011bte na ikonu \u201eV\u00edce\u201c (t\u0159i te\u010dky) a zvolte mo\u017enost \u201eZobrazit v ProjectFormation\u2122\u201c nebo m\u016f\u017eete p\u0159\u00edmo na detailu projektu kliknout vpravo naho\u0159e na ikonu procesu a takt\u00e9\u017e zvolit \u201eZobrazit v ProjectFormation\u2122\u201c. Po otev\u0159en\u00ed procesu v grafick\u00e9m rozhran\u00ed klikn\u011bte v ovl\u00e1dac\u00edm panelu na ikonu \u201eV\u00edce\u201c (t\u0159i te\u010dky) a vyberte \u201eNa\u010d\u00edst do procesn\u00ed mapy\u201c. Nyn\u00ed m\u016f\u017eete procesn\u00ed mapu libovoln\u011b upravovat, \u010di jen ulo\u017eit jako \u0161ablonu. V ovl\u00e1dac\u00edch prvc\u00edch nakonec vyberte tla\u010d\u00edtko diskety a zvolte mo\u017enost, jak chcete mapu ulo\u017eit. Vytvo\u0159en\u00ed \u0161ablony z existuj\u00edc\u00edho projektu Import mapy procesu \u00b6 Pokud ji\u017e m\u00e1te n\u011bjakou procesn\u00ed mapu ulo\u017eenou ve sv\u00e9m PC, m\u016f\u017eete ji jednodu\u0161e importovat pomoc\u00ed tla\u010d\u00edtka \u201eImportovat\u201d, kter\u00e9 naleznete v plovouc\u00ed li\u0161t\u011b v prav\u00e9m horn\u00edm rohu po kliknut\u00ed na \u201eV\u00edce\u201c (t\u0159i te\u010dky). Import mapy procesu Export mapy procesu \u00b6 Pokud chcete procesn\u00ed mapu exportovat (st\u00e1hnout), sta\u010d\u00ed pou\u017e\u00edt tla\u010d\u00edtko \u201eExportovat\u201d, kter\u00e9 naleznete v plovouc\u00ed li\u0161t\u011b v prav\u00e9m horn\u00edm rohu po kliknut\u00ed na \u201eV\u00edce\u201c (t\u0159i te\u010dky). Pot\u00e9 se v\u00e1m procesn\u00ed mapa st\u00e1hne ve form\u00e1tu .json a vy si ji m\u016f\u017eete ulo\u017eit nebo t\u0159eba poslat. Export mapy procesu Tisk mapy procesu \u00b6 Mapu procesu si m\u016f\u017eete jednodu\u0161e vytisknout pomoc\u00ed tla\u010d\u00edtka \u201eOtev\u0159\u00edt tisk\u00e1rnu\u201d, kter\u00e9 naleznete v plovouc\u00ed li\u0161t\u011b v prav\u00e9m horn\u00edm rohu po kliknut\u00ed na \u201eV\u00edce\u201c (t\u0159i te\u010dky). Pot\u00e9 se v\u00e1m va\u0161e mapa procesu otev\u0159e v nov\u00e9m okn\u011b v tiskov\u00e9 kvalit\u011b a vy pouze kliknete prav\u00fdm tla\u010d\u00edtkem kdekoliv v okn\u011b a vyberete mo\u017enost \u201eTisk\u201c. Tisk mapy procesu", "title": "Projekty"}, {"location": "cs/dokumentace/projekty/#projekty", "text": "V t\u00e9to sekci naleznete p\u0159ehled v\u0161ech projekt\u016f, ke kter\u00fdm m\u00e1te p\u0159\u00edstup, se\u0159azen\u00fd dle jejich aktu\u00e1ln\u00ed priority. Jako prvn\u00ed vid\u00edte projekty, kter\u00e9 vy\u017eaduj\u00ed va\u0161i pozornost nap\u0159. z d\u016fvodu p\u0159ekro\u010den\u00ed term\u00ednu dokon\u010den\u00ed. Tak\u00e9 na nich rovnou m\u016f\u017eete vid\u011bt, z kolika procent je projekt dokon\u010den a do jak\u00e9 kategorie dan\u00fd projekt spad\u00e1. Sekci \u201eProjekty\u201c naleznete na lev\u00e9m bo\u010dn\u00edm menu, pod ikonkou slo\u017eky. Po kliknut\u00ed se dostanete na p\u0159ehled v\u0161ech projekt\u016f ve firm\u011b. Projekty", "title": "Projekty"}, {"location": "cs/dokumentace/projekty/#vytvoreni-projektu", "text": "Tla\u010d\u00edtkem \u201e+\u201c v prav\u00e9m doln\u00edm rohu otev\u0159ete nab\u00eddku pro vytvo\u0159en\u00ed nov\u00e9ho projektu. V nab\u00eddce \u201eNov\u00fd projekt\u201c vypl\u0148te n\u00e1zev projektu. P\u0159i\u0159a\u010fte projekt do kategorie. D\u00edky tomu budete moci takto ozna\u010den\u00e9 projekty jednodu\u0161e filtrovat. Nastavte term\u00edn pro jeho dokon\u010den\u00ed (toto je d\u016fle\u017eit\u00fd krok, proto\u017ee term\u00edn dokon\u010den\u00ed ur\u010duje prioritu mezi ostatn\u00edmi projekty v pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed na \u010dasov\u00e9 ose Gantt.AI\u2122) M\u016f\u017eete zde tak\u00e9 nastavit odlo\u017een\u00fd za\u010d\u00e1tek (datum, od kter\u00e9ho se m\u00e1 za\u010d\u00edt projekt pl\u00e1novat). Tla\u010d\u00edtkem \u201eLid\u00e9\u201c zobraz\u00edte podnab\u00eddku, ve kter\u00e9 m\u016f\u017eete ur\u010dit, kte\u0159\u00ed u\u017eivatel\u00e9 maj\u00ed do tohoto projektu p\u0159\u00edstup. Jakmile je u\u017eivatel k projektu p\u0159i\u0159azen, m\u00e1 v\u00fdchoz\u00ed p\u0159id\u011blenou roli (pr\u00e1va) v dan\u00e9m projektu. P\u0159i\u0159azenou roli m\u016f\u017eete zm\u011bnit kliknut\u00edm na nab\u00eddku a n\u00e1sledn\u011b v\u00fdb\u011brem ze t\u0159\u00ed mo\u017enost\u00ed (Spr\u00e1vce, \u00da\u010dastn\u00edk, \u00da\u010dastn\u00edk s omezen\u00edm). Projekt vytvo\u0159\u00edte kliknut\u00edm na tla\u010d\u00edtko \u201eVytvo\u0159it\u201c. Vytvo\u0159en\u00ed projektu", "title": "Vytvo\u0159en\u00ed projektu"}, {"location": "cs/dokumentace/projekty/#uprava-projektu", "text": "Upravit projekt je mo\u017en\u00e9 dv\u011bma zp\u016fsoby: V sekci \u201eProjekty\u201c na dla\u017edici projektu klikn\u011bte na tla\u010d\u00edtko \u201eV\u00edce\u201c (t\u0159i te\u010dky) a vyberte \u201eUpravit\u201c V detailu projektu (otev\u0159en\u00e9m projektu) klikn\u011bte na ikonu tu\u017eky vpravo naho\u0159e. Proveden\u00e9 zm\u011bny v\u017edy ulo\u017ete tla\u010d\u00edtkem \u201ePotvrdit zm\u011bny\u201c. Pokud chcete projekt odstranit, na dla\u017edici projektu vyberte \u201eV\u00edce\u201c (t\u0159i te\u010dky) a klikn\u011bte na \u201eUpravit\u201c. V lev\u00e9m doln\u00edm rohu tabulky naleznete mo\u017enost \u201eSmazat\u201c. Po kliknut\u00ed bude projekt odstran\u011bn. \u00daprava projektu", "title": "\u00daprava projektu"}, {"location": "cs/dokumentace/projekty/#archivaceodstraneni-projektu", "text": "", "title": "Archivace/Odstran\u011bn\u00ed projektu"}, {"location": "cs/dokumentace/projekty/#kos", "text": "Pokud chcete projekt odstranit \u00fapln\u011b i se v\u0161emi jeho daty, na dla\u017edici projektu klikn\u011bte na tla\u010d\u00edtko \u201eV\u00edce\u201c (t\u0159i te\u010dky) a vyberte \u201eUpravit\u201c. Na konci plovouc\u00edho okna vid\u00edte po lev\u00e9 stran\u011b tla\u010d\u00edtko \u201eSmazat\u201c. Projekt bude smaz\u00e1n ale po dobu 14 dn\u016f je\u0161t\u011b z\u016fstane v ko\u0161i, kdybyste jej n\u00e1hodou pot\u0159ebovali obnovit.", "title": "Ko\u0161"}, {"location": "cs/dokumentace/projekty/#archiv", "text": "Pokud chcete projekt archivovat i se v\u0161emi jeho daty, na dla\u017edici projektu klikn\u011bte na tla\u010d\u00edtko \u201eV\u00edce\u201c (t\u0159i te\u010dky) a vyberte \u201eUpravit\u201c. V doln\u00ed \u010d\u00e1sti plovouc\u00edho okna vid\u00edte p\u0159ep\u00ednac\u00ed tla\u010d\u00edtko, pomoc\u00ed kter\u00e9ho projekt m\u016f\u017eete archivovat. Kdykoliv budete pot\u0159ebovat projekt a jeho \u00fakoly znovu zobrazit, sta\u010d\u00ed na seznamu projekt\u016f kliknout na tla\u010d\u00edtko \u201eV\u00edce\u201c (t\u0159i te\u010dky) a vybrat \u201eArchivovan\u00e9\u201c, kde se v\u00e1m zobraz\u00ed seznam v\u0161ech projekt\u016f, kter\u00e9 kdy byly archivov\u00e1ny. Pokud budete cht\u00edt projekt obnovit, sta\u010d\u00ed na detailu projektu p\u0159esunout volbu na p\u0159ep\u00ednac\u00edm tla\u010d\u00edtku. Archivace/Odstran\u011bn\u00ed projektu", "title": "Archiv"}, {"location": "cs/dokumentace/projekty/#dlazdice-projektu", "text": "Na dla\u017edici ka\u017ed\u00e9ho projektu vid\u00edte d\u016fle\u017eit\u00e9 informace \u2013 v jak\u00e9m stavu se projekt nach\u00e1z\u00ed (procentu\u00e1ln\u00ed hodnotu dokon\u010den\u00ed) a pl\u00e1novan\u00fd term\u00edn jeho dokon\u010den\u00ed. Pulzuj\u00edc\u00ed ikona stopek symbolizuje, \u017ee se na n\u011bkter\u00e9m z \u00fakol\u016f projektu pr\u00e1v\u011b pracuje. Kliknut\u00edm na dla\u017edici projektu zobraz\u00edte jeho detail. Kliknut\u00edm na tla\u010d\u00edtko \u201eV\u00edce\u201c (t\u0159i te\u010dky) otev\u0159ete nab\u00eddku, kde m\u016f\u017eete projekt upravit, pod\u00edvat se na str\u00e1ven\u00fd \u010das (zjistit kolik \u010dasu bylo odpracov\u00e1no na cel\u00e9m projektu \u010di na jednotliv\u00fdch \u00fakolech), nebo zobrazit jeho proces v ProjectFormation\u2122. Dla\u017edice projektu", "title": "Dla\u017edice projektu"}, {"location": "cs/dokumentace/projekty/#detail-projektu", "text": "Do detailu projektu se dostanete kliknut\u00edm na dla\u017edici vybran\u00e9ho projektu v sekci Projekty. V tomto detailu najdete p\u0159ehledn\u00e9 informace o projektu, v\u010detn\u011b kompletn\u00edho seznamu \u00fakol\u016f. Zde tak\u00e9 m\u016f\u017eete \u00fakoly p\u0159id\u00e1vat i upravovat. Pomoc\u00ed rolovac\u00ed nab\u00eddky, v lev\u00e9m horn\u00edm rohu, se m\u016f\u017eete jednodu\u0161e p\u0159ep\u00ednat mezi ostatn\u00edmi projekty, kter\u00e9 chcete zobrazit. Editov\u00e1n\u00ed projektu \u2013 kliknut\u00edm na ikonu tu\u017eky, otev\u0159ete podrobnosti o projektu, kter\u00e9 m\u016f\u017eete editovat. Soubory \u2013 Po rozkliknut\u00ed z\u00e1lo\u017eky soubory se dostanete ke kompletn\u00edmu seznamu v\u0161ech soubor\u016f kter\u00e9 se p\u0159i pr\u00e1ci na projektu pou\u017eily. Zobrazen\u00ed v ProjectFormation\u2122 \u2013 kliknut\u00edm na z\u00e1lo\u017eku \u201eProces\u201c, otev\u0159ete projekt v grafick\u00e9m zobrazen\u00ed p\u0159\u00edmo v n\u00e1stroji ProjectFormation\u2122, ve kter\u00e9m m\u016f\u017eete upravovat procesy - projektu. Zp\u011bt na p\u0159ehled projektu se vr\u00e1t\u00edte kliknut\u00edm na z\u00e1lo\u017eku \u201eP\u0159ehled\u201c Filtry \u2013 filtrov\u00e1n\u00ed \u00fakol\u016f podle jejich parametr\u016f (nap\u0159. dle \u0159e\u0161itele, autora, stavu apod.) Seznam \u00fakol\u016f \u2013 p\u0159ehled v\u0161ech \u00fakol\u016f p\u0159i\u0159azen\u00fdch k projektu Detail \u00fakolu \u2013 kliknut\u00edm na \u00fakol otev\u0159ete jeho detail (zobraz\u00ed se ve\u0161ker\u00e9 informace \u00fakolu s mo\u017enost\u00ed jejich \u00fapravy) Detail projektu", "title": "Detail projektu"}, {"location": "cs/dokumentace/projekty/#rozhodnuti-v-projektu", "text": "Pokud je t\u0159eba u projektu prov\u00e9st v pr\u016fb\u011bhu procesu rozhodnut\u00ed, projektov\u00e9mu koordin\u00e1torovi se na dla\u017edici projektu a v detailu projektu zobraz\u00ed upozorn\u011bn\u00ed. Kliknut\u00edm na tla\u010d\u00edtko otev\u0159ete nab\u00eddku rozhodnut\u00ed. Na z\u00e1klad\u011b va\u0161eho rozhodnut\u00ed se pak napl\u00e1nuj\u00ed dal\u0161\u00ed \u00fakoly. P\u0159ipomenut\u00ed o \u010dekaj\u00edc\u00edm rozhodnut\u00ed v projektu obdr\u017e\u00edte v\u017edy tak\u00e9 na e-mail. Rozhodnut\u00ed v projektu", "title": "Rozhodnut\u00ed v projektu"}, {"location": "cs/dokumentace/projekty/#vytvoreni-ukolu-v-projektu", "text": "Kliknut\u00edm na tla\u010d\u00edtko \u201e+\u201c v prav\u00e9m doln\u00edm rohu projektu otev\u0159ete nab\u00eddku pro vytvo\u0159en\u00ed nov\u00e9ho \u00fakolu. \u00dakol m\u016f\u017eete v\u017edy vytvo\u0159it tak\u00e9 v Project Formation\u2122 a v sekci \u201eM\u016fj Pl\u00e1n\u201c. Vytvo\u0159en\u00ed \u00fakolu v projektu", "title": "Vytvo\u0159en\u00ed \u00fakolu v projektu"}, {"location": "cs/dokumentace/projekty/#seznam-ukolu-v-projektu", "text": "Seznam \u00fakol\u016f v projektu zobraz\u00edte otev\u0159en\u00edm projektu (kliknut\u00edm na dla\u017edici) v sekci \u201eProjekty\u201c. \u00dakoly v seznamu m\u016f\u017eete jednodu\u0161e vyhled\u00e1vat pomoc\u00ed filtr\u016f (\u0161t\u00edtek \u00fakolu, kategorie \u00fakolu, \u0159e\u0161itel, typ \u00fakolu, \u010das, stav a autor). N\u00e1hled \u00fakolu obsahuje: Stav (kole\u010dko na za\u010d\u00e1tku \u0159\u00e1dku) modr\u00fd = na \u00fakolu se m\u016f\u017ee pracovat, \u0161ed\u00fd = \u00fakol \u010dek\u00e1 na n\u00e1vaznosti (dokon\u010den\u00ed p\u0159edchoz\u00edho \u00fakolu) nebo nejste jeho \u0159e\u0161itelem. N\u00e1zev \u00fakolu \u0158e\u0161itele \u00fakolu Dobu, za kterou m\u00e1 \u00fakol pl\u00e1novan\u00fd za\u010d\u00e1tek Upozorn\u011bn\u00ed na bl\u00ed\u017e\u00edc\u00ed se deadline. V p\u0159\u00edpad\u011b, kdy se bl\u00ed\u017e\u00ed p\u0159ekro\u010den\u00ed nastaven\u00e9 deadline, uvid\u00edte oran\u017eov\u00fd vyk\u0159i\u010dn\u00edk s upozorn\u011bn\u00edm, za jak dlouho se deadline p\u0159ekro\u010d\u00ed. V p\u0159\u00edpad\u011b, \u017ee ji\u017e deadline p\u0159ekro\u010dena byla, uvid\u00edte \u010derven\u00fd vyk\u0159i\u010dn\u00edk s upozorn\u011bn\u00edm, jak dlouho je ji\u017e po deadline. Seznam \u00fakol\u016f v projektu", "title": "Seznam \u00fakol\u016f v projektu"}, {"location": "cs/dokumentace/projekty/#hromadna-uprava-ukolu", "text": "Umo\u017e\u0148uje rychl\u00e9 \u00fapravy (p\u0159esunut\u00ed do jin\u00e9ho projektu, ozna\u010den\u00ed \u0161t\u00edtky, zm\u011bna \u0159e\u0161itele, editace stavu) \u00fakol\u016f p\u0159\u00edmo v seznamu Kliknut\u00edm a podr\u017een\u00edm \u0159\u00e1dku \u00fakolu jej ozna\u010dte (dal\u0161\u00ed \u00fakoly m\u016f\u017eete rychle ozna\u010dovat za\u0161krtnut\u00edm pole na za\u010d\u00e1tku \u0159\u00e1dku). Po ozna\u010den\u00ed klikn\u011bte na tla\u010d\u00edtko \u201eUpravit\u201c, kter\u00e9 se objev\u00ed na za\u010d\u00e1tku seznamu a z otev\u0159en\u00e9 nab\u00eddky zvolte po\u017eadovan\u00e9 \u00fapravy. Proveden\u00e9 zm\u011bny ulo\u017ete tla\u010d\u00edtkem \u201eUlo\u017eit\u201c. Upozorn\u011bn\u00ed: V\u0161echny proveden\u00e9 zm\u011bny je v\u017edy t\u0159eba ulo\u017eit tla\u010d\u00edtkem diskety v prav\u00e9m doln\u00edm rohu. Hromadn\u00e1 \u00faprava \u00fakol\u016f", "title": "Hromadn\u00e1 \u00faprava \u00fakol\u016f"}, {"location": "cs/dokumentace/projekty/#vytvoreni-sablony-z-existujiciho-projektu", "text": "Z vytvo\u0159en\u00e9ho projektu m\u016f\u017eete vytvo\u0159it \u0161ablonu procesn\u00ed mapy jej\u00edm duplikov\u00e1n\u00edm (st\u00e1vaj\u00edc\u00ed proces v projektu se zanech\u00e1 beze zm\u011bn). Projekt zobrazte v ProjectFormation\u2122 \u2013 na dla\u017edici projektu klikn\u011bte na ikonu \u201eV\u00edce\u201c (t\u0159i te\u010dky) a zvolte mo\u017enost \u201eZobrazit v ProjectFormation\u2122\u201c nebo m\u016f\u017eete p\u0159\u00edmo na detailu projektu kliknout vpravo naho\u0159e na ikonu procesu a takt\u00e9\u017e zvolit \u201eZobrazit v ProjectFormation\u2122\u201c. Po otev\u0159en\u00ed procesu v grafick\u00e9m rozhran\u00ed klikn\u011bte v ovl\u00e1dac\u00edm panelu na ikonu \u201eV\u00edce\u201c (t\u0159i te\u010dky) a vyberte \u201eNa\u010d\u00edst do procesn\u00ed mapy\u201c. Nyn\u00ed m\u016f\u017eete procesn\u00ed mapu libovoln\u011b upravovat, \u010di jen ulo\u017eit jako \u0161ablonu. V ovl\u00e1dac\u00edch prvc\u00edch nakonec vyberte tla\u010d\u00edtko diskety a zvolte mo\u017enost, jak chcete mapu ulo\u017eit. Vytvo\u0159en\u00ed \u0161ablony z existuj\u00edc\u00edho projektu", "title": "Vytvo\u0159en\u00ed \u0161ablony z existuj\u00edc\u00edho projektu"}, {"location": "cs/dokumentace/projekty/#import-mapy-procesu", "text": "Pokud ji\u017e m\u00e1te n\u011bjakou procesn\u00ed mapu ulo\u017eenou ve sv\u00e9m PC, m\u016f\u017eete ji jednodu\u0161e importovat pomoc\u00ed tla\u010d\u00edtka \u201eImportovat\u201d, kter\u00e9 naleznete v plovouc\u00ed li\u0161t\u011b v prav\u00e9m horn\u00edm rohu po kliknut\u00ed na \u201eV\u00edce\u201c (t\u0159i te\u010dky). Import mapy procesu", "title": "Import mapy procesu"}, {"location": "cs/dokumentace/projekty/#export-mapy-procesu", "text": "Pokud chcete procesn\u00ed mapu exportovat (st\u00e1hnout), sta\u010d\u00ed pou\u017e\u00edt tla\u010d\u00edtko \u201eExportovat\u201d, kter\u00e9 naleznete v plovouc\u00ed li\u0161t\u011b v prav\u00e9m horn\u00edm rohu po kliknut\u00ed na \u201eV\u00edce\u201c (t\u0159i te\u010dky). Pot\u00e9 se v\u00e1m procesn\u00ed mapa st\u00e1hne ve form\u00e1tu .json a vy si ji m\u016f\u017eete ulo\u017eit nebo t\u0159eba poslat. Export mapy procesu", "title": "Export mapy procesu"}, {"location": "cs/dokumentace/projekty/#tisk-mapy-procesu", "text": "Mapu procesu si m\u016f\u017eete jednodu\u0161e vytisknout pomoc\u00ed tla\u010d\u00edtka \u201eOtev\u0159\u00edt tisk\u00e1rnu\u201d, kter\u00e9 naleznete v plovouc\u00ed li\u0161t\u011b v prav\u00e9m horn\u00edm rohu po kliknut\u00ed na \u201eV\u00edce\u201c (t\u0159i te\u010dky). Pot\u00e9 se v\u00e1m va\u0161e mapa procesu otev\u0159e v nov\u00e9m okn\u011b v tiskov\u00e9 kvalit\u011b a vy pouze kliknete prav\u00fdm tla\u010d\u00edtkem kdekoliv v okn\u011b a vyberete mo\u017enost \u201eTisk\u201c. Tisk mapy procesu", "title": "Tisk mapy procesu"}, {"location": "cs/dokumentace/provizni-program/", "text": "Provizn\u00ed program (Affiliate) \u00b6 Na\u0161im u\u017eivatel\u016fm nab\u00edz\u00edme provizn\u00ed program. Doporu\u010dte APU spole\u010dnostem ve va\u0161em okol\u00ed a z\u00edskejte a\u017e 30% provizi z ka\u017ed\u00e9 platby. APU se tak m\u016f\u017ee st\u00e1t zdrojem va\u0161eho pasivn\u00edho p\u0159\u00edjmu. Po kliknut\u00ed na sv\u016fj profil naleznete vlevo naho\u0159e v rozbalen\u00e9 nab\u00eddce ikonku \u201ed\u00e1re\u010dku\u201d. Po kliknut\u00ed na tla\u010d\u00edtko \u201ejdu do toho\u201d se m\u016f\u017eete st\u00e1t sou\u010d\u00e1st\u00ed na\u0161eho provizn\u00edho programu. Provizn\u00ed program (Affiliate) Odkazy k doporu\u010den\u00ed \u00b6 V sekci \u201eOdkazy k doporu\u010den\u00ed\u201c naleznete va\u0161e osobn\u00ed odkazy. Kdy\u017e se pomoc\u00ed nich ten, komu jste jej poslali, zaregistruje a stane se u\u017eivatelem APU, z\u00edsk\u00e1te ka\u017ed\u00fd m\u011bs\u00edc 13% provizi z jejich platby. Pokud byste se cht\u011bli st\u00e1t na\u0161im partnerem a z\u00edskat tak 30% provizi za ka\u017ed\u00e9ho nov\u00e9ho u\u017eivatele, m\u016f\u017eete si za\u017e\u00e1dat o partnerstv\u00ed. Vpravo vid\u00edte \u010d\u00e1stku va\u0161\u00ed m\u011bs\u00ed\u010dn\u00ed provize a \u010dekaj\u00edc\u00ed provize, tzv. potenci\u00e1ln\u00ed \u010d\u00e1stka (u\u017eivatel se p\u0159es v\u00e1s zaregistroval, ale je\u0161t\u011b nap\u0159. vyu\u017e\u00edv\u00e1 verzi zdarma). Odkazy k doporu\u010den\u00ed Seznam propojen\u00fdch aplikac\u00ed \u00b6 V seznamu propojen\u00fdch aplikac\u00ed vid\u00edte, kdo d\u00edky v\u00e1m za\u010dal pou\u017e\u00edvat APU. Seznam propojen\u00fdch aplikac\u00ed Kalkula\u010dka proviz\u00ed \u00b6 V interaktivn\u00ed kalkula\u010dce si m\u016f\u017eete vypo\u010d\u00edtat, kolik u\u017eivatel\u016f je pot\u0159eba doporu\u010dit, abyste dos\u00e1hli po\u017eadovan\u00e9 m\u011bs\u00ed\u010dn\u00ed \u010d\u00e1stky. Kalkula\u010dka proviz\u00ed", "title": "Provizn\u00ed program"}, {"location": "cs/dokumentace/provizni-program/#provizni-program-affiliate", "text": "Na\u0161im u\u017eivatel\u016fm nab\u00edz\u00edme provizn\u00ed program. Doporu\u010dte APU spole\u010dnostem ve va\u0161em okol\u00ed a z\u00edskejte a\u017e 30% provizi z ka\u017ed\u00e9 platby. APU se tak m\u016f\u017ee st\u00e1t zdrojem va\u0161eho pasivn\u00edho p\u0159\u00edjmu. Po kliknut\u00ed na sv\u016fj profil naleznete vlevo naho\u0159e v rozbalen\u00e9 nab\u00eddce ikonku \u201ed\u00e1re\u010dku\u201d. Po kliknut\u00ed na tla\u010d\u00edtko \u201ejdu do toho\u201d se m\u016f\u017eete st\u00e1t sou\u010d\u00e1st\u00ed na\u0161eho provizn\u00edho programu. Provizn\u00ed program (Affiliate)", "title": "Provizn\u00ed program (Affiliate)"}, {"location": "cs/dokumentace/provizni-program/#odkazy-k-doporuceni", "text": "V sekci \u201eOdkazy k doporu\u010den\u00ed\u201c naleznete va\u0161e osobn\u00ed odkazy. Kdy\u017e se pomoc\u00ed nich ten, komu jste jej poslali, zaregistruje a stane se u\u017eivatelem APU, z\u00edsk\u00e1te ka\u017ed\u00fd m\u011bs\u00edc 13% provizi z jejich platby. Pokud byste se cht\u011bli st\u00e1t na\u0161im partnerem a z\u00edskat tak 30% provizi za ka\u017ed\u00e9ho nov\u00e9ho u\u017eivatele, m\u016f\u017eete si za\u017e\u00e1dat o partnerstv\u00ed. Vpravo vid\u00edte \u010d\u00e1stku va\u0161\u00ed m\u011bs\u00ed\u010dn\u00ed provize a \u010dekaj\u00edc\u00ed provize, tzv. potenci\u00e1ln\u00ed \u010d\u00e1stka (u\u017eivatel se p\u0159es v\u00e1s zaregistroval, ale je\u0161t\u011b nap\u0159. vyu\u017e\u00edv\u00e1 verzi zdarma). Odkazy k doporu\u010den\u00ed", "title": "Odkazy k doporu\u010den\u00ed"}, {"location": "cs/dokumentace/provizni-program/#seznam-propojenych-aplikaci", "text": "V seznamu propojen\u00fdch aplikac\u00ed vid\u00edte, kdo d\u00edky v\u00e1m za\u010dal pou\u017e\u00edvat APU. Seznam propojen\u00fdch aplikac\u00ed", "title": "Seznam propojen\u00fdch aplikac\u00ed"}, {"location": "cs/dokumentace/provizni-program/#kalkulacka-provizi", "text": "V interaktivn\u00ed kalkula\u010dce si m\u016f\u017eete vypo\u010d\u00edtat, kolik u\u017eivatel\u016f je pot\u0159eba doporu\u010dit, abyste dos\u00e1hli po\u017eadovan\u00e9 m\u011bs\u00ed\u010dn\u00ed \u010d\u00e1stky. Kalkula\u010dka proviz\u00ed", "title": "Kalkula\u010dka proviz\u00ed"}, {"location": "cs/dokumentace/stitky-kategorie-a-skupiny/", "text": "\u0160t\u00edtky, kategorie, skupiny \u00b6 \u0160t\u00edtky, kategorie a skupiny slou\u017e\u00ed k ozna\u010den\u00ed \u00fakol\u016f, projekt\u016f a u\u017eivatel\u016f pro lep\u0161\u00ed orientaci a p\u0159ehlednost. Pokud budete \u00fakoly t\u011bmito \u0161t\u00edtky ozna\u010dovat, m\u016f\u017eete je pomoc\u00ed nich filtrovat. Stejn\u011b tak budete m\u00edt v projektech lep\u0161\u00ed p\u0159ehled, pokud je budete kategorizovat. Skupiny u\u017eivatel\u016f slou\u017e\u00ed nap\u0159. K odli\u0161en\u00ed jednotliv\u00fdch odd\u011blen\u00ed. \u0160t\u00edtky a kategorie naleznete na lev\u00e9m bo\u010dn\u00edm menu, pod ikonkou \u0161t\u00edtku. Po kliknut\u00ed se dostanete do na p\u0159ehled v\u0161ech existuj\u00edc\u00edch \u0161t\u00edtk\u016f a kategori\u00ed. \u0160t\u00edtky, kategorie, skupiny Vytvo\u0159en\u00ed \u0161t\u00edtku, kategorie, skupiny \u00b6 Zvolte v lev\u00e9m horn\u00edm rohu prost\u0159ed\u00ed, zda chcete spravovat kategorie projekt\u016f, \u0161t\u00edtky \u00fakol\u016f nebo skupiny u\u017eivatel\u016f. Klikn\u011bte na tla\u010d\u00edtko \u201e+\u201c v prav\u00e9m doln\u00edm rohu. V otev\u0159en\u00e9m okn\u011b vypl\u0148te n\u00e1zev \u0161t\u00edtku/kategorie/skupiny. Po kliknut\u00ed na pole \u201eBarva\u201c vyberte po\u017eadovanou barvu. Pro ulo\u017een\u00ed klikn\u011bte na tla\u010d\u00edtko \u201eP\u0159idat nov\u00fd \u0161t\u00edtek/kategorii/skupinu\u201c. P\u0159id\u00e1n\u00ed \u0161t\u00edtku a kategorie P\u0159i\u0159azen\u00ed \u0161t\u00edtku, kategorie, skupiny \u00b6 \u0160t\u00edtky lze p\u0159i\u0159adit p\u0159\u00edmo na detailu \u00fakolu \u010di p\u0159i vytv\u00e1\u0159en\u00ed \u00fakolu. Kategorie lze p\u0159i\u0159adit p\u0159\u00edmo na detailu projektu \u010di p\u0159i vytv\u00e1\u0159en\u00ed projektu. Skupiny u\u017eivatel\u016f lze p\u0159i\u0159adit p\u0159\u00edmo v sekci \u201eLid\u00e9\u201c \u010di p\u0159i p\u0159id\u00e1v\u00e1n\u00ed nov\u00e9ho u\u017eivatele. \u00daprava \u0161t\u00edtku, kategorie, skupiny \u00b6 Pokud chcete \u0161t\u00edtek, kategorii \u010di skupinu upravit, klikn\u011bte na nab\u00eddku \u201eV\u00edce\u201c (t\u0159i te\u010dky u \u0161t\u00edtku/kategorie/skupiny), klikn\u011bte na mo\u017enost \u201eUpravit\u201c a pot\u00e9 je upravte. Proveden\u00e9 zm\u011bny ulo\u017ete tla\u010d\u00edtkem \u201ePotvrdit zm\u011bny\u201c. \u00daprava \u0161t\u00edtku a kategorie Odstran\u011bn\u00ed \u0161t\u00edtku, kategorie, skupiny \u00b6 Pokud chcete \u0161t\u00edtek, kategorii \u010di skupinu odstranit, klikn\u011bte na nab\u00eddku \u201eV\u00edce\u201c (t\u0159i te\u010dky u \u0161t\u00edtku/kategorie/skupiny), klikn\u011bte na mo\u017enost \u201eUpravit\u201c a pot\u00e9 na tla\u010d\u00edtko \u201eSmazat\u201c. Proveden\u00e9 zm\u011bny ulo\u017ete tla\u010d\u00edtkem \u201ePotvrdit zm\u011bny\u201c. Odstran\u011bn\u00ed \u0161t\u00edtku, kategorie, skupiny", "title": "\u0160t\u00edtky, kategorie a skupiny"}, {"location": "cs/dokumentace/stitky-kategorie-a-skupiny/#stitky-kategorie-skupiny", "text": "\u0160t\u00edtky, kategorie a skupiny slou\u017e\u00ed k ozna\u010den\u00ed \u00fakol\u016f, projekt\u016f a u\u017eivatel\u016f pro lep\u0161\u00ed orientaci a p\u0159ehlednost. Pokud budete \u00fakoly t\u011bmito \u0161t\u00edtky ozna\u010dovat, m\u016f\u017eete je pomoc\u00ed nich filtrovat. Stejn\u011b tak budete m\u00edt v projektech lep\u0161\u00ed p\u0159ehled, pokud je budete kategorizovat. Skupiny u\u017eivatel\u016f slou\u017e\u00ed nap\u0159. K odli\u0161en\u00ed jednotliv\u00fdch odd\u011blen\u00ed. \u0160t\u00edtky a kategorie naleznete na lev\u00e9m bo\u010dn\u00edm menu, pod ikonkou \u0161t\u00edtku. Po kliknut\u00ed se dostanete do na p\u0159ehled v\u0161ech existuj\u00edc\u00edch \u0161t\u00edtk\u016f a kategori\u00ed. \u0160t\u00edtky, kategorie, skupiny", "title": "\u0160t\u00edtky, kategorie, skupiny"}, {"location": "cs/dokumentace/stitky-kategorie-a-skupiny/#vytvoreni-stitku-kategorie-skupiny", "text": "Zvolte v lev\u00e9m horn\u00edm rohu prost\u0159ed\u00ed, zda chcete spravovat kategorie projekt\u016f, \u0161t\u00edtky \u00fakol\u016f nebo skupiny u\u017eivatel\u016f. Klikn\u011bte na tla\u010d\u00edtko \u201e+\u201c v prav\u00e9m doln\u00edm rohu. V otev\u0159en\u00e9m okn\u011b vypl\u0148te n\u00e1zev \u0161t\u00edtku/kategorie/skupiny. Po kliknut\u00ed na pole \u201eBarva\u201c vyberte po\u017eadovanou barvu. Pro ulo\u017een\u00ed klikn\u011bte na tla\u010d\u00edtko \u201eP\u0159idat nov\u00fd \u0161t\u00edtek/kategorii/skupinu\u201c. P\u0159id\u00e1n\u00ed \u0161t\u00edtku a kategorie", "title": "Vytvo\u0159en\u00ed \u0161t\u00edtku, kategorie, skupiny"}, {"location": "cs/dokumentace/stitky-kategorie-a-skupiny/#prirazeni-stitku-kategorie-skupiny", "text": "\u0160t\u00edtky lze p\u0159i\u0159adit p\u0159\u00edmo na detailu \u00fakolu \u010di p\u0159i vytv\u00e1\u0159en\u00ed \u00fakolu. Kategorie lze p\u0159i\u0159adit p\u0159\u00edmo na detailu projektu \u010di p\u0159i vytv\u00e1\u0159en\u00ed projektu. Skupiny u\u017eivatel\u016f lze p\u0159i\u0159adit p\u0159\u00edmo v sekci \u201eLid\u00e9\u201c \u010di p\u0159i p\u0159id\u00e1v\u00e1n\u00ed nov\u00e9ho u\u017eivatele.", "title": "P\u0159i\u0159azen\u00ed \u0161t\u00edtku, kategorie, skupiny"}, {"location": "cs/dokumentace/stitky-kategorie-a-skupiny/#uprava-stitku-kategorie-skupiny", "text": "Pokud chcete \u0161t\u00edtek, kategorii \u010di skupinu upravit, klikn\u011bte na nab\u00eddku \u201eV\u00edce\u201c (t\u0159i te\u010dky u \u0161t\u00edtku/kategorie/skupiny), klikn\u011bte na mo\u017enost \u201eUpravit\u201c a pot\u00e9 je upravte. Proveden\u00e9 zm\u011bny ulo\u017ete tla\u010d\u00edtkem \u201ePotvrdit zm\u011bny\u201c. \u00daprava \u0161t\u00edtku a kategorie", "title": "\u00daprava \u0161t\u00edtku, kategorie, skupiny"}, {"location": "cs/dokumentace/stitky-kategorie-a-skupiny/#odstraneni-stitku-kategorie-skupiny", "text": "Pokud chcete \u0161t\u00edtek, kategorii \u010di skupinu odstranit, klikn\u011bte na nab\u00eddku \u201eV\u00edce\u201c (t\u0159i te\u010dky u \u0161t\u00edtku/kategorie/skupiny), klikn\u011bte na mo\u017enost \u201eUpravit\u201c a pot\u00e9 na tla\u010d\u00edtko \u201eSmazat\u201c. Proveden\u00e9 zm\u011bny ulo\u017ete tla\u010d\u00edtkem \u201ePotvrdit zm\u011bny\u201c. Odstran\u011bn\u00ed \u0161t\u00edtku, kategorie, skupiny", "title": "Odstran\u011bn\u00ed \u0161t\u00edtku, kategorie, skupiny"}, {"location": "cs/dokumentace/straveny-cas/", "text": "Str\u00e1ven\u00fd \u010das \u00b6 V sekci \u201eStr\u00e1ven\u00fd \u010das\u201c najdete p\u0159ehled odpracovan\u00e9ho \u010dasu a n\u00e1klad\u016f na \u00fakolech jednotliv\u00fdch pracovn\u00edk\u016f, se\u0159azen\u00fdch sestupn\u011b podle data. Pokud m\u00e1 pracovn\u00edk nastavenou hodinovou sazbu v sekci \u201eLid\u00e9\u201c, m\u016f\u017eete tak\u00e9 m\u011b\u0159it jeho \u010d\u00e1stku za odpracovan\u00fd \u010das. Str\u00e1ven\u00fd \u010das Zobrazen\u00ed a \u00faprava str\u00e1ven\u00e9ho \u010dasu \u00b6 Str\u00e1ven\u00fd \u010das m\u016f\u017eete vyhled\u00e1vat pomoc\u00ed filtru na za\u010d\u00e1tku sekce podle pracovn\u00edka (autor), projektu (projekt) a data (odpracov\u00e1no). Rozbalen\u00edm \u0159\u00e1dku zobraz\u00edte podrobnosti o d\u00e9lce str\u00e1ven\u00e9ho \u010dasu nad \u00fakolem, kde je mo\u017en\u00e9 sv\u016fj \u010dasov\u00fd z\u00e1znam p\u0159idat, upravit \u010di odebrat. Tak\u00e9 tam vid\u00edte za\u0161krt\u00e1vac\u00ed pol\u00ed\u010dko s n\u00e1zvem \u201eZa\u00fa\u010dtovat\u201c. To se d\u00e1 vyu\u017e\u00edt, pokud m\u00e1te u u\u017eivatele nastavenou hodinovou sazbu. P\u0159i jeho za\u0161krtnut\u00ed uvid\u00edte n\u00e1klady za \u010das, kter\u00fd str\u00e1vil nad jednotliv\u00fdmi \u00fakoly. Pomoc\u00ed \u0161ipky v podrobnostech zobraz\u00edte detail \u00fakolu. Pokud chcete upravit str\u00e1ven\u00fd \u010das na jak\u00e9mkoliv \u00fakolu, sta\u010d\u00ed p\u0159ej\u00edt na jeho detail a prov\u00e9st akci pomoc\u00ed tla\u010d\u00edtka \u201eP\u0159idat \u010dasov\u00fd z\u00e1znam\u201c. Rovnou tam tak\u00e9 m\u016f\u017eete \u010d\u00e1stku za\u00fa\u010dtovat. Zobrazen\u00ed a \u00faprava str\u00e1ven\u00e9ho \u010dasu Pokud chcete \u010dasov\u00fd z\u00e1znam pouze upravit, sta\u010d\u00ed rozbalit dan\u00fd slot s \u010dasem rozbalit a na m\u00edst\u011b informace zm\u011bnit. Pokud chcete \u010dasov\u00fd z\u00e1znam odebrat, sta\u010d\u00ed pou\u017e\u00edt tla\u010d\u00edtko ko\u0161e. Zobrazen\u00ed a \u00faprava str\u00e1ven\u00e9ho \u010dasu", "title": "Str\u00e1ven\u00fd \u010das"}, {"location": "cs/dokumentace/straveny-cas/#straveny-cas", "text": "V sekci \u201eStr\u00e1ven\u00fd \u010das\u201c najdete p\u0159ehled odpracovan\u00e9ho \u010dasu a n\u00e1klad\u016f na \u00fakolech jednotliv\u00fdch pracovn\u00edk\u016f, se\u0159azen\u00fdch sestupn\u011b podle data. Pokud m\u00e1 pracovn\u00edk nastavenou hodinovou sazbu v sekci \u201eLid\u00e9\u201c, m\u016f\u017eete tak\u00e9 m\u011b\u0159it jeho \u010d\u00e1stku za odpracovan\u00fd \u010das. Str\u00e1ven\u00fd \u010das", "title": "Str\u00e1ven\u00fd \u010das"}, {"location": "cs/dokumentace/straveny-cas/#zobrazeni-a-uprava-straveneho-casu", "text": "Str\u00e1ven\u00fd \u010das m\u016f\u017eete vyhled\u00e1vat pomoc\u00ed filtru na za\u010d\u00e1tku sekce podle pracovn\u00edka (autor), projektu (projekt) a data (odpracov\u00e1no). Rozbalen\u00edm \u0159\u00e1dku zobraz\u00edte podrobnosti o d\u00e9lce str\u00e1ven\u00e9ho \u010dasu nad \u00fakolem, kde je mo\u017en\u00e9 sv\u016fj \u010dasov\u00fd z\u00e1znam p\u0159idat, upravit \u010di odebrat. Tak\u00e9 tam vid\u00edte za\u0161krt\u00e1vac\u00ed pol\u00ed\u010dko s n\u00e1zvem \u201eZa\u00fa\u010dtovat\u201c. To se d\u00e1 vyu\u017e\u00edt, pokud m\u00e1te u u\u017eivatele nastavenou hodinovou sazbu. P\u0159i jeho za\u0161krtnut\u00ed uvid\u00edte n\u00e1klady za \u010das, kter\u00fd str\u00e1vil nad jednotliv\u00fdmi \u00fakoly. Pomoc\u00ed \u0161ipky v podrobnostech zobraz\u00edte detail \u00fakolu. Pokud chcete upravit str\u00e1ven\u00fd \u010das na jak\u00e9mkoliv \u00fakolu, sta\u010d\u00ed p\u0159ej\u00edt na jeho detail a prov\u00e9st akci pomoc\u00ed tla\u010d\u00edtka \u201eP\u0159idat \u010dasov\u00fd z\u00e1znam\u201c. Rovnou tam tak\u00e9 m\u016f\u017eete \u010d\u00e1stku za\u00fa\u010dtovat. Zobrazen\u00ed a \u00faprava str\u00e1ven\u00e9ho \u010dasu Pokud chcete \u010dasov\u00fd z\u00e1znam pouze upravit, sta\u010d\u00ed rozbalit dan\u00fd slot s \u010dasem rozbalit a na m\u00edst\u011b informace zm\u011bnit. Pokud chcete \u010dasov\u00fd z\u00e1znam odebrat, sta\u010d\u00ed pou\u017e\u00edt tla\u010d\u00edtko ko\u0161e. Zobrazen\u00ed a \u00faprava str\u00e1ven\u00e9ho \u010dasu", "title": "Zobrazen\u00ed a \u00faprava str\u00e1ven\u00e9ho \u010dasu"}, {"location": "cs/dokumentace/workspace/", "text": "Workspace \u00b6 Workspace jsou zcela odd\u011blen\u00e9 pracovn\u00ed skupiny, kter\u00e9 spolu nijak nesouvis\u00ed. M\u016f\u017ee se nap\u0159\u00edklad jednat o agendu dvou r\u016fzn\u00fdch spole\u010dnost\u00ed, ke kter\u00fdm pot\u0159ebujete m\u00edt p\u0159\u00edstup z jednoho \u00fa\u010dtu. Sv\u00e9 workspace si m\u016f\u017eete pojmenovat podle sebe a tak\u00e9 kdykoliv odstranit. Vytvo\u0159en\u00ed workspace \u00b6 Mo\u017enost vytvo\u0159en\u00ed pracovn\u00ed skupiny naleznete v nab\u00eddce \u201eM\u016fj \u00fa\u010det\u201c v prav\u00e9 horn\u00ed \u010d\u00e1sti obrazovky po kliknut\u00ed na profilov\u00fd obr\u00e1zek. Po rozkliknut\u00ed \u201eP\u0159epnout workspace\u201c se v\u00e1m zobraz\u00ed nab\u00eddka s va\u0161imi pracovn\u00edmi skupinami. V t\u00e9to nab\u00eddce klikn\u011bte na tla\u010d\u00edtko \u201eVytvo\u0159it workspace\u201c. V n\u00e1sleduj\u00edc\u00edm kroku svou pracovn\u00ed skupinu pojmenujte a klikn\u011bte na tla\u010d\u00edtko \u201eVytvo\u0159it\u201c. Workspace Zm\u011bna workspace \u00b6 Mo\u017enost zm\u011bny pracovn\u00ed skupiny naleznete v nab\u00eddce \u201eM\u016fj \u00fa\u010det\u201c v prav\u00e9m horn\u00edm rohu obrazovky po kliknut\u00ed na profilov\u00fd obr\u00e1zek. Po rozkliknut\u00ed \u201eP\u0159epnout workspace\u201c se v\u00e1m zobraz\u00ed nab\u00eddka se v\u0161emi pracovn\u00edmi skupinami, kter\u00e9 jste vytvo\u0159ili a tak\u00e9 t\u011bmi, do kter\u00fdch jste byli pozv\u00e1ni. Pracovn\u00ed skupinu m\u016f\u017eete kdykoliv jednodu\u0161e p\u0159epnout.", "title": "Workspace"}, {"location": "cs/dokumentace/workspace/#workspace", "text": "Workspace jsou zcela odd\u011blen\u00e9 pracovn\u00ed skupiny, kter\u00e9 spolu nijak nesouvis\u00ed. M\u016f\u017ee se nap\u0159\u00edklad jednat o agendu dvou r\u016fzn\u00fdch spole\u010dnost\u00ed, ke kter\u00fdm pot\u0159ebujete m\u00edt p\u0159\u00edstup z jednoho \u00fa\u010dtu. Sv\u00e9 workspace si m\u016f\u017eete pojmenovat podle sebe a tak\u00e9 kdykoliv odstranit.", "title": "Workspace"}, {"location": "cs/dokumentace/workspace/#vytvoreni-workspace", "text": "Mo\u017enost vytvo\u0159en\u00ed pracovn\u00ed skupiny naleznete v nab\u00eddce \u201eM\u016fj \u00fa\u010det\u201c v prav\u00e9 horn\u00ed \u010d\u00e1sti obrazovky po kliknut\u00ed na profilov\u00fd obr\u00e1zek. Po rozkliknut\u00ed \u201eP\u0159epnout workspace\u201c se v\u00e1m zobraz\u00ed nab\u00eddka s va\u0161imi pracovn\u00edmi skupinami. V t\u00e9to nab\u00eddce klikn\u011bte na tla\u010d\u00edtko \u201eVytvo\u0159it workspace\u201c. V n\u00e1sleduj\u00edc\u00edm kroku svou pracovn\u00ed skupinu pojmenujte a klikn\u011bte na tla\u010d\u00edtko \u201eVytvo\u0159it\u201c. Workspace", "title": "Vytvo\u0159en\u00ed workspace"}, {"location": "cs/dokumentace/workspace/#zmena-workspace", "text": "Mo\u017enost zm\u011bny pracovn\u00ed skupiny naleznete v nab\u00eddce \u201eM\u016fj \u00fa\u010det\u201c v prav\u00e9m horn\u00edm rohu obrazovky po kliknut\u00ed na profilov\u00fd obr\u00e1zek. Po rozkliknut\u00ed \u201eP\u0159epnout workspace\u201c se v\u00e1m zobraz\u00ed nab\u00eddka se v\u0161emi pracovn\u00edmi skupinami, kter\u00e9 jste vytvo\u0159ili a tak\u00e9 t\u011bmi, do kter\u00fdch jste byli pozv\u00e1ni. Pracovn\u00ed skupinu m\u016f\u017eete kdykoliv jednodu\u0161e p\u0159epnout.", "title": "Zm\u011bna workspace"}, {"location": "cs/dokumentace/zalozky/", "text": "Z\u00e1lo\u017eky \u00b6 Nejkrat\u0161\u00ed cesta k va\u0161im d\u016fle\u017eit\u00fdm v\u011bcem. Do z\u00e1lo\u017eek si m\u016f\u017eete ulo\u017eit projekty \u010di \u00fakoly, na kter\u00fdch zrovna pracujete nebo jak\u00e9koliv \u010d\u00e1sti aplikace, kter\u00e9 nav\u0161t\u011bvujete nej\u010dast\u011bji. Z\u00e1lo\u017eky naleznete vedle vyhled\u00e1vac\u00edho pole v horn\u00ed \u010d\u00e1sti aplikace. Po jejich rozkliknut\u00ed se dostanete na jejich seznam. Vytvo\u0159en\u00ed z\u00e1lo\u017eky \u00b6 Pro vytvo\u0159en\u00ed z\u00e1lo\u017eky sta\u010d\u00ed p\u0159ej\u00edt na str\u00e1nku, kterou chcete ulo\u017eit, kliknout na ikonku z\u00e1lo\u017eek a pot\u00e9 na pol\u00ed\u010dko \u201eP\u0159idat z\u00e1lo\u017eku\u201c. Str\u00e1nka se v\u00e1m ulo\u017e\u00ed do seznamu. Vytvo\u0159en\u00ed z\u00e1lo\u017eky Spr\u00e1va z\u00e1lo\u017eek \u00b6 Sv\u00e9 z\u00e1lo\u017eky m\u016f\u017eete tak\u00e9 upravovat, p\u0159esouvat \u010di mazat pomoc\u00ed mo\u017enosti \u201eSpravovat z\u00e1lo\u017eky\u201c. Tu najdete po rozkliknut\u00ed z\u00e1lo\u017eek v doln\u00ed \u010d\u00e1sti okna. Pomoc\u00ed lev\u00e9ho tla\u010d\u00edtka m\u016f\u017eete p\u0159et\u00e1hnout z\u00e1lo\u017eku na jinou pozici a t\u00edm si je nap\u0159. Se\u0159adit dle d\u016fle\u017eitosti. Pomoc\u00ed tu\u017eky si m\u016f\u017eete z\u00e1lo\u017eku p\u0159ejmenovat a pomoc\u00ed ko\u0161e ji odstranit. Spr\u00e1va z\u00e1lo\u017eek", "title": "Z\u00e1lo\u017eky"}, {"location": "cs/dokumentace/zalozky/#zalozky", "text": "Nejkrat\u0161\u00ed cesta k va\u0161im d\u016fle\u017eit\u00fdm v\u011bcem. Do z\u00e1lo\u017eek si m\u016f\u017eete ulo\u017eit projekty \u010di \u00fakoly, na kter\u00fdch zrovna pracujete nebo jak\u00e9koliv \u010d\u00e1sti aplikace, kter\u00e9 nav\u0161t\u011bvujete nej\u010dast\u011bji. Z\u00e1lo\u017eky naleznete vedle vyhled\u00e1vac\u00edho pole v horn\u00ed \u010d\u00e1sti aplikace. Po jejich rozkliknut\u00ed se dostanete na jejich seznam.", "title": "Z\u00e1lo\u017eky"}, {"location": "cs/dokumentace/zalozky/#vytvoreni-zalozky", "text": "Pro vytvo\u0159en\u00ed z\u00e1lo\u017eky sta\u010d\u00ed p\u0159ej\u00edt na str\u00e1nku, kterou chcete ulo\u017eit, kliknout na ikonku z\u00e1lo\u017eek a pot\u00e9 na pol\u00ed\u010dko \u201eP\u0159idat z\u00e1lo\u017eku\u201c. Str\u00e1nka se v\u00e1m ulo\u017e\u00ed do seznamu. Vytvo\u0159en\u00ed z\u00e1lo\u017eky", "title": "Vytvo\u0159en\u00ed z\u00e1lo\u017eky"}, {"location": "cs/dokumentace/zalozky/#sprava-zalozek", "text": "Sv\u00e9 z\u00e1lo\u017eky m\u016f\u017eete tak\u00e9 upravovat, p\u0159esouvat \u010di mazat pomoc\u00ed mo\u017enosti \u201eSpravovat z\u00e1lo\u017eky\u201c. Tu najdete po rozkliknut\u00ed z\u00e1lo\u017eek v doln\u00ed \u010d\u00e1sti okna. Pomoc\u00ed lev\u00e9ho tla\u010d\u00edtka m\u016f\u017eete p\u0159et\u00e1hnout z\u00e1lo\u017eku na jinou pozici a t\u00edm si je nap\u0159. Se\u0159adit dle d\u016fle\u017eitosti. Pomoc\u00ed tu\u017eky si m\u016f\u017eete z\u00e1lo\u017eku p\u0159ejmenovat a pomoc\u00ed ko\u0161e ji odstranit. Spr\u00e1va z\u00e1lo\u017eek", "title": "Spr\u00e1va z\u00e1lo\u017eek"}]}